{"type": "FeatureCollection", "features": [{"id": "46", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA UNIVERSIT\u00c1RIO JO\u00c3O ROBERTO BORGES DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante de Medicina da UFPB, foi proibido de frequentar a institui\u00e7\u00e3o devido \u00e0 sua atua\u00e7\u00e3o pol\u00edtica.         Foi preso cinco vezes, todas porque participava do movimento estudantil.         Na terceira, quando foi pego por distribuir panfletos, recebeu o aviso de que estava \"marcado para morrer\".         Na quinta e \u00faltima vez, foi sequestrado por membros da organiza\u00e7\u00e3o paramilitar Comando de Ca\u00e7a aos Comunistas (CCC), com ajuda do Centro de Informa\u00e7\u00f5es da Marinha.         Levado ao DOPS, foi torturado e morto em outubro de 1969, aos 23 anos. Na \u00e9poca, o Estado divulgou que ele havia se afogado.", "city": "CABEDELO", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8305715, -7.0095227], [-34.8309252, -7.0107032], [-34.8312958, -7.011912], [-34.8315641, -7.0129426]]}}, {"id": "62", "type": "Feature", "properties": {"name": "TRAVESSA MARGARIDA MARIA ALVES", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Camponesa, rendeira e sindicalista. Estudou apenas at\u00e9 a quarta s\u00e9rie e trabalhava desde os 8 anos.         Em 12 de agosto de 1983, foi executada com um tiro no rosto, em frente ao marido e aos filhos. Tinha 51 anos.", "city": "BAYEUX", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.926516, -7.1493579], [-34.9264383, -7.149088], [-34.9263427, -7.1487559]]}}, {"id": "63", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARGARIDA MARIA ALVES", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Camponesa, rendeira e sindicalista. Estudou apenas at\u00e9 a quarta s\u00e9rie e trabalhava desde os 8 anos.         Em 12 de agosto de 1983, foi executada com um tiro no rosto, em frente ao marido e aos filhos. Tinha 51 anos.", "city": "BAYEUX", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9264383, -7.149088], [-34.9278541, -7.148682000000001]]}}, {"id": "80", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PEDRO IN\u00c1CIO DE ARA\u00daJO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "L\u00edder campon\u00eas vinculado ao PCB, desapareceu na cidade de Jo\u00e3o Pessoa (PB) em setembro de 1964, depois de  ser preso e torturado por agentes do Ex\u00e9rcito. Tinha 55 anos.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8743506, -7.2045802000000005], [-34.87202860000001, -7.2040161000000005]]}}, {"id": "81", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PEDRO IN\u00c1CIO DE ARA\u00daJO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "L\u00edder campon\u00eas vinculado ao PCB, desapareceu na cidade de Jo\u00e3o Pessoa (PB) em setembro de 1964, depois de  ser preso e torturado por agentes do Ex\u00e9rcito. Tinha 55 anos.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.87202860000001, -7.2040161000000005], [-34.8697431, -7.2034794]]}}, {"id": "82", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JO\u00c3O PEDRO TEIXEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "L\u00edder da Liga Camponesa - grupos de trabalhadores que defendiam a Reforma Agr\u00e1ria - de Sap\u00e9, na Para\u00edba, foi executado por pistoleiros e militares no dia 2 de abril de 1962.         Em 1965, o regime militar inocentou os respons\u00e1veis pelo crime, que haviam sido considerados culpados por uma CPI da Assembl\u00e9ia Legislativa da Para\u00edba.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.884497, -7.202834600000001], [-34.8852812, -7.2019984]]}}, {"id": "221", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARGARIDA MARIA ALVES", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Camponesa, rendeira e sindicalista. Estudou apenas at\u00e9 a quarta s\u00e9rie e trabalhava desde os 8 anos.         Em 12 de agosto de 1983, foi executada com um tiro no rosto, em frente ao marido e aos filhos. Tinha 51 anos.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8296932, -7.149328], [-34.8297521, -7.1486645], [-34.8298131, -7.1476853], [-34.8298429, -7.1474494], [-34.8297762, -7.147315], [-34.8297498, -7.1470806], [-34.8298734, -7.1467376]]}}, {"id": "222", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARGARIDA MARIA ALVES", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Camponesa, rendeira e sindicalista. Estudou apenas at\u00e9 a quarta s\u00e9rie e trabalhava desde os 8 anos.         Em 12 de agosto de 1983, foi executada com um tiro no rosto, em frente ao marido e aos filhos. Tinha 51 anos.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8299915, -7.146773], [-34.83024150000001, -7.1451862], [-34.8303683, -7.144695], [-34.8304564, -7.1443529]]}}, {"id": "223", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MANOEL ALVES DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Segundo-sargento do Ex\u00e9rcito, morreu em 8 de maio de 1964, ap\u00f3s ser torturado na Escola de Cavalaria do Rio de Janeiro.         Tinha 30 anos e cinco filhos.", "city": "CAMPINA GRANDE", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.8789912, -7.2495538999999996], [-35.8783053, -7.2494263000000005], [-35.8776152, -7.2492979], [-35.8769959, -7.2491739], [-35.8763152, -7.2490377], [-35.8755955, -7.248903899999999], [-35.8756617, -7.2487821]]}}, {"id": "224", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARGARIDA MARIA ALVES", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Camponesa, rendeira e sindicalista. Estudou apenas at\u00e9 a quarta s\u00e9rie e trabalhava desde os 8 anos.         Em 12 de agosto de 1983, foi executada com um tiro no rosto, em frente ao marido e aos filhos. Tinha 51 anos.", "city": "CABEDELO", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8512235, -7.0767311], [-34.8512475, -7.076368800000001], [-34.8512715, -7.0760078], [-34.8513015, -7.0755555], [-34.8513273, -7.0751652], [-34.8513511, -7.0748066]]}}, {"id": "230", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MANOEL ALVES DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Segundo-sargento do Ex\u00e9rcito, morreu em 8 de maio de 1964, ap\u00f3s ser torturado na Escola de Cavalaria do Rio de Janeiro.         Tinha 30 anos e cinco filhos.", "city": "CAMPINA GRANDE", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.8856492, -7.2507544], [-35.8849451, -7.2506598], [-35.8842944, -7.250538999999999], [-35.8838862, -7.2504631], [-35.8835671, -7.2504039], [-35.8829579, -7.2502955], [-35.8825781, -7.2502279], [-35.8822922, -7.2501671000000005], [-35.8821202, -7.2501351], [-35.8820297, -7.2501183], [-35.8816519, -7.250048100000001], [-35.8803455, -7.2498054000000005], [-35.8796845, -7.2496825], [-35.8789912, -7.2495538999999996]]}}, {"id": "231", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MANOEL ALVES DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Segundo-sargento do Ex\u00e9rcito, morreu em 8 de maio de 1964, ap\u00f3s ser torturado na Escola de Cavalaria do Rio de Janeiro.         Tinha 30 anos e cinco filhos.", "city": "CAMPINA GRANDE", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.8756617, -7.2487821], [-35.8763421, -7.2489246], [-35.8770263, -7.249067900000001], [-35.8771481, -7.2490934], [-35.8771871, -7.2491016], [-35.8776371, -7.2491867], [-35.8783244, -7.2493167000000005], [-35.8790088, -7.249446100000001]]}}, {"id": "232", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MANOEL ALVES DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Segundo-sargento do Ex\u00e9rcito, morreu em 8 de maio de 1964, ap\u00f3s ser torturado na Escola de Cavalaria do Rio de Janeiro.         Tinha 30 anos e cinco filhos.", "city": "CAMPINA GRANDE", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.8790088, -7.249446100000001], [-35.8797024, -7.249577000000001], [-35.8803642, -7.2497024], [-35.8820294, -7.2500173], [-35.8821219, -7.2500348], [-35.8825937, -7.250124], [-35.8829747, -7.250196], [-35.8838956, -7.2503702], [-35.8849778, -7.2505748], [-35.8856492, -7.2507544]]}}, {"id": "239", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA: MARGARIDA MARIA ALVES", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Camponesa, rendeira e sindicalista. Estudou apenas at\u00e9 a quarta s\u00e9rie e trabalhava desde os 8 anos.         Em 12 de agosto de 1983, foi executada com um tiro no rosto, em frente ao marido e aos filhos. Tinha 51 anos.", "city": "ALAGOA GRANDE", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.6233083, -7.0411521], [-35.6225255, -7.0413083], [-35.6223647, -7.0413112], [-35.62219, -7.0412305]]}}, {"id": "255", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "CAMPINA GRANDE", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.9277638, -7.2282013], [-35.9284352, -7.228748]]}}, {"id": "281", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MANOEL ALVES DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Segundo-sargento do Ex\u00e9rcito, morreu em 8 de maio de 1964, ap\u00f3s ser torturado na Escola de Cavalaria do Rio de Janeiro.         Tinha 30 anos e cinco filhos.", "city": "SANTA RITA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9753946, -7.1581745], [-34.9728513, -7.1590118]]}}, {"id": "285", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MANOEL ALVES DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Segundo-sargento do Ex\u00e9rcito, morreu em 8 de maio de 1964, ap\u00f3s ser torturado na Escola de Cavalaria do Rio de Janeiro.         Tinha 30 anos e cinco filhos.", "city": "SANTA RITA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9753946, -7.1581745], [-34.9776384, -7.1561025]]}}, {"id": "322", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DE LAGOA DE RO\u00c7A", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.8685873, -7.1097623], [-35.8690493, -7.1096139], [-35.8695638, -7.1094487], [-35.8700901, -7.1092798], [-35.87034, -7.1092007]]}}, {"id": "334", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9015775, -7.1514092], [-34.9012147, -7.1520304]]}}, {"id": "373", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA LUIZ VIEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas que morava na regi\u00e3o de S\u00e3o Domingos do Par\u00e1 (PA), uniu-se \u00e0 Guerrilha do Araguaia.         Foi morto em uma emboscada armada pelo Ex\u00e9rcito em dezembro de 1973. Seus restos mortais nunca foram entregues aos familiares.", "city": "CAPIM", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.1701441, -6.9131156], [-35.1700906, -6.913047100000001], [-35.1694694, -6.9122526], [-35.1687173, -6.9112905], [-35.1682195, -6.9107831], [-35.1680468, -6.9106064], [-35.1664642, -6.9089865], [-35.1646638, -6.9071436]]}}, {"id": "423", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 MANOEL DA SILVA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Cabo da Marinha, foi expulso da corpora\u00e7\u00e3o por participar da Revolta dos Marinheiros de 1964 - epis\u00f3dio em que marinheiros comemoravam o anivers\u00e1rio de dois anos de uma associa\u00e7\u00e3o de classe, considerada ilegal pelos superiores.         Entrou em contato com a Vanguarda Popular Revolucion\u00e1ria e passou a dar suporte para a\u00e7\u00f5es da guerrilha no nordeste. Foi preso e morto em janeiro de 1973.", "city": "BREJO DOS SANTOS", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.8281026, -6.3779049], [-37.8278647, -6.3771036], [-37.8277235, -6.3766466], [-37.82749690000001, -6.3759023], [-37.8273571, -6.3754624]]}}, {"id": "487", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "JURU", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.784776, -7.5932645], [-37.7852095, -7.593089300000001], [-37.785531, -7.5929594], [-37.786581, -7.5925153000000005], [-37.7868506, -7.592401100000001]]}}, {"id": "488", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "JURU", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.7824083, -7.5942947], [-37.783214, -7.593920799999999], [-37.7832898, -7.593885600000001], [-37.7841269, -7.593497100000001], [-37.7846687, -7.5932751], [-37.784776, -7.5932645], [-37.7846928, -7.5933469], [-37.7841564, -7.5935889], [-37.7832501, -7.594004600000001], [-37.7824201, -7.5943849000000005], [-37.7822989, -7.594404400000001], [-37.7812541, -7.594341900000001], [-37.780577, -7.594316999999999], [-37.7799694, -7.5942947]]}}, {"id": "492", "type": "Feature", "properties": {"name": "CONTORNO RODOVI\u00c1RIO JO\u00c3O PEDRO TEIXEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "L\u00edder da Liga Camponesa - grupos de trabalhadores que defendiam a Reforma Agr\u00e1ria - de Sap\u00e9, na Para\u00edba, foi executado por pistoleiros e militares no dia 2 de abril de 1962.         Em 1965, o regime militar inocentou os respons\u00e1veis pelo crime, que haviam sido considerados culpados por uma CPI da Assembl\u00e9ia Legislativa da Para\u00edba.", "city": "GUARABIRA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.4696032, -6.8160646], [-35.4679621, -6.8171532], [-35.4670684, -6.8179126], [-35.4650142, -6.8196686], [-35.4647616, -6.8198436], [-35.4637113, -6.8201688], [-35.4632896, -6.8203808], [-35.4629803, -6.8206825], [-35.4625961, -6.8211794], [-35.4620669, -6.8220398], [-35.4613929, -6.8232398], [-35.4610988, -6.8239747], [-35.4606722, -6.8252237000000004], [-35.4606419, -6.8256292], [-35.4606854, -6.826138900000001], [-35.4612393, -6.8286771], [-35.4617051, -6.8307083], [-35.4616882, -6.8311635], [-35.46158500000001, -6.8316431], [-35.4613417, -6.8323454], [-35.4600314, -6.836028000000001], [-35.4599323, -6.8364876], [-35.4598641, -6.837002300000001], [-35.4598324, -6.8378237], [-35.4599539, -6.8389861], [-35.4601599, -6.8401914], [-35.4604081, -6.8414196], [-35.4607363, -6.8425377], [-35.4610637, -6.8437048], [-35.4612735, -6.8444137], [-35.4612493, -6.8447311], [-35.461161, -6.8459303], [-35.4610532, -6.8471654], [-35.461087, -6.8474399], [-35.4611793, -6.8476954], [-35.461518, -6.8483041], [-35.4618794, -6.8488899000000005], [-35.4620417, -6.8493021], [-35.4620437, -6.849744900000001], [-35.4620008, -6.8514332], [-35.4618855, -6.8536811], [-35.461691, -6.8540588]]}}, {"id": "569", "type": "Feature", "properties": {"name": "PB-177;RUA CASTELO BRANCO/PB-177", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PICU\u00cd", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-36.3493114, -6.5107152], [-36.3495832, -6.510788], [-36.3496861, -6.5108155], [-36.3500527, -6.5109137], [-36.3501197, -6.5109317], [-36.350554200000005, -6.511048], [-36.3509487, -6.5111537], [-36.3510653, -6.5111849], [-36.351508800000005, -6.5113037], [-36.3521262, -6.511469], [-36.3526095, -6.5115985], [-36.3529879, -6.5116998], [-36.3531563, -6.5117449], [-36.3534219, -6.511816], [-36.3535476, -6.5118497], [-36.3554448, -6.512357800000001], [-36.3557272, -6.5124287], [-36.3562711, -6.5124996], [-36.3569834, -6.5125513], [-36.3593941, -6.512709700000001]]}}, {"id": "652", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8697495, -7.130989300000001], [-34.8699314, -7.1315911000000005], [-34.87014, -7.1322816], [-34.8703365, -7.1329316], [-34.8705139, -7.1336148], [-34.8707174, -7.1342131], [-34.8711157, -7.134463]]}}, {"id": "659", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CORONEL AUGUSTO FERNANDES MAIA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Coronel do Ex\u00e9rcito, serviu no DOI-CODI entre 1974 e 1975. Participou de casos de desaparecimento e tortura.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8593024, -7.1669093], [-34.85944090000001, -7.1668578], [-34.860289, -7.1663341], [-34.8605933, -7.166158200000001], [-34.8609997, -7.1659237000000005], [-34.8613997, -7.165703100000001], [-34.8617285, -7.165549300000001], [-34.8621108, -7.1653989000000005]]}}, {"id": "671", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8921489, -7.1840735], [-34.891652, -7.184119500000001], [-34.8911608, -7.184165], [-34.8906762, -7.1842099], [-34.8902709, -7.1842492], [-34.8897226, -7.1842982], [-34.889250700000005, -7.184341900000001], [-34.8888147, -7.184372499999999], [-34.888328, -7.1844273], [-34.8878444, -7.1844721], [-34.8873532, -7.1845175999999995], [-34.8868686, -7.1845625], [-34.8865928, -7.184588]]}}, {"id": "688", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CABEDELO", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8357872, -6.9674744], [-34.8350897, -6.967247], [-34.8346353, -6.9671586], [-34.8345242, -6.9671347], [-34.8343714, -6.9671097], [-34.8342134, -6.9671396]]}}, {"id": "689", "type": "Feature", "properties": {"name": "PRA\u00c7A PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SANTA RITA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9783988, -7.1371747], [-34.9787861, -7.1360076]]}}, {"id": "690", "type": "Feature", "properties": {"name": "PRA\u00c7A PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SANTA RITA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.97932, -7.1361769], [-34.9787861, -7.1360076], [-34.9783413, -7.1359438]]}}, {"id": "691", "type": "Feature", "properties": {"name": "PRA\u00c7A PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SANTA RITA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.97932, -7.1361769], [-34.9799112, -7.1361977]]}}, {"id": "692", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SANTA RITA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9763113, -7.1318976], [-34.9755608, -7.1316486], [-34.974643, -7.1313565]]}}, {"id": "693", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SANTA RITA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9793539, -7.1328398], [-34.9783873, -7.1325016], [-34.9775303, -7.1322017]]}}, {"id": "694", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8968236, -7.1255752], [-34.8965333, -7.1254161]]}}, {"id": "695", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8966007, -7.125298000000001], [-34.8969761, -7.1255083]]}}, {"id": "726", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MAJOR COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "BAYEUX", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9153796, -7.123732600000001], [-34.9155188, -7.122687400000001]]}}, {"id": "727", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MAJOR COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "BAYEUX", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9146837, -7.1286225], [-34.9147543, -7.1281814], [-34.9149014, -7.1272617], [-34.9150544, -7.1260648], [-34.9152231, -7.124913800000001], [-34.9153796, -7.123732600000001]]}}, {"id": "850", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CORONEL AUGUSTO FERNANDES MAIA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Coronel do Ex\u00e9rcito, serviu no DOI-CODI entre 1974 e 1975. Participou de casos de desaparecimento e tortura.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.855155, -7.169509100000001], [-34.8556185, -7.1694104], [-34.8560253, -7.1691656], [-34.8563936, -7.168944100000001], [-34.8571353, -7.1684969], [-34.8582158, -7.1678949], [-34.8590979, -7.1674239], [-34.8591471, -7.167242699999999]]}}, {"id": "1321", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CORONEL JO\u00c3O FIGUEIREDO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General de Ex\u00e9rcito, foi Presidente da Rep\u00fablica entre mar\u00e7o de 1979 e mar\u00e7o de 1985, \u00faltimo l\u00edder do Regime Militar.        Em seu governo, foi liberada a atua\u00e7\u00e3o de partidos pol\u00edticos e foi promovida a anistia geral, extendida tanto \u00e0s v\u00edtimas da Ditadura quanto aos militares envolvidos em crimes.        Membros da \"linha dura\" dos militares, insatisfeitos com o processo de redemocratiza\u00e7\u00e3o, come\u00e7aram a promover atentados contra civis. A chamada Opera\u00e7\u00e3o Cristal tinha a inten\u00e7\u00e3o de culpar militantes de esquerda pelos ataques.", "city": "CAMPINA GRANDE", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.9214498, -7.227320400000001], [-35.9202751, -7.227284999999999], [-35.92019, -7.227282500000001], [-35.9191647, -7.2272516], [-35.9186873, -7.227237200000001], [-35.917463, -7.227200300000001], [-35.9173407, -7.227196600000001], [-35.9163669, -7.2271653], [-35.9162576, -7.227164], [-35.9156459, -7.227171499999999]]}}, {"id": "1345", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9076871, -7.1452297], [-34.9079266, -7.145546800000001]]}}, {"id": "1364", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "GUARABIRA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.490625, -6.8626365], [-35.4904774, -6.8627328], [-35.4896542, -6.8636857]]}}, {"id": "1454", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 FERREIRA DA SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Tenente-coronel do Ex\u00e9rcito. Comandou o destacamento do Ex\u00e9rcito em Marab\u00e1 e as tropas enviadas para exterminar a Guerrilha do Araguaia, em 1972.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8474341, -7.1541753], [-34.8477593, -7.1540935], [-34.848565, -7.1536998], [-34.8488371, -7.153566900000001]]}}, {"id": "1514", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PRINCESA ISABEL", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.9931268, -7.7336406], [-37.9932532, -7.7336106000000004], [-37.9935042, -7.7336263], [-37.9938546, -7.733574400000001], [-37.9942525, -7.733509300000001]]}}, {"id": "1517", "type": "Feature", "properties": {"name": "TRAVESSA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "TAVARES", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.87695180000001, -7.633019400000001], [-37.8766623, -7.6340034], [-37.8764872, -7.634602299999999], [-37.8764063, -7.6348968]]}}, {"id": "1551", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JO\u00c3O MEDEIROS", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar mineira, integrou a equipe que atirou contra uma multid\u00e3o de cinco mil pessoas em protesto dos trabahadores da sider\u00fargia Usiminas, de Ipatinga (MG), em 1963.", "city": "SANTA RITA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9837436, -7.1369926], [-34.9832224, -7.1370238], [-34.9824559, -7.137077000000001]]}}, {"id": "1579", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "BAYEUX", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9108798, -7.1498986], [-34.9112686, -7.1504684]]}}, {"id": "1580", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "BAYEUX", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9122847, -7.14923], [-34.9121676, -7.1494975], [-34.9121235, -7.1497977], [-34.9121036, -7.1500125], [-34.912083700000004, -7.1502997], [-34.9120771, -7.1504246], [-34.9120307, -7.1505386]]}}, {"id": "1586", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "PRINCESA ISABEL", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.9890042, -7.738044999999999], [-37.9888571, -7.737471700000001]]}}, {"id": "1821", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE JO\u00c3O FIGUEIREDO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General de Ex\u00e9rcito, foi Presidente da Rep\u00fablica entre mar\u00e7o de 1979 e mar\u00e7o de 1985, \u00faltimo l\u00edder do Regime Militar.        Em seu governo, foi liberada a atua\u00e7\u00e3o de partidos pol\u00edticos e foi promovida a anistia geral, extendida tanto \u00e0s v\u00edtimas da Ditadura quanto aos militares envolvidos em crimes.        Membros da \"linha dura\" dos militares, insatisfeitos com o processo de redemocratiza\u00e7\u00e3o, come\u00e7aram a promover atentados contra civis. A chamada Opera\u00e7\u00e3o Cristal tinha a inten\u00e7\u00e3o de culpar militantes de esquerda pelos ataques.", "city": "SANTA RITA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9580845, -7.1610849], [-34.9596626, -7.1617812]]}}, {"id": "1844", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CORONEL JO\u00c3O FIGUEIREDO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General de Ex\u00e9rcito, foi Presidente da Rep\u00fablica entre mar\u00e7o de 1979 e mar\u00e7o de 1985, \u00faltimo l\u00edder do Regime Militar.        Em seu governo, foi liberada a atua\u00e7\u00e3o de partidos pol\u00edticos e foi promovida a anistia geral, extendida tanto \u00e0s v\u00edtimas da Ditadura quanto aos militares envolvidos em crimes.        Membros da \"linha dura\" dos militares, insatisfeitos com o processo de redemocratiza\u00e7\u00e3o, come\u00e7aram a promover atentados contra civis. A chamada Opera\u00e7\u00e3o Cristal tinha a inten\u00e7\u00e3o de culpar militantes de esquerda pelos ataques.", "city": "FAGUNDES", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.7855482, -7.357292700000001], [-35.7856381, -7.356791499999999], [-35.785747, -7.356399], [-35.7858893, -7.3558081], [-35.7861051, -7.355327300000001], [-35.7864554, -7.3554699999999995], [-35.7869965, -7.3557399], [-35.7875094, -7.3559601]]}}, {"id": "2009", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "BAYEUX", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9082661, -7.1461266], [-34.908427, -7.1464566000000005], [-34.908498, -7.1466037], [-34.9085477, -7.1467067], [-34.9086711, -7.1469197], [-34.9088186, -7.1471459], [-34.9094587, -7.1479163], [-34.9097927, -7.1483481], [-34.9101167, -7.1488481], [-34.9101701, -7.1489305], [-34.9108798, -7.1498986]]}}, {"id": "2010", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9082661, -7.1461266], [-34.908427, -7.1464566000000005], [-34.908498, -7.1466037], [-34.9085477, -7.1467067], [-34.9086711, -7.1469197], [-34.9088186, -7.1471459], [-34.9094587, -7.1479163], [-34.9097927, -7.1483481], [-34.9101167, -7.1488481], [-34.9101701, -7.1489305], [-34.9108798, -7.1498986]]}}, {"id": "2011", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8969761, -7.1255083], [-34.8974243, -7.1257594]]}}, {"id": "2012", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9080793, -7.1465962], [-34.9079076, -7.146396600000001]]}}, {"id": "2013", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9079266, -7.145546800000001], [-34.9079737, -7.1456395], [-34.9081159, -7.145855100000001], [-34.9082661, -7.1461266]]}}, {"id": "2014", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9071221, -7.1451368], [-34.9069285, -7.1447172], [-34.9068065, -7.144507000000001], [-34.9061626, -7.1435514], [-34.9060141, -7.1433107], [-34.9059024, -7.1430857], [-34.9058139, -7.1428488], [-34.9057468, -7.1425348], [-34.905714700000004, -7.1422207], [-34.9056047, -7.1408368], [-34.9051192, -7.1342205], [-34.9050575, -7.133485900000001], [-34.9050039, -7.1332118], [-34.9049144, -7.1329445], [-34.9047947, -7.1326635000000005], [-34.9046542, -7.1324175], [-34.9044889, -7.1322005], [-34.9042448, -7.131915700000001], [-34.9023458, -7.1299409], [-34.9013286, -7.1288382], [-34.9004365, -7.1278914], [-34.8999787, -7.1274571], [-34.899612, -7.1271303], [-34.8992266, -7.1268135], [-34.8988471, -7.1265733], [-34.8983067, -7.1262766], [-34.8976169, -7.12601], [-34.8968236, -7.1255752]]}}, {"id": "2015", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9074395, -7.1449636], [-34.9075537, -7.1450708], [-34.9076871, -7.1452297]]}}, {"id": "2016", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.907641600000005, -7.146072000000001], [-34.9074614, -7.1458178000000006], [-34.9072549, -7.1454612], [-34.9071221, -7.1451368]]}}, {"id": "2032", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9079076, -7.146396600000001], [-34.9077011, -7.1461517], [-34.907641600000005, -7.146072000000001]]}}, {"id": "2051", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "SANTA RITA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.951395, -7.1369219], [-34.9521486, -7.1361581], [-34.9524486, -7.1358541]]}}, {"id": "2052", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "SANTA RITA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9524486, -7.1358541], [-34.9535823, -7.1347743]]}}, {"id": "2053", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8974243, -7.1257594], [-34.8979614, -7.1259895], [-34.8983546, -7.1261885], [-34.8988677, -7.1264562], [-34.8992799, -7.1267104], [-34.8996617, -7.1270197], [-34.9000516, -7.1273494], [-34.9005109, -7.1278114], [-34.901368, -7.1287326], [-34.9035498, -7.1309902], [-34.9039187, -7.1313914], [-34.9044497, -7.1319769], [-34.9045997, -7.1321404], [-34.9048199, -7.1324773], [-34.9049379, -7.1327221], [-34.9050613, -7.133009600000001], [-34.9051364, -7.133339600000001], [-34.9051793, -7.1335951], [-34.90553870000001, -7.1381355], [-34.9058284, -7.1421276], [-34.9058732, -7.1425148], [-34.9059303, -7.1428089], [-34.906043, -7.143107], [-34.9061664, -7.1433731], [-34.9063686, -7.1436339], [-34.9067725, -7.1442194], [-34.9069764, -7.1444749], [-34.9071726, -7.1446901], [-34.9074395, -7.1449636]]}}, {"id": "2054", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "BAYEUX", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9107494, -7.1500125], [-34.9102627, -7.1492769], [-34.910109, -7.1490638]]}}, {"id": "2055", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9107494, -7.1500125], [-34.9102627, -7.1492769], [-34.910109, -7.1490638]]}}, {"id": "2176", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ARA\u00c7AGI", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.3791466, -6.8536644], [-35.3787103, -6.853373500000001], [-35.3782079, -6.8530198], [-35.3777415, -6.852691500000001]]}}, {"id": "2177", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ARA\u00c7AGI", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.3786664, -6.8550079], [-35.378886, -6.8543933], [-35.3791466, -6.8536644]]}}, {"id": "2178", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ARA\u00c7AGI", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.3798161, -6.853501], [-35.3796796, -6.8535694], [-35.3796082, -6.8536053], [-35.3791466, -6.8536644]]}}, {"id": "2179", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ARA\u00c7AGI", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.3794632, -6.8554454], [-35.3786664, -6.8550079], [-35.3782005, -6.8547521], [-35.3781978, -6.8547502], [-35.377723, -6.8544178], [-35.3771967, -6.8540495]]}}, {"id": "2180", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "BARA\u00daNA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-36.2565097, -6.6429917], [-36.2551602, -6.6432384], [-36.2546705, -6.6433143], [-36.2543016, -6.6433715], [-36.253851, -6.6434413], [-36.2532514, -6.6435342], [-36.2524026, -6.6436774], [-36.2515206, -6.6438258], [-36.25095, -6.6439218]]}}, {"id": "2184", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 FERREIRA DA SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Tenente-coronel do Ex\u00e9rcito. Comandou o destacamento do Ex\u00e9rcito em Marab\u00e1 e as tropas enviadas para exterminar a Guerrilha do Araguaia, em 1972.", "city": "MONTEIRO", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.1159132, -7.8943995000000005], [-37.1167573, -7.8953101]]}}, {"id": "2185", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 FERREIRA DA SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Tenente-coronel do Ex\u00e9rcito. Comandou o destacamento do Ex\u00e9rcito em Marab\u00e1 e as tropas enviadas para exterminar a Guerrilha do Araguaia, em 1972.", "city": "MONTEIRO", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.1150509, -7.8932711], [-37.1151043, -7.8933377], [-37.1154056, -7.8937135], [-37.1159132, -7.8943995000000005]]}}, {"id": "2186", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JO\u00c3O ALVES DE SOUZA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Segundo-tenente da Pol\u00edcia Militar de Goi\u00e1s. Pariticipou de casos de execu\u00e7\u00e3o, desaparecimento for\u00e7ado oculta\u00e7\u00e3o de cad\u00e1ver.", "city": "PIL\u00d5EZINHOS", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.53181080000001, -6.845818], [-35.5314484, -6.8449721], [-35.5313017, -6.8444997], [-35.5311546, -6.8440256]]}}, {"id": "2187", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "PITIMBU", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8275719, -7.5404401], [-34.8274574, -7.5407705], [-34.8268929, -7.542136200000001]]}}, {"id": "2193", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ERNESTO GEISEL", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Foi Presidente da Rep\u00fablica entre 15 de mar\u00e7o de 1974 e 15 de mar\u00e7o de 1979.          Em seu governo, o AI-5, que marcou os anos de mais intensa repress\u00e3o durante a Ditadura, foi abolido.          Sua pol\u00edtica \u00e9 descrita como o in\u00edcio de uma \"abertura gradual\" que pretendia conduzir o pa\u00eds \u00e0 democracia, mas em processo rigidamente controlado pelo Ex\u00e9rcito.         O jornalista Vladimir Herzog e o oper\u00e1rio Manoel Fiel Filho foram assassinados sob seu governo, e em ambas as situa\u00e7\u00f5es as for\u00e7as de repress\u00e3o tentaram, originalmente, simular um suic\u00eddio. Morreu em 1996.", "city": "QUEIMADAS", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.9068116, -7.3681798999999994], [-35.9073753, -7.3673587000000005]]}}, {"id": "2194", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE ARTHUR DA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "QUEIMADAS", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.9063493, -7.3678964], [-35.90689090000001, -7.3670893]]}}, {"id": "2195", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "QUEIMADAS", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.9061288, -7.367761100000001], [-35.9067661, -7.3667941]]}}, {"id": "2207", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CAAPOR\u00c3", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9132456, -7.5145283], [-34.9133191, -7.5149211000000005], [-34.9134298, -7.5154361], [-34.9134836, -7.5156258000000005]]}}, {"id": "2208", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "CAAPOR\u00c3", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9153427, -7.516035199999999], [-34.9151472, -7.5151784], [-34.91494050000001, -7.5143969], [-34.91481, -7.513899600000001], [-34.9147175, -7.513702900000001], [-34.9146418, -7.5133126], [-34.9146161, -7.513179600000001]]}}, {"id": "2230", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "BAYEUX", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9111537, -7.1505254], [-34.9107494, -7.1500125]]}}, {"id": "2256", "type": "Feature", "properties": {"name": "PRA\u00c7A JO\u00c3O MEDEIROS", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar mineira, integrou a equipe que atirou contra uma multid\u00e3o de cinco mil pessoas em protesto dos trabahadores da sider\u00fargia Usiminas, de Ipatinga (MG), em 1963.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8482283, -7.115972500000001], [-34.8475834, -7.1159746]]}}, {"id": "2257", "type": "Feature", "properties": {"name": "PRA\u00c7A JO\u00c3O MEDEIROS", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar mineira, integrou a equipe que atirou contra uma multid\u00e3o de cinco mil pessoas em protesto dos trabahadores da sider\u00fargia Usiminas, de Ipatinga (MG), em 1963.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.84819840000001, -7.115552], [-34.8481929, -7.1159202], [-34.8476674, -7.1159124], [-34.847673, -7.115544200000001], [-34.84819840000001, -7.115552]]}}, {"id": "2539", "type": "Feature", "properties": {"name": "ACESSO \u00c0 AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "BAYEUX", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9101345, -7.1507365], [-34.9101935, -7.1505422], [-34.9102579, -7.1503705], [-34.9103075, -7.1500458], [-34.910278, -7.1497105], [-34.9101693, -7.149443], [-34.9098201, -7.1486682]]}}, {"id": "2540", "type": "Feature", "properties": {"name": "ACESSO \u00c0 AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9101345, -7.1507365], [-34.9101935, -7.1505422], [-34.9102579, -7.1503705], [-34.9103075, -7.1500458], [-34.910278, -7.1497105], [-34.9101693, -7.149443], [-34.9098201, -7.1486682]]}}, {"id": "2676", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CORONEL AUGUSTO FERNANDES MAIA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Coronel do Ex\u00e9rcito, serviu no DOI-CODI entre 1974 e 1975. Participou de casos de desaparecimento e tortura.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8618454, -7.1656944], [-34.86162740000001, -7.165787300000001], [-34.861243, -7.1659745], [-34.8607505, -7.1662513], [-34.8603663, -7.1664753]]}}, {"id": "2722", "type": "Feature", "properties": {"name": "PB-177;RUA CASTELO BRANCO/PB-177", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PICU\u00cd", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-36.3593941, -6.512709700000001], [-36.3595524, -6.5126751], [-36.3596838, -6.5126351], [-36.3597696, -6.5125925], [-36.3598367, -6.5125365], [-36.3598716, -6.5124779], [-36.3599011, -6.5123899]]}}, {"id": "2798", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "BAYEUX", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9112686, -7.1504684], [-34.9113635, -7.1505649], [-34.9114762, -7.1506022], [-34.9115844, -7.1506065], [-34.9116993, -7.1505912], [-34.91177, -7.150567100000001], [-34.9118495, -7.1505167], [-34.9119136, -7.1504487], [-34.9119511, -7.1503654], [-34.9119821, -7.1502756], [-34.9119821, -7.1501945], [-34.9119335, -7.1501002], [-34.9118805, -7.1500279], [-34.9118252, -7.1499643], [-34.9117479, -7.149938], [-34.9116308, -7.1499424], [-34.9114384, -7.1499682]]}}, {"id": "2799", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "BAYEUX", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9120307, -7.1505386], [-34.9119467, -7.1506394], [-34.9118429, -7.1506898], [-34.9117855, -7.1507096], [-34.9117082, -7.1507359], [-34.9116202, -7.150747], [-34.9114806, -7.1507468], [-34.9113702, -7.1507052], [-34.9112354, -7.1506219], [-34.9111537, -7.1505254]]}}, {"id": "2800", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL AUR\u00c9LIO DE LYRA TAVARES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Fez parte da junta militar que governou o pa\u00eds entre 31 de agosto e 30 de outubro de 1969. Foi Ministro do Ex\u00e9rcito entre 1967 e 1969.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.910109, -7.1490638], [-34.9099896, -7.148926400000001], [-34.9098201, -7.1486682], [-34.909651, -7.1484106], [-34.9089832, -7.1475755], [-34.9086962, -7.1472056], [-34.9080793, -7.1465962]]}}, {"id": "2832", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 FERREIRA DA SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Tenente-coronel do Ex\u00e9rcito. Comandou o destacamento do Ex\u00e9rcito em Marab\u00e1 e as tropas enviadas para exterminar a Guerrilha do Araguaia, em 1972.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8874776, -7.190261100000001], [-34.8858702, -7.1905806]]}}, {"id": "2874", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CORONEL AUGUSTO FERNANDES MAIA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Coronel do Ex\u00e9rcito, serviu no DOI-CODI entre 1974 e 1975. Participou de casos de desaparecimento e tortura.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8603663, -7.1664753], [-34.8600266, -7.1666733], [-34.859859, -7.166771], [-34.8594775, -7.1670115], [-34.8594042, -7.167113800000001]]}}, {"id": "3041", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SANTA LUZIA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-36.909756, -6.870681500000001], [-36.9089683, -6.8703476], [-36.9085414, -6.870166700000001], [-36.9082585, -6.8700467], [-36.908158500000006, -6.8700043], [-36.9079839, -6.8699304]]}}, {"id": "3070", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "PUXINAN\u00c3", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.9634521, -7.1471297], [-35.9636491, -7.146517], [-35.9637907, -7.1460766]]}}, {"id": "3094", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CORONEL AUGUSTO FERNANDES MAIA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Coronel do Ex\u00e9rcito, serviu no DOI-CODI entre 1974 e 1975. Participou de casos de desaparecimento e tortura.", "city": "JO\u00c3O PESSOA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.862173500000004, -7.165554500000001], [-34.8618454, -7.1656944]]}}, {"id": "3099", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CATOL\u00c9 DO ROCHA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.7523785, -6.351305600000001], [-37.7529108, -6.3512119], [-37.7540384, -6.3510134], [-37.7547517, -6.3508879], [-37.7558625, -6.3506924], [-37.7568641, -6.3505161]]}}, {"id": "3100", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CATOL\u00c9 DO ROCHA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.7465519, -6.3523137], [-37.7474578, -6.3521642], [-37.7481449, -6.3520509], [-37.7489506, -6.3519088], [-37.750124, -6.3517023], [-37.7507304, -6.3515956], [-37.7513727, -6.3514826], [-37.7523785, -6.351305600000001]]}}, {"id": "3101", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CATOL\u00c9 DO ROCHA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.7420465, -6.3531092000000005], [-37.74099, -6.3532997], [-37.7405725, -6.353374]]}}, {"id": "3102", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CATOL\u00c9 DO ROCHA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.7464692, -6.3523098], [-37.7455959, -6.3524687], [-37.7447995, -6.3526126], [-37.74418270000001, -6.3527241], [-37.7435266, -6.3528427], [-37.7426831, -6.3529946], [-37.7420465, -6.3531092000000005]]}}, {"id": "3167", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 FERREIRA DA SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Tenente-coronel do Ex\u00e9rcito. Comandou o destacamento do Ex\u00e9rcito em Marab\u00e1 e as tropas enviadas para exterminar a Guerrilha do Araguaia, em 1972.", "city": "ARARA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.7641114, -6.834717000000001], [-35.7646001, -6.834359100000001]]}}, {"id": "3197", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SANTA LUZIA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-36.9116273, -6.8714084], [-36.9106572, -6.871038800000001], [-36.9101448, -6.8708357], [-36.909756, -6.870681500000001]]}}, {"id": "3198", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SANTA LUZIA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-36.9079839, -6.8699304], [-36.9076867, -6.8696837], [-36.9076226, -6.8696237], [-36.9072508, -6.8692757], [-36.9068522, -6.8686945]]}}, {"id": "3264", "type": "Feature", "properties": {"name": "PRA\u00c7A PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SANTA RITA", "state-code": "25", "state": "PB"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9790099, -7.1371185], [-34.9791683, -7.1366171], [-34.97932, -7.1361769], [-34.9795107, -7.1357376]]}}]}