{"type": "FeatureCollection", "features": [{"id": "1", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ARNALDO CARDOSO ROCHA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Ex-soldado do Ex\u00e9rcito, tornou-se militante da Alian\u00e7a Nacional Libertadora (ALN) e morreu em 15 de mar\u00e7o de 1973. De acordo com registros dos \u00f3rg\u00e3os de repress\u00e3o, ele trocou tiros com a pol\u00edcia. Novo laudo m\u00e9dico, por\u00e9m revelou marcas t\u00edpicas de tortura e execu\u00e7\u00e3o.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.9592871, -19.8398922], [-43.959441, -19.8404453]]}}, {"id": "2", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ITAIR JOS\u00c9 VELOSO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Oper\u00e1rio ligado ao PCB, passou a ser perseguido ap\u00f3s o Golpe de 1964 e teve de entrar para a clandestinidade.         Desapareceu em 1975, depois de sair de casa para encontrar companheiros de partido.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.002712, -19.9594907], [-44.0020484, -19.9590844]]}}, {"id": "3", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ELSON COSTA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Jornalista, era militante do PCB e perseguido desde a \u00e9poca do Estado Novo.         Foi detido em um bar no bairro de Santo Amaro, em S\u00e3o Paulo, no dia 15 da janeiro de 1975. Nunca mais foi visto.         De acordo com uma entrevista do ex-sargento Marival Chaves para a revista Veja, publicada em 1992, militares atearam fogo ao corpo de Elton e o executaram com uma \"inje\u00e7\u00e3o para matar cavalo\".", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.9946892, -19.9706141], [-43.9942113, -19.9704897], [-43.9938905, -19.9704438], [-43.9938774, -19.9705486], [-43.9944797, -19.971642], [-43.994722, -19.9720152], [-43.9951214, -19.9727943], [-43.9952065, -19.9729842], [-43.9951999, -19.9730824], [-43.995134500000006, -19.973174], [-43.9943291, -19.9737371]]}}, {"id": "4", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA GERALDO DA ROCHA GUALBERTO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Alfaiate, foi baleado nas costas quando a pol\u00edcia de Minas Gerais atirou indiscriminadamente contra um protesto de oper\u00e1rios da sider\u00fargica Usiminas , em Ipatinga, em sete de outubro de 1963.         Com o Golpe de 1964, o Tribunal Militar inocentou os soldados envolvidos no epis\u00f3dio.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.903537, -19.820027], [-43.9039684, -19.8199328]]}}, {"id": "6", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CARLOS LAMARCA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Ex-capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito, aproximou-se da ideologia comunista ap\u00f3s o Golpe de 1964.         Em 1969, desertou das For\u00e7as Armadas e passou a organizar grupos de resist\u00eancia contra o regime.         Arquitetou o sequestro do embaixador da Sui\u00e7a no Brasil, Giovanni Bucher, entre outras a\u00e7\u00f5es, como assaltos a banco.         Foi morto em 1971, durante a\u00e7\u00e3o do Ex\u00e9rcito no sert\u00e3o da Bahia. Junto de um companheiro, fugiu por dias, at\u00e9 ser encontrado enquanto descansava embaixo de uma \u00e1rvore. Enquanto tentava se levantar para fugir, foi fuzilado.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0145426, -20.0087303], [-44.0137284, -20.0095348], [-44.0131371, -20.0103781]]}}, {"id": "7", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA IVAN MOTA DIAS", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante, participou da Vanguarda Popular Revolucion\u00e1ria (VPR).         Foi um dos 700 estudantes presos em 1968, no Congresso clandestino da UNE que foi interrompido por militares.        Foi libertado, mas passou a viver na clandestinidade diante de novo pedido de pris\u00e3o.         Capturado por agentes do Centro de Informa\u00e7\u00f5es da Aeron\u00e1utica (CISA) em 15 de maio de 1971, desde ent\u00e3o sua fam\u00edlia n\u00e3o teve mais not\u00edcias de seu paradeiro.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0404562, -19.987267800000005], [-44.0402579, -19.9877951]]}}, {"id": "8", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ADRIANO FONSECA FILHO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudava filosofia na UFRJ quando entrou para o PCdoB, em 1969.         Trabalhava no Tribunal Superior Eleitoral (TSE) at\u00e9 1970, quando entrou para a clandestinidade.         Foi para a regi\u00e3o da Guerrilha do Araguaia em 1972, onde morreu no ano seguinte.", "city": "CONTAGEM", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0104688, -19.8565141], [-44.0101313, -19.8553969], [-44.0097116, -19.8540073]]}}, {"id": "9", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ADRIANO FONSECA FILHO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudava filosofia na UFRJ quando entrou para o PCdoB, em 1969.         Trabalhava no Tribunal Superior Eleitoral (TSE) at\u00e9 1970, quando entrou para a clandestinidade.         Foi para a regi\u00e3o da Guerrilha do Araguaia em 1972, onde morreu no ano seguinte.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0104688, -19.8565141], [-44.0101313, -19.8553969], [-44.0097116, -19.8540073]]}}, {"id": "10", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA RAIMUNDO GON\u00c7ALVES FIGUEIREDO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Banc\u00e1rio, participava da Juventude Oper\u00e1ria Cat\u00f3lica (JOC) e tentou criar um sindicato.         Ingressou na organiza\u00e7\u00e3o de esquerda cat\u00f3lica A\u00e7\u00e3o Popular e tamb\u00e9m participou da Vanguarda Armada Revolucion\u00e1ria Palmares (VAR-Palmares).         Desapareceu em 27 de abril de 1971, em Recife (PE), ap\u00f3s ser baleado e preso por homens do DOPS.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.997582, -19.8077078], [-43.9979086, -19.8078916], [-43.9985604, -19.8083044], [-43.9994339, -19.808857]]}}, {"id": "11", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA EDUARDO ANT\u00d4NIO DA FONSECA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Foi militante da A\u00e7\u00e3o Libertadora Nacional (ANL), grupo guerrilheiro liderado por Carlos Marighella. Morto em uma emboscada no dia 23 de setembro de 1971, em S\u00e3o Paulo (SP), aos aos 24 anos.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.9551558, -19.8007757], [-43.9548592, -19.8011411], [-43.9546427, -19.8012736], [-43.9539803, -19.801652]]}}, {"id": "12", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA BENEDITO GON\u00c7ALVES", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Metal\u00fargico mineiro, foi feriado pela Pol\u00edcia Militar durante um piquete grevista em 13 de agosto de 1979.         Morreu uma semana depois, no dia de seu anivers\u00e1rio de 48 anos.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.9546427, -19.8012736], [-43.9544565, -19.8009169], [-43.9541033, -19.800721], [-43.953779, -19.8007104], [-43.9536296, -19.800776], [-43.9539599, -19.8014272], [-43.9539803, -19.801652]]}}, {"id": "13", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JO\u00c3O DE CARVALHO BARROS", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Veterin\u00e1rio filiado ao PTB. Morreu em 2 de abril de 1964, em sua casa, na cidade de Belo Horizonte (MG). Um grupo de cerca de 30 homens ligados ao Regime invadiu a resid\u00eancia, atirando.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.9570054, -19.7997196], [-43.9574524, -19.7984112]]}}, {"id": "14", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 GUIMAR\u00c3ES", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante paulistano.         Aos 20 anos, foi morto a tiros no epis\u00f3dio que ficou conhecido como  \"Batalha da Maria Ant\u00f4nia\", quando for\u00e7as policias reprimiram uma manifesta\u00e7\u00e3o de estudantes no centro de S\u00e3o Paulo, em 3 de outubro de 1968.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.9826908, -19.796307], [-43.9826024, -19.7972793]]}}, {"id": "17", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JAIME PETIT DA SILVA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudande de Engenharia ligado ao PCdoB, envolveu-se com o movimento estudantil e foi preso por participar do XXX Congresso da Uni\u00e3o Nacional dos Estudantes (UNE).         Condenado \u00e0 revelia, entrou para a clandestinidade. Nos anos 1970, mudou-se para o Par\u00e1, onde juntou-se \u00e0 Guerrilha do Araguaia.         L\u00e1, foi morto em novembro ou dezembro de 1973.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.9868557, -19.8169102], [-43.9862822, -19.8164251], [-43.9844213, -19.814773400000004]]}}, {"id": "79", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARGARIDA MARIA ALVES", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Camponesa, rendeira e sindicalista. Estudou apenas at\u00e9 a quarta s\u00e9rie e trabalhava desde os 8 anos.         Em 12 de agosto de 1983, foi executada com um tiro no rosto, em frente ao marido e aos filhos. Tinha 51 anos.", "city": "JUIZ DE FORA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.35326320000001, -21.8065562], [-43.353734, -21.8061638], [-43.3541092, -21.8058797], [-43.3544718, -21.8055958], [-43.3553205, -21.8050446], [-43.3551969, -21.8046148], [-43.3551944, -21.8046063], [-43.3548511, -21.8043149], [-43.354511, -21.8040398]]}}, {"id": "83", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MAUR\u00cdCIO GRABOIS", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Militante do PCdoB, foi um combatente da Guerrilha do Araguaia no interior do Par\u00e1. Desapareceu no Natal de 1973, aos 61 anos.", "city": "MONTES CLAROS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.8725572, -16.7539421], [-43.872180900000004, -16.7545741], [-43.8718119, -16.7551483], [-43.8715947, -16.7554972], [-43.8712429, -16.7560679], [-43.8710443, -16.7563922], [-43.8708619, -16.7567134], [-43.870663300000004, -16.7570097], [-43.8704353, -16.7573589]]}}, {"id": "94", "type": "Feature", "properties": {"name": "ALAMEDA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "UBERL\u00c2NDIA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.3122744, -18.9574413], [-48.3121376, -18.9580498], [-48.3116477, -18.9603918], [-48.3116362, -18.9604888], [-48.31161, -18.9605659], [-48.31159, -18.9622375], [-48.311584, -18.9623495], [-48.3115591, -18.9638155], [-48.311563, -18.9642847], [-48.3117119, -18.964837500000005], [-48.3118049, -18.965042], [-48.3118793, -18.9652057], [-48.3120794, -18.965481], [-48.3122359, -18.9656427], [-48.3123474, -18.9657413], [-48.3124615, -18.9658423], [-48.312789, -18.9660832], [-48.3128953, -18.9661445], [-48.3130037, -18.9662071], [-48.3132293, -18.9663], [-48.3133565, -18.9663418], [-48.3134477, -18.9663652], [-48.3135058, -18.9663792], [-48.3138114, -18.966441100000004], [-48.3141356, -18.9664784], [-48.3142299, -18.9664893], [-48.3147611, -18.9665271], [-48.3153724, -18.9665719], [-48.316053800000006, -18.9666106], [-48.31613800000001, -18.9666173], [-48.3167879, -18.9666682], [-48.31709060000001, -18.966654], [-48.3173558, -18.9665622], [-48.3177581, -18.9663582], [-48.319141, -18.9648013], [-48.3197628, -18.9640229], [-48.3199843, -18.9637455], [-48.3201314, -18.9635117], [-48.3204796, -18.962958], [-48.3205398, -18.9628623], [-48.3207246, -18.9625685], [-48.321078400000005, -18.9620336], [-48.3214086, -18.9615344], [-48.3217456, -18.9610188], [-48.3220657, -18.960529100000002], [-48.3220879, -18.9604924], [-48.322378400000005, -18.9600115], [-48.322725000000005, -18.9594391], [-48.3227524, -18.9593926], [-48.3229072, -18.959264]]}}, {"id": "106", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "ITABIRITO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.8052102, -20.2453957], [-43.8057143, -20.2455958], [-43.8064716, -20.2459012], [-43.8067971, -20.2459889], [-43.8077154, -20.245992], [-43.8090994, -20.2457807], [-43.8098719, -20.2458718], [-43.8103547, -20.2459618], [-43.8109395, -20.2461442]]}}, {"id": "157", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA RODOLFO DE CARVALHO TROIANO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Lideran\u00e7a estudantil ligada a movimentos comunistas, foi preso e posto em liberdade diversas vezes no final dos anos 60.         Em 1970, miltando pelo PCdoB, juntou-se \u00e0 Guerrilha do Araguaia. L\u00e1, foi morto em outubro de 1973.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.004793, -19.8432728], [-44.0043586, -19.843541], [-44.004104500000004, -19.8439003], [-44.0039079, -19.8442828], [-44.0036488, -19.8450042]]}}, {"id": "171", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 J\u00daLIO DE ARA\u00daJO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Banc\u00e1rio ligado ao movimento A\u00e7\u00e3o Libertadora Nacional (ALN), foi preso em 1972.         Depois de capturado, sofreu tortura e foi morto por agentes do estado.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.9959016, -19.9697691], [-43.9946775, -19.9691568]]}}, {"id": "172", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JO\u00c3O PEDRO TEIXEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "L\u00edder da Liga Camponesa - grupos de trabalhadores que defendiam a Reforma Agr\u00e1ria - de Sap\u00e9, na Para\u00edba, foi executado por pistoleiros e militares no dia 2 de abril de 1962.         Em 1965, o regime militar inocentou os respons\u00e1veis pelo crime, que haviam sido considerados culpados por uma CPI da Assembl\u00e9ia Legislativa da Para\u00edba.", "city": "ARCOS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.5480555, -20.2831894], [-45.5483767, -20.2820638], [-45.5485989, -20.2816265], [-45.5487672, -20.2813816], [-45.5491373, -20.2810227], [-45.5495131, -20.2807578], [-45.5499473, -20.280541], [-45.550711400000004, -20.2804218], [-45.5517067, -20.2803771]]}}, {"id": "179", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 SABINO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Participava de uma manifesta\u00e7\u00e3o estudantil no Rio de Janeiro quando levou o que o matou. Detalhes sobre sua biografia s\u00e3o desconhecidos.", "city": "CORONEL FABRICIANO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.6261795, -19.4887034], [-42.627301, -19.4882502], [-42.6277887, -19.4880767], [-42.628019, -19.4879947], [-42.6282904, -19.4878981]]}}, {"id": "183", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ALVINO FERREIRA FELIPE", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Oper\u00e1rio da sider\u00fargica Usiminas, de Ipatinga (MG), foi morto quando a pol\u00edcia mineira usou uma metralhadora girtar\u00f3ria para atirar contra manifestantes e sindicalistas que se reuniam em protesto na frente da empresa, em 7 de outubro de 1963. Ap\u00f3s o golpe de 1964, todos os policiais envolvidos no caso foram absolvidos pela Justi\u00e7a Militar.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.908077, -19.8391898], [-43.9078386, -19.8390397]]}}, {"id": "184", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA GUIDO LE\u00c3O", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Metal\u00fargico, foi atropelado pela pol\u00edcia durante a repress\u00e3o a um piquete de greve em Betim (MG).         Morreu em 27 de setembro de 1979, aos 23 anos.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.9561457, -19.7958217], [-43.955201, -19.7958217], [-43.954379, -19.7958217], [-43.9526051, -19.7958217], [-43.9523071, -19.7960926], [-43.9514498, -19.7971767]]}}, {"id": "185", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PASCHOAL SOUZA LIMA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Torneiro-mec\u00e2nico, morreu durante visita \u00e0 casa de uma lideran\u00e7a camponesa de Governador Valadares (MG), quando mil\u00edcias ligadas \u00e0 fazendeiros invadiram o local e abriram fogo, na v\u00e9spera do Golpe de 1964.         A Justi\u00e7a Militar absolveu os atiradores, afirmando que \"trabalhavam em nome da Revolu\u00e7\u00e3o\".", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.9579997, -19.8019726], [-43.9571019, -19.8016908], [-43.9563868, -19.8014753]]}}, {"id": "186", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA H\u00c9LCIO PEREIRA FORTES", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mineira, foi um dos dirigentes da A\u00e7\u00e3o Libertadora Nacional (ALN).         L\u00edder grevista e importante figura do PCB no Estado, foi morta em janeiro de 1972.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0013351, -19.8122575], [-44.0012621, -19.8121251], [-44.0010403, -19.8117531], [-44.0007935, -19.811342], [-44.0005564, -19.8109398], [-44.0002423, -19.810375000000004], [-43.9998185, -19.8096412], [-43.9995647, -19.8092355], [-43.9992637, -19.808979]]}}, {"id": "235", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "CONSELHEIRO LAFAIETE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.8020827, -20.690572100000004], [-43.800630600000005, -20.6922072]]}}, {"id": "242", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "NOVA LIMA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.8370274, -19.9995748], [-43.83680400000001, -19.9995875]]}}, {"id": "243", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "NOVA LIMA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.8357021, -20.006830200000003], [-43.8358677, -20.006678800000003], [-43.835967, -20.0066031], [-43.8361226, -20.0065124], [-43.836323, -20.0064411], [-43.8365705, -20.0063108], [-43.8370472, -20.0060605], [-43.8372412, -20.0058848], [-43.8373477, -20.0055943], [-43.8374549, -20.005312]]}}, {"id": "244", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "NOVA LIMA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.8368548, -19.9994553], [-43.8370274, -19.9995748]]}}, {"id": "250", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 GUIMAR\u00c3ES", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante paulistano.         Aos 20 anos, foi morto a tiros no epis\u00f3dio que ficou conhecido como  \"Batalha da Maria Ant\u00f4nia\", quando for\u00e7as policias reprimiram uma manifesta\u00e7\u00e3o de estudantes no centro de S\u00e3o Paulo, em 3 de outubro de 1968.", "city": "DIVIN\u00d3POLIS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.8737185, -20.1229063], [-44.8748399, -20.1224853], [-44.8759136, -20.1220822], [-44.8768958, -20.1216084], [-44.8779794, -20.1210858]]}}, {"id": "251", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA BENEDITO GON\u00c7ALVES", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Metal\u00fargico mineiro, foi feriado pela Pol\u00edcia Militar durante um piquete grevista em 13 de agosto de 1979.         Morreu uma semana depois, no dia de seu anivers\u00e1rio de 48 anos.", "city": "DIVIN\u00d3POLIS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.8449861, -20.1304022], [-44.8420958, -20.1275606], [-44.8379351, -20.123503200000002], [-44.8350743, -20.1209599], [-44.833199300000004, -20.1191715], [-44.8302018, -20.1160675]]}}, {"id": "277", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA WALTER DE SOUZA RIBEIRO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Oficial de artilharia formado pela Academia Militar dos Agulhas Negras, foi afastado da corpora\u00e7\u00e3o por assinar um manifesto opondo-se ao envio de tropas brasileiras para a Guerra da Cor\u00e9ia, em 1950.         Fora dos quart\u00e9is, dedicou-se ao jornalismo. Mudou-se para Bras\u00edlia e trabalhou na Novacap, empresa envolvida na constru\u00e7\u00e3o da nova capital. Em 1964, foi afastado de seu cargo por estar envolvido com o PCB. Seu nome foi encontrado, em 1966, em uma caderneta na qual Luiz Carlos Prestes, l\u00edder do partido, mantinha anota\u00e7\u00f5es sobre a estrutura da organiza\u00e7\u00e3o na clandestinidade.         Foi preso secretamente em 3 de abril de 1974, em S\u00e3o Paulo. Na ocasi\u00e3o, disse a amigos que sairia para almo\u00e7ar e que logo voltaria. Nunca mais foi visto. H\u00e1 relatos de que foi levado para a Casa da Morte, em Petr\u00f3polis (RJ), e executado.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.9969658, -19.8083432], [-43.9985435, -19.8093814]]}}, {"id": "278", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "JO\u00c3O PINHEIRO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.1844021, -17.7468691], [-46.1841979, -17.7474595], [-46.1839803, -17.7480623], [-46.1837789, -17.7486602], [-46.1835576, -17.749251], [-46.1835289, -17.7493375], [-46.1834743, -17.7494847], [-46.1833155, -17.7499092], [-46.1831832, -17.7502514], [-46.1830843, -17.750507], [-46.1828977, -17.7510983], [-46.1818389, -17.7507741], [-46.1807844, -17.7504298], [-46.1796973, -17.7501105]]}}, {"id": "280", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MANOEL ALVES DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Segundo-sargento do Ex\u00e9rcito, morreu em 8 de maio de 1964, ap\u00f3s ser torturado na Escola de Cavalaria do Rio de Janeiro.         Tinha 30 anos e cinco filhos.", "city": "TR\u00caS PONTAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.5295351, -21.376302], [-45.52997990000001, -21.3766091], [-45.5305263, -21.3769864]]}}, {"id": "289", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "ALTEROSA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.1494212, -21.2662107], [-46.1498171, -21.2654948]]}}, {"id": "291", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 GUIMAR\u00c3ES", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante paulistano.         Aos 20 anos, foi morto a tiros no epis\u00f3dio que ficou conhecido como  \"Batalha da Maria Ant\u00f4nia\", quando for\u00e7as policias reprimiram uma manifesta\u00e7\u00e3o de estudantes no centro de S\u00e3o Paulo, em 3 de outubro de 1968.", "city": "ARAX\u00c1", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.9419995, -19.6062047], [-46.9417091, -19.6072652]]}}, {"id": "301", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA BENEDITO GON\u00c7ALVES", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Metal\u00fargico mineiro, foi feriado pela Pol\u00edcia Militar durante um piquete grevista em 13 de agosto de 1979.         Morreu uma semana depois, no dia de seu anivers\u00e1rio de 48 anos.", "city": "BAR\u00c3O DE COCAIS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4751128, -19.9309749], [-43.4752273, -19.9310855], [-43.4757732, -19.9316673], [-43.4766246, -19.9324446]]}}, {"id": "305", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "ALFENAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.9546409, -21.4397017], [-45.9549304, -21.4398665], [-45.9554122, -21.4409798], [-45.9556373, -21.4414772], [-45.9558707, -21.4419931]]}}, {"id": "312", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA LUIZ VIEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas que morava na regi\u00e3o de S\u00e3o Domingos do Par\u00e1 (PA), uniu-se \u00e0 Guerrilha do Araguaia.         Foi morto em uma emboscada armada pelo Ex\u00e9rcito em dezembro de 1973. Seus restos mortais nunca foram entregues aos familiares.", "city": "NOVA LIMA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.8357031, -20.0167039], [-43.8349939, -20.016252800000004]]}}, {"id": "314", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "NOVA LIMA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.8407165, -20.0003569], [-43.8406199, -20.0002107], [-43.8404384, -20.0001131], [-43.8402023, -20.0000123], [-43.840100400000004, -19.9998611], [-43.8399717, -19.9995637], [-43.8397992, -19.9994747], [-43.8386083, -19.9991773], [-43.8383087, -19.9991806], [-43.8380136, -19.999236], [-43.8375791, -19.9994074], [-43.8373262, -19.9995352], [-43.8371391, -19.9995788], [-43.8370274, -19.9995748]]}}, {"id": "315", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "NOVA LIMA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.8374549, -20.005312], [-43.8375362, -20.0047154], [-43.8375952, -20.0046247], [-43.8381315, -20.0039435], [-43.8387164, -20.0032385], [-43.8388229, -20.0029025], [-43.8393011, -20.0023412], [-43.8394612, -20.0020657], [-43.8397464, -20.0017161], [-43.8401916, -20.0014036], [-43.84050810000001, -20.0011062], [-43.84061, -20.0009096], [-43.8406798, -20.0007886], [-43.8407165, -20.0003569]]}}, {"id": "359", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "JUIZ DE FORA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4324989, -21.7022625], [-43.4326821, -21.7024712], [-43.4327697, -21.702477], [-43.4330327, -21.7030017], [-43.4332791, -21.7035161], [-43.4335311, -21.704053]]}}, {"id": "361", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "SANTO ANT\u00d4NIO DO MONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.2788517, -20.0823668], [-45.2772061, -20.0841969]]}}, {"id": "366", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 FERREIRA DE ALMEIDA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Tenente da reserva da Pol\u00edcia Militar de S\u00e3o Paulo, atuava para constituir um grupo comunista na organiza\u00e7\u00e3o desde os anos 1940.         Foi preso em 1975, quando \u00f3rg\u00e3os da repress\u00e3o descobriram as atividades da c\u00e9lula dentro da institui\u00e7\u00e3o.         Morreu sob tortura.", "city": "GOVERNADOR VALADARES", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-41.9727131, -18.8855487], [-41.9731654, -18.8845648], [-41.9733551, -18.8841523]]}}, {"id": "378", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ANTONIO FERREIRA PINTO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Alfaia-te, participava de movimentos sindicais j\u00e1 antes do Golpe de 1964.         Perseguido por ser comunista, mudou-se para o sul do Par\u00e1.        L\u00e1, juntou-se \u00e0 Guerrilha do Araguaia e foi visto pela \u00faltima vez durante um tiroteio em 14 de janeiro de 1974.", "city": "DION\u00cdSIO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.6955846, -19.785236], [-42.6968056, -19.7850251], [-42.6980601, -19.784771400000004], [-42.6983984, -19.7847123], [-42.6984948, -19.7846954]]}}, {"id": "381", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "RAUL SOARES", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.4516065, -20.1008532], [-42.451645, -20.100778], [-42.4517059, -20.1006797], [-42.4517462, -20.1006091], [-42.4517998, -20.1005134], [-42.451891, -20.1003522], [-42.4519518, -20.1002191]]}}, {"id": "382", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "LAVRAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9835383, -21.2782753], [-44.9850403, -21.2782153]]}}, {"id": "384", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "FORMIGA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.4264061, -20.4701371], [-45.4262672, -20.4694921], [-45.426169, -20.469036], [-45.426066, -20.468557500000003]]}}, {"id": "387", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JO\u00c3O PEDRO TEIXEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "L\u00edder da Liga Camponesa - grupos de trabalhadores que defendiam a Reforma Agr\u00e1ria - de Sap\u00e9, na Para\u00edba, foi executado por pistoleiros e militares no dia 2 de abril de 1962.         Em 1965, o regime militar inocentou os respons\u00e1veis pelo crime, que haviam sido considerados culpados por uma CPI da Assembl\u00e9ia Legislativa da Para\u00edba.", "city": "ARCOS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.5487714, -20.2829889], [-45.5485247, -20.2832373], [-45.5481825, -20.2837721], [-45.5480143, -20.2841064], [-45.5478999, -20.284430500000003], [-45.5476368, -20.2856117], [-45.547481, -20.2862034], [-45.5473464, -20.2867409], [-45.5472823, -20.2873328]]}}, {"id": "391", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 GUIMAR\u00c3ES", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante paulistano.         Aos 20 anos, foi morto a tiros no epis\u00f3dio que ficou conhecido como  \"Batalha da Maria Ant\u00f4nia\", quando for\u00e7as policias reprimiram uma manifesta\u00e7\u00e3o de estudantes no centro de S\u00e3o Paulo, em 3 de outubro de 1968.", "city": "BOM JESUS DO GALHO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.3116135, -19.8291053], [-42.3119192, -19.8290604], [-42.3122689, -19.8291259], [-42.3124565, -19.8291521], [-42.3125538, -19.8291107], [-42.312878000000005, -19.8289822], [-42.3131535, -19.8288558], [-42.3136421, -19.8286424], [-42.3140752, -19.8285247]]}}, {"id": "392", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "S\u00c3O DOMINGOS DO PRATA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.8850954, -19.9991464], [-42.8853905, -19.9996102], [-42.8858035, -20.000331100000004], [-42.8859439, -20.0006184], [-42.8861039, -20.000946]]}}, {"id": "396", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "BOM JESUS DO GALHO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.3163513, -19.8257677], [-42.3161251, -19.8252474]]}}, {"id": "397", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "BOM JESUS DO GALHO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.3203095, -19.83015], [-42.3207799, -19.8304571], [-42.3207489, -19.830536], [-42.3206463, -19.8306821], [-42.3205096, -19.8308195], [-42.3203512, -19.830951], [-42.320171, -19.8310387], [-42.3198508, -19.8311044]]}}, {"id": "405", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ALVINO FERREIRA FELIPE", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Oper\u00e1rio da sider\u00fargica Usiminas, de Ipatinga (MG), foi morto quando a pol\u00edcia mineira usou uma metralhadora girtar\u00f3ria para atirar contra manifestantes e sindicalistas que se reuniam em protesto na frente da empresa, em 7 de outubro de 1963. Ap\u00f3s o golpe de 1964, todos os policiais envolvidos no caso foram absolvidos pela Justi\u00e7a Militar.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.9078386, -19.8390397], [-43.9075014, -19.8388412], [-43.9071307, -19.8386325], [-43.9067678, -19.8384357], [-43.906376, -19.8381882]]}}, {"id": "406", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA NELSON JOS\u00c9 DE ALMEIDA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Filho de camponeses e estudantes, juntou-se \u00e0 resist\u00eancia armada contra a Ditadura em 1969, ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do AI-5.        Em abril de 1969, foi morto pela pol\u00edcia depois de um suposto assalto \u00e0 banco - evento desconhecido por ao menos dois ex-funcion\u00e1rios do estabelecimento. Tinha 22 anos.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0000466, -19.8085371], [-43.9997879, -19.8085931], [-43.9994339, -19.808857], [-43.9992637, -19.808979], [-43.998979, -19.809129], [-43.9985435, -19.8093814], [-43.9981212, -19.8096259], [-43.9977107, -19.8098643], [-43.9967752, -19.8104075], [-43.99619340000001, -19.8107809]]}}, {"id": "411", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA GUIDO LE\u00c3O", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Metal\u00fargico, foi atropelado pela pol\u00edcia durante a repress\u00e3o a um piquete de greve em Betim (MG).         Morreu em 27 de setembro de 1979, aos 23 anos.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.9514498, -19.7971767], [-43.9511676, -19.7976843]]}}, {"id": "416", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 SABINO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Participava de uma manifesta\u00e7\u00e3o estudantil no Rio de Janeiro quando levou o que o matou. Detalhes sobre sua biografia s\u00e3o desconhecidos.", "city": "SENADOR AMARAL", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.1747558, -22.5857714], [-46.1746921, -22.5858715], [-46.1745972, -22.5859774], [-46.1744726, -22.5861015], [-46.1743737, -22.5861782], [-46.1742907, -22.5862311], [-46.1742096, -22.5862621], [-46.1740969, -22.5862859], [-46.1739645, -22.5862932], [-46.1738261, -22.586309600000003], [-46.1736758, -22.5863479], [-46.1735908, -22.5863826], [-46.1733555, -22.5864885], [-46.1732349, -22.5865341], [-46.1731328, -22.5865776], [-46.1730523, -22.586621], [-46.172996, -22.5866655], [-46.1729437, -22.5867138], [-46.1729182, -22.5867386], [-46.172871300000004, -22.5867683], [-46.1727949, -22.5868067]]}}, {"id": "422", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA LUIZ VIEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas que morava na regi\u00e3o de S\u00e3o Domingos do Par\u00e1 (PA), uniu-se \u00e0 Guerrilha do Araguaia.         Foi morto em uma emboscada armada pelo Ex\u00e9rcito em dezembro de 1973. Seus restos mortais nunca foram entregues aos familiares.", "city": "IJACI", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9182534, -21.1851522], [-44.9181729, -21.1851072], [-44.9161536, -21.1832448]]}}, {"id": "430", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "SANTO HIP\u00d3LITO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.2219199, -18.2901505], [-44.2237727, -18.2896642], [-44.2238692, -18.2896973]]}}, {"id": "437", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "CONTAGEM", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0889894, -19.890578], [-44.0896262, -19.8900807], [-44.0903156, -19.8895366]]}}, {"id": "444", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 MANOEL DA SILVA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Cabo da Marinha, foi expulso da corpora\u00e7\u00e3o por participar da Revolta dos Marinheiros de 1964 - epis\u00f3dio em que marinheiros comemoravam o anivers\u00e1rio de dois anos de uma associa\u00e7\u00e3o de classe, considerada ilegal pelos superiores.         Entrou em contato com a Vanguarda Popular Revolucion\u00e1ria e passou a dar suporte para a\u00e7\u00f5es da guerrilha no nordeste. Foi preso e morto em janeiro de 1973.", "city": "PIEDADE DO RIO GRANDE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.19838620000001, -21.4678158], [-44.1981343, -21.4672787], [-44.1979576, -21.466898600000004]]}}, {"id": "459", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "PEDRO LEOPOLDO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0573108, -19.6495035], [-44.0570682, -19.6478608]]}}, {"id": "460", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "PEDRO LEOPOLDO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0312918, -19.59933], [-44.0305867, -19.59933], [-44.0295419, -19.5996826], [-44.02925080000001, -19.5999967]]}}, {"id": "462", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "ANT\u00d4NIO CARLOS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.755481, -21.321785400000003], [-43.75479060000001, -21.3211726]]}}, {"id": "468", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "PRUDENTE DE MORAIS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.15623, -19.4794748], [-44.1552063, -19.4780426]]}}, {"id": "469", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA BENEDITO GON\u00c7ALVES", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Metal\u00fargico mineiro, foi feriado pela Pol\u00edcia Militar durante um piquete grevista em 13 de agosto de 1979.         Morreu uma semana depois, no dia de seu anivers\u00e1rio de 48 anos.", "city": "ESTRELA DO SUL", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-47.6872264, -18.7432726], [-47.6871872, -18.743950400000003], [-47.6870886, -18.7445811]]}}, {"id": "470", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA IARA IAVELBERG", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Psic\u00f3loga e professora universit\u00e1ria, participou da resist\u00eancia armada contra o regime em grupos de extrema-esquerda.         Envolveu-se amorosamente com Carlos Lamarca, um dos l\u00edderes da Vanguarda Popular Revolucion\u00e1ria (VPR).         Foi morta aos 27 anos, em 1971, durante um cerco policial ao apartamento onde morava, em Salvador (BA).", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.9241474, -19.8034868], [-43.9239661, -19.8033789], [-43.9237742, -19.8032792], [-43.923674, -19.8032321], [-43.9236097, -19.8032018], [-43.9234913, -19.8031549], [-43.92352, -19.8030295], [-43.9231885, -19.802967400000004]]}}, {"id": "489", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA BENEDITO GON\u00c7ALVES", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Metal\u00fargico mineiro, foi feriado pela Pol\u00edcia Militar durante um piquete grevista em 13 de agosto de 1979.         Morreu uma semana depois, no dia de seu anivers\u00e1rio de 48 anos.", "city": "PEDRALVA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.4632627, -22.2520315], [-45.4644595, -22.251718]]}}, {"id": "493", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "MONTES CLAROS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.9375293, -16.5803322], [-43.9377745, -16.5802442], [-43.9381691, -16.5801582], [-43.9384813, -16.5801607]]}}, {"id": "502", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0089743, -19.893787], [-44.0097253, -19.8944549]]}}, {"id": "515", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0059085, -19.8653228], [-44.0049242, -19.8671981], [-44.0041807, -19.8686312], [-44.0035326, -19.86982], [-44.0026571, -19.871425], [-44.0026059, -19.8715165], [-44.00152080000001, -19.8734256], [-44.0007364, -19.8749323]]}}, {"id": "516", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0097253, -19.8944549], [-44.0101472, -19.8947358]]}}, {"id": "517", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ANT\u00d4NIO BANDEIRA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, comandou a repress\u00e3o \u00e0 Guerrilha do Araguaia, em 1972. Depoimentos de ex-guerrilheiros afirmam que ele comparecia pessoalmente \u00e0 sess\u00f5es de tortura. Tamb\u00e9m comandou a Opera\u00e7\u00e3o Cristal, na qual o estado executou atentados terroristas com a inten\u00e7\u00e3o de culpar grupos de esquerda.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.9157795, -19.8378973], [-43.9161457, -19.8389043], [-43.9164157, -19.8397682], [-43.9165675, -19.8402542], [-43.9168206, -19.8410136], [-43.9170543, -19.8417944], [-43.9172753, -19.8425425], [-43.9175669, -19.8433492], [-43.917816, -19.8440096]]}}, {"id": "526", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "JUIZ DE FORA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.384143, -21.7797392], [-43.383838, -21.7792138], [-43.3837791, -21.7790799], [-43.3836013, -21.7786753], [-43.3835593, -21.7784266], [-43.383593, -21.7780274], [-43.38389020000001, -21.7765141], [-43.3840207, -21.7761875], [-43.3840486, -21.7760128], [-43.3839857, -21.7758766], [-43.3836759, -21.775409400000004], [-43.3836112, -21.7753119], [-43.38326490000001, -21.7750228], [-43.38274330000001, -21.7745928], [-43.3826514, -21.7744632], [-43.3822945, -21.7739504], [-43.3819976, -21.773676300000005], [-43.381549, -21.7732623]]}}, {"id": "544", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0029457, -19.9133389], [-44.0025994, -19.912675], [-44.0022078, -19.912079400000003], [-44.0021025, -19.9120463]]}}, {"id": "548", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ARTUR DA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "IBIRIT\u00c9", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.041087, -20.0106169], [-44.0403577, -20.0105191]]}}, {"id": "549", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "IBIRIT\u00c9", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0466151, -20.009991500000005], [-44.046512, -20.0101765], [-44.0460351, -20.0104668], [-44.0453715, -20.010498], [-44.0438682, -20.0103217]]}}, {"id": "557", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SANTA LUZIA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.8697429, -19.7588476], [-43.8689697, -19.7584714], [-43.8684774, -19.7583105], [-43.8679039, -19.7583043], [-43.8659727, -19.7583545], [-43.864118, -19.7583866], [-43.8637453, -19.758387900000002], [-43.8636071, -19.758448], [-43.8630233, -19.7593943]]}}, {"id": "558", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "S\u00c3O JOS\u00c9 DA LAPA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.96779310000001, -19.7051436], [-43.9679232, -19.7052483], [-43.9686989, -19.7059124], [-43.9701553, -19.7070742], [-43.9730777, -19.7093509]]}}, {"id": "559", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "LAGOA SANTA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.9086713, -19.6593945], [-43.909183, -19.6584764], [-43.9095633, -19.6577687], [-43.90960830000001, -19.6575245], [-43.9095947, -19.6572494], [-43.9094739, -19.6568996], [-43.9093129, -19.6565995], [-43.9086034, -19.6552874], [-43.9079079, -19.6540161]]}}, {"id": "561", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "PEDRO LEOPOLDO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0404259, -19.5704958], [-44.0382144, -19.5710421], [-44.0377963, -19.5711084], [-44.0373591, -19.571164], [-44.0371231, -19.5711817], [-44.0368897, -19.5711665], [-44.0359852, -19.5709187]]}}, {"id": "562", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "UBERL\u00c2NDIA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.2752266, -18.9341542], [-48.2752009, -18.934252700000002], [-48.2752103, -18.9343589], [-48.275252, -18.934445700000005], [-48.2753163, -18.9345039], [-48.2753963, -18.934534600000003], [-48.2756026, -18.9345779], [-48.275811, -18.9346036], [-48.276000700000004, -18.9346055], [-48.276346700000005, -18.9345839], [-48.2766118, -18.9345369], [-48.2766259, -18.9345188], [-48.276757200000006, -18.9344774], [-48.2775076, -18.9342299], [-48.2781786, -18.9340063], [-48.2793667, -18.9335644], [-48.2794546, -18.9335317], [-48.2805705, -18.9331169], [-48.2806536, -18.9330687], [-48.2806858, -18.9330104], [-48.280722, -18.9328975], [-48.2807456, -18.932824]]}}, {"id": "570", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "FORMOSO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.2287633, -14.9508607], [-46.2289817, -14.950748200000001], [-46.2296717, -14.950392899999999], [-46.2303448, -14.950046199999997], [-46.2310201, -14.9496998], [-46.2317566, -14.949320999999998], [-46.232570100000004, -14.9489025], [-46.2337048, -14.948318800000001], [-46.2343706, -14.9479774], [-46.2346989, -14.9478091]]}}, {"id": "571", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.002058, -19.8620236], [-45.0036214, -19.8614825], [-45.004062, -19.8612936], [-45.0052561, -19.860782], [-45.0058481, -19.8605283], [-45.0079667, -19.8596205]]}}, {"id": "572", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "S\u00c3O GON\u00c7ALO DO PAR\u00c1", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.8606829, -19.8978538], [-44.86233240000001, -19.8975557], [-44.8641704, -19.897240400000005], [-44.8648185, -19.897129], [-44.8674641, -19.89669], [-44.8712853, -19.895984], [-44.8717224, -19.895875600000004], [-44.8719903, -19.8958091], [-44.8726839, -19.8955068], [-44.874385, -19.8945798]]}}, {"id": "608", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "CONTAGEM", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0301239, -19.9430096], [-44.029731, -19.9427271], [-44.0293637, -19.942463], [-44.0290011, -19.9422022], [-44.0285958, -19.9419108], [-44.0285038, -19.9418447], [-44.028226, -19.941627500000003], [-44.0279592, -19.9414002], [-44.0278487, -19.9413375], [-44.0274149, -19.9410177]]}}, {"id": "806", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "UNA\u00cd", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.9015281, -16.3737992], [-46.9015296, -16.3736227], [-46.9017648, -16.3725657]]}}, {"id": "807", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "UNA\u00cd", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.9004355, -16.3680966], [-46.9003383, -16.3680515], [-46.899806700000006, -16.3674903]]}}, {"id": "808", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "UNA\u00cd", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.8999739, -16.367285], [-46.8999669, -16.3674395], [-46.9000186, -16.367601], [-46.9004011, -16.3679952], [-46.9004355, -16.3680966]]}}, {"id": "826", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "OURO PRETO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.5165397, -20.3875887], [-43.5164961, -20.387540000000005], [-43.5164711, -20.3874854], [-43.5164628, -20.3874289], [-43.5164649, -20.3873724], [-43.5164774, -20.3873257], [-43.5165231, -20.3872478], [-43.5166021, -20.3871445], [-43.5166312, -20.3871036], [-43.5166457, -20.3870744], [-43.5166561, -20.3870296], [-43.5166561, -20.3869439], [-43.516562, -20.3862738], [-43.516501, -20.3857522], [-43.5164533, -20.3853257], [-43.5164328, -20.3851878], [-43.5163954, -20.385052], [-43.5163414, -20.3849538], [-43.5162594, -20.3848629], [-43.5161637, -20.3847948], [-43.5160795, -20.3847523], [-43.5158914, -20.3846871], [-43.5157876, -20.3846511], [-43.5156817, -20.3846125], [-43.5156295, -20.3845865], [-43.5155773, -20.3845511], [-43.5155218, -20.384498], [-43.5153747, -20.3843237], [-43.5153054, -20.3842417], [-43.5149854, -20.3840795], [-43.51486100000001, -20.3840035], [-43.5148077, -20.3839609], [-43.5147599, -20.3839119], [-43.5146209, -20.3837302], [-43.5145028, -20.3835758], [-43.5142379, -20.3832832], [-43.5139909, -20.3829496]]}}, {"id": "832", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MARIANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4469446, -20.3980669], [-43.44658100000001, -20.398631800000004]]}}, {"id": "833", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ARTHUR DA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "MARIANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.447315, -20.3982515], [-43.4469463, -20.3988416]]}}, {"id": "845", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "JUIZ DE FORA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.3712106, -21.7730065], [-43.3711142, -21.7730572]]}}, {"id": "861", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MONTES CLAROS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.8593682, -16.7304347], [-43.8593503, -16.730921], [-43.8592785, -16.731721], [-43.8592293, -16.7323757], [-43.8591804, -16.7330264], [-43.8591315, -16.7336776], [-43.8590887, -16.7343195], [-43.8590448, -16.7349772], [-43.8590052, -16.7355467], [-43.8589482, -16.736211], [-43.8589293, -16.7365453]]}}, {"id": "862", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JO\u00c3O FIGUEIREDO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General de Ex\u00e9rcito, foi Presidente da Rep\u00fablica entre mar\u00e7o de 1979 e mar\u00e7o de 1985, \u00faltimo l\u00edder do Regime Militar.        Em seu governo, foi liberada a atua\u00e7\u00e3o de partidos pol\u00edticos e foi promovida a anistia geral, extendida tanto \u00e0s v\u00edtimas da Ditadura quanto aos militares envolvidos em crimes.        Membros da \"linha dura\" dos militares, insatisfeitos com o processo de redemocratiza\u00e7\u00e3o, come\u00e7aram a promover atentados contra civis. A chamada Opera\u00e7\u00e3o Cristal tinha a inten\u00e7\u00e3o de culpar militantes de esquerda pelos ataques.", "city": "MONTES CLAROS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.8521767, -16.7049733], [-43.8521914, -16.7061015], [-43.8521914, -16.7075812], [-43.8522283, -16.7090457]]}}, {"id": "876", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "UBERL\u00c2NDIA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.28041650000001, -18.9369157], [-48.2803357, -18.9369128], [-48.2796854, -18.9368896], [-48.2787412, -18.9368642], [-48.2778024, -18.9368414], [-48.2767311, -18.9368272], [-48.2765977, -18.9368233], [-48.2738237, -18.9368336]]}}, {"id": "877", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "UBERL\u00c2NDIA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.2787063, -18.9379526], [-48.2765391, -18.937868900000005], [-48.2762307, -18.937868900000005], [-48.2738438, -18.9378885]]}}, {"id": "889", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PO\u00c7OS DE CALDAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.5495278, -21.7968014], [-46.5499794, -21.7956101], [-46.5501292, -21.7951371], [-46.5503445, -21.794516700000003], [-46.5505579, -21.7938773], [-46.5505749, -21.7938229], [-46.5505951, -21.793758500000003], [-46.5510964, -21.792263], [-46.5515819, -21.7908707], [-46.55188720000001, -21.7900648], [-46.5521529, -21.789323], [-46.5523594, -21.7886959]]}}, {"id": "916", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SETE LAGOAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.2590059, -19.4714652], [-44.2592798, -19.4716548], [-44.2599667, -19.472361300000003], [-44.2605226, -19.472933], [-44.2613191, -19.473732], [-44.2629497, -19.4753693], [-44.2634974, -19.4759012], [-44.2640121, -19.4764241], [-44.26488940000001, -19.4773154], [-44.2658035, -19.4782325], [-44.2659972, -19.4784268], [-44.2678332, -19.4803191], [-44.2685468, -19.4810648], [-44.268688, -19.4812124], [-44.2695483, -19.4820467], [-44.2696986, -19.4821999]]}}, {"id": "922", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "TR\u00caS CORA\u00c7\u00d5ES", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.2589792, -21.6929442], [-45.2590437, -21.6929775], [-45.26006950000001, -21.6935561]]}}, {"id": "923", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "TR\u00caS CORA\u00c7\u00d5ES", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.26006950000001, -21.6935561], [-45.2612496, -21.6942184], [-45.2624308, -21.6948813], [-45.2636338, -21.6955564], [-45.2642917, -21.6959256]]}}, {"id": "926", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "TR\u00caS CORA\u00c7\u00d5ES", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.2628752, -21.7052798], [-45.2639817, -21.7043002]]}}, {"id": "928", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "TIM\u00d3TEO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.6423507, -19.5750847], [-42.642598, -19.5754058], [-42.6428435, -19.575842], [-42.6430203, -19.5761465], [-42.6430935, -19.5763016], [-42.6435814, -19.5773378]]}}, {"id": "934", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "LUMIN\u00c1RIAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9020941, -21.5055183], [-44.9021993, -21.5060098], [-44.9022402, -21.5062008], [-44.9023473, -21.5067014], [-44.9024451, -21.5071472], [-44.9026038, -21.5078704], [-44.9028773, -21.5087375], [-44.9029992, -21.5089424], [-44.903491200000005, -21.5096533], [-44.9039062, -21.5102528], [-44.9042389, -21.5107335]]}}, {"id": "950", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL HUMBERTO DE ALENCAR CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "IPIA\u00c7U", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-49.9493017, -18.6925997], [-49.9488714, -18.693639], [-49.9484724, -18.6946056], [-49.9480721, -18.6955752]]}}, {"id": "971", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0024987, -19.914324], [-44.0021433, -19.914788], [-44.0017078, -19.9151124], [-44.0011459, -19.915329500000002], [-44.000444, -19.915567300000003], [-43.999769500000006, -19.915804800000004], [-43.9993226, -19.9159621], [-43.9988517, -19.9163306], [-43.9985109, -19.916945], [-43.9979173, -19.9177555], [-43.9978396, -19.9178402], [-43.99775460000001, -19.9179728]]}}, {"id": "972", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VI\u00c7OSA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.865129, -20.744453], [-42.8653599, -20.7448992], [-42.8655611, -20.7452836], [-42.8657982, -20.7456394], [-42.8659434, -20.7458418], [-42.8661027, -20.7460637], [-42.8662459, -20.7462483], [-42.8665192, -20.7465721], [-42.8678311, -20.7481683], [-42.8678968, -20.7482482]]}}, {"id": "973", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "VI\u00c7OSA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.8811736, -20.760438], [-42.8815891, -20.7603731], [-42.8817926, -20.7603482], [-42.882097, -20.7603322], [-42.8826865, -20.7602862], [-42.8830493, -20.7602696]]}}, {"id": "1095", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE ARTUR DA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "S\u00c3O JOS\u00c9 DA LAPA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.9733152, -19.710083], [-43.9730254, -19.71098], [-43.9727872, -19.7116528], [-43.9713368, -19.7129413]]}}, {"id": "1252", "type": "Feature", "properties": {"name": "VIADUTO CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "BARROSO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.9740157, -21.1852112], [-43.9740175, -21.1852119], [-43.9740658, -21.185422000000003], [-43.9740712, -21.185517], [-43.9740497, -21.1855822], [-43.9740148, -21.1856322], [-43.9739585, -21.1856872], [-43.9739022, -21.1857197], [-43.9738298, -21.1857322], [-43.9737547, -21.1857272], [-43.9736968, -21.1857104]]}}, {"id": "1260", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PATOS DE MINAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.5106109, -18.5818322], [-46.5095449, -18.582423], [-46.5087924, -18.5828632], [-46.5086235, -18.5829826]]}}, {"id": "1267", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ITA\u00daNA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.5574895, -20.0670578], [-44.5576146, -20.0665214], [-44.55771980000001, -20.0660698], [-44.5578225, -20.0656291], [-44.5579265, -20.0651829], [-44.5580286, -20.0647448], [-44.5581308, -20.0643066], [-44.5582395, -20.06384], [-44.5582403, -20.0638066]]}}, {"id": "1268", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JO\u00c3O ALVES DE SOUZA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Segundo-tenente da Pol\u00edcia Militar de Goi\u00e1s. Pariticipou de casos de execu\u00e7\u00e3o, desaparecimento for\u00e7ado oculta\u00e7\u00e3o de cad\u00e1ver.", "city": "ITA\u00daNA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.6125397, -20.0938108], [-44.6125547, -20.0947378]]}}, {"id": "1296", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "ARA\u00daJOS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.1101277, -19.8108837], [-45.11088240000001, -19.8106913]]}}, {"id": "1297", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "ARA\u00daJOS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.11088240000001, -19.8106913], [-45.1169945, -19.8091422], [-45.1208907, -19.8081403], [-45.1244327, -19.8071618], [-45.1257022, -19.8067964], [-45.1262305, -19.8066725], [-45.1263746, -19.8066307], [-45.1276437, -19.8062625], [-45.1302205, -19.805003100000004], [-45.1329297, -19.8036314], [-45.1334751, -19.8033552], [-45.1344957, -19.8028167], [-45.1350147, -19.8025428], [-45.1364857, -19.8017616]]}}, {"id": "1303", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.005063, -19.9572332], [-44.0071273, -19.9576894], [-44.0078044, -19.9578283], [-44.0091939, -19.958112500000002], [-44.0112234, -19.9585395], [-44.011783, -19.9593594], [-44.0121932, -19.9599454]]}}, {"id": "1312", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0021466, -19.9117437], [-44.0022183, -19.911845], [-44.0025884, -19.912502], [-44.0030661, -19.9132942]]}}, {"id": "1313", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0030708, -19.9136997], [-44.0029844, -19.913766], [-44.0024987, -19.914324]]}}, {"id": "1316", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0101472, -19.8947358], [-44.0102168, -19.8949301], [-44.0101414, -19.8950868]]}}, {"id": "1317", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0101414, -19.8950868], [-44.0099701, -19.894837000000003], [-44.0097253, -19.8944549]]}}, {"id": "1318", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0021466, -19.9117437], [-44.0020979, -19.9116041], [-44.0019396, -19.9112998], [-44.0018358, -19.9110289], [-44.0018301, -19.9107298], [-44.0018966, -19.9103893], [-44.002107, -19.9097073], [-44.0022872, -19.9090705], [-44.0024142, -19.9086733], [-44.0024718, -19.9084], [-44.0028405, -19.9078305], [-44.0031998, -19.9072992], [-44.0035726, -19.906837600000003], [-44.0038576, -19.906728300000005], [-44.0054547, -19.906056400000004], [-44.0056183, -19.9058889], [-44.0057387, -19.9057368], [-44.0060133, -19.9049403], [-44.0061826, -19.9041034], [-44.00626530000001, -19.9035923], [-44.0062522, -19.9030395], [-44.0062786, -19.9028382], [-44.0062891, -19.9024521], [-44.0071127, -19.9012922], [-44.007265700000005, -19.9010495], [-44.007372200000006, -19.9007477], [-44.0074664, -19.899711200000002], [-44.007532, -19.8994161], [-44.007745, -19.899061000000003], [-44.0082422, -19.8987591], [-44.00903, -19.898503], [-44.0096448, -19.8982442], [-44.0097724, -19.8981057], [-44.009845, -19.8980463], [-44.0099932, -19.8978916], [-44.0101242, -19.8975163], [-44.0102424, -19.8964315], [-44.0101952, -19.8952259], [-44.0101414, -19.8950868]]}}, {"id": "1326", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "IPATINGA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.5673486, -19.5018943], [-42.5678839, -19.5024178]]}}, {"id": "1327", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "IPATINGA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.5650121, -19.5097172], [-42.5646836, -19.5102742], [-42.5638761, -19.5116844]]}}, {"id": "1328", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CORONEL FABRICIANO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.6231684, -19.5170694], [-42.6218366, -19.516008800000005], [-42.6216824, -19.515842]]}}, {"id": "1329", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CORONEL FABRICIANO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.6217884, -19.5143934], [-42.6217823, -19.5144579], [-42.6217575, -19.5147208], [-42.62172, -19.5151518], [-42.6216087, -19.5156182], [-42.6216824, -19.515842]]}}, {"id": "1330", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CORONEL FABRICIANO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.623513, -19.5166383], [-42.6231684, -19.5170694]]}}, {"id": "1342", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CACHOEIRA DE MINAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.77363230000001, -22.3541316], [-45.7742246, -22.3542307], [-45.7749073, -22.3543449], [-45.7755824, -22.3544578], [-45.7763276, -22.3545825], [-45.776995, -22.3546941], [-45.7776227, -22.3547992], [-45.7782911, -22.354911], [-45.7788491, -22.3550043], [-45.7789315, -22.3550181]]}}, {"id": "1346", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "IPATINGA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.5689209, -19.5035277], [-42.5692925, -19.5039057], [-42.5699705, -19.504657300000005], [-42.5706019, -19.5053413], [-42.5707353, -19.5054959]]}}, {"id": "1347", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "IPATINGA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.574903, -19.509835400000004], [-42.5749835, -19.5099126]]}}, {"id": "1352", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "BELA VISTA DE MINAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.0982021, -19.8268232], [-43.098155, -19.8268773], [-43.0977875, -19.8272613], [-43.0973267, -19.8277766]]}}, {"id": "1353", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ARTUR COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "BELA VISTA DE MINAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.0978158, -19.8286734], [-43.0984041, -19.8286635], [-43.0990617, -19.8286547], [-43.0997299, -19.8286446], [-43.1004166, -19.8286395], [-43.1006652, -19.8286484], [-43.10087790000001, -19.8286849]]}}, {"id": "1354", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ARTUR COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "BELA VISTA DE MINAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.10087790000001, -19.8286849], [-43.1007108, -19.8287342], [-43.10042200000001, -19.8287505], [-43.0997355, -19.8287536], [-43.0990626, -19.8287634], [-43.09840690000001, -19.828786], [-43.0979168, -19.828801]]}}, {"id": "1355", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9078492, -19.8818221], [-44.9064182, -19.8822239], [-44.9055452, -19.8824744], [-44.9037986, -19.8829724], [-44.8999308, -19.8839559], [-44.896481, -19.8848187], [-44.8954115, -19.8853394], [-44.8931379, -19.8870253], [-44.8912021, -19.8885036], [-44.8905481, -19.8890478], [-44.8900004, -19.8894506], [-44.8886232, -19.890536], [-44.8876233, -19.8913346], [-44.8869279, -19.8920144], [-44.8861487, -19.8928587], [-44.885744, -19.8933014], [-44.8852258, -19.8937507], [-44.8848204, -19.8939615], [-44.8843684, -19.89416], [-44.8839604, -19.894237], [-44.8835174, -19.8942638], [-44.8829717, -19.8941966], [-44.8823572, -19.8940227], [-44.879758, -19.8931309], [-44.8792336, -19.8929501], [-44.8786926, -19.8928404], [-44.8784161, -19.8928381], [-44.87805900000001, -19.892877], [-44.8774696, -19.8931026], [-44.8765521, -19.8936274]]}}, {"id": "1365", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.91196010000001, -19.8806941], [-44.9122981, -19.8806106], [-44.913383, -19.8803424], [-44.9152397, -19.8799066], [-44.91568, -19.879803300000003], [-44.91691920000001, -19.8796592], [-44.9180301, -19.8796575], [-44.91914950000001, -19.87983], [-44.920019700000005, -19.8800723], [-44.9219586, -19.8806761], [-44.9254151, -19.8817208], [-44.9266325, -19.8819404], [-44.9275669, -19.8819604], [-44.9284729, -19.8819138], [-44.9292091, -19.8817607], [-44.9360873, -19.8796113], [-44.9451442, -19.8766139], [-44.9464877, -19.8761358], [-44.9467447, -19.8760444], [-44.9485771, -19.8755008], [-44.9501393, -19.8751069], [-44.9503421, -19.8750558], [-44.9530345, -19.874536], [-44.9628724, -19.8728187], [-44.9648433, -19.8725213]]}}, {"id": "1398", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "JANA\u00daBA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.3141357, -15.8040029], [-43.314165700000004, -15.804128599999999], [-43.3146761, -15.8052111], [-43.3154092, -15.8068687], [-43.315775, -15.807645700000002], [-43.3164507, -15.809174100000002], [-43.3167745, -15.8098959]]}}, {"id": "1399", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SETE LAGOAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.2609431, -19.4738013], [-44.2609156, -19.4736012], [-44.2608163, -19.473377], [-44.259474, -19.4720088], [-44.2591274, -19.4717021], [-44.2588687, -19.471536900000004]]}}, {"id": "1438", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CONSELHEIRO LAFAIETE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.8021168, -20.652567], [-43.8020411, -20.6524615], [-43.8014559, -20.6521688], [-43.80080340000001, -20.6518226], [-43.8006709, -20.6517011]]}}, {"id": "1503", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "PIRAPORA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.93713090000001, -17.3278702], [-44.9361916, -17.3275871], [-44.9351529, -17.327311], [-44.9341359, -17.3270407], [-44.9339858, -17.3270069], [-44.9329531, -17.326711], [-44.9319945, -17.3264596], [-44.9319228, -17.3264767]]}}, {"id": "1504", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PIRAPORA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9390279, -17.3271918], [-44.9374201, -17.3268171], [-44.9364873, -17.3265589], [-44.9354366, -17.3262974], [-44.9344051, -17.3260407], [-44.9342509, -17.3260017], [-44.9332363, -17.3257389]]}}, {"id": "1538", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 FERREIRA DA SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Tenente-coronel do Ex\u00e9rcito. Comandou o destacamento do Ex\u00e9rcito em Marab\u00e1 e as tropas enviadas para exterminar a Guerrilha do Araguaia, em 1972.", "city": "CONSELHEIRO LAFAIETE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.78030840000001, -20.6576129], [-43.7796438, -20.658993], [-43.7792028, -20.6594055], [-43.7788014, -20.6597443], [-43.7785226, -20.6599796]]}}, {"id": "1541", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA JOS\u00c9 FERREIRA DA SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Tenente-coronel do Ex\u00e9rcito. Comandou o destacamento do Ex\u00e9rcito em Marab\u00e1 e as tropas enviadas para exterminar a Guerrilha do Araguaia, em 1972.", "city": "CONSELHEIRO LAFAIETE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.7838932, -20.6890654], [-43.7836651, -20.689005], [-43.7832238, -20.6888481], [-43.7827795, -20.6886901], [-43.7823147, -20.6885248], [-43.7818622, -20.6883638], [-43.7814233, -20.6882077], [-43.7808609, -20.6880077]]}}, {"id": "1542", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA JOS\u00c9 FERREIRA DA SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Tenente-coronel do Ex\u00e9rcito. Comandou o destacamento do Ex\u00e9rcito em Marab\u00e1 e as tropas enviadas para exterminar a Guerrilha do Araguaia, em 1972.", "city": "CONSELHEIRO LAFAIETE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.7858478, -20.6879774], [-43.7854192, -20.6882159], [-43.7850351, -20.6884297], [-43.7849555, -20.688474], [-43.7844031, -20.6887816], [-43.7838932, -20.6890654]]}}, {"id": "1544", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CONSELHEIRO LAFAIETE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.8006709, -20.6517011], [-43.7998939, -20.651061400000003], [-43.7994295, -20.6505875]]}}, {"id": "1552", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "S\u00c3O ROQUE DE MINAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.3690512, -20.248945500000005], [-46.3678986, -20.2490377], [-46.3671717, -20.2490939]]}}, {"id": "1553", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MANHUA\u00c7U", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.0271694, -20.2563063], [-42.0270917, -20.2561026], [-42.0270166, -20.2559038], [-42.026963, -20.2557553], [-42.0268825, -20.2555414], [-42.0268788, -20.2554474], [-42.0268771, -20.255403], [-42.0269898, -20.2551564], [-42.0272062, -20.254734], [-42.0272894, -20.2545169], [-42.0274879, -20.2539993], [-42.0276408, -20.2535715], [-42.0276685, -20.2534564], [-42.0276917, -20.2533601], [-42.0277266, -20.2531613], [-42.0277615, -20.2529348], [-42.0278366, -20.2525725], [-42.0280431, -20.2519962], [-42.0281182, -20.2518251], [-42.028255, -20.2515282], [-42.0284865, -20.251095], [-42.0286769, -20.2506697], [-42.0287708, -20.2503023]]}}, {"id": "1555", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "S\u00c3O ROQUE DE MINAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.3636481, -20.247083900000003], [-46.3629354, -20.2468787], [-46.3624498, -20.2467642], [-46.3621344, -20.2466897], [-46.36174080000001, -20.2465969]]}}, {"id": "1556", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "BARBACENA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.7860161, -21.2291918], [-43.7862408, -21.228017], [-43.7863403, -21.2264577]]}}, {"id": "1653", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "DIVIN\u00d3POLIS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9032993, -20.1603526], [-44.9033004, -20.1604311], [-44.9032808, -20.1604905], [-44.903232800000005, -20.1605548], [-44.903174, -20.1605952], [-44.9031415, -20.1606048], [-44.9030943, -20.1606188], [-44.9030111, -20.1606155], [-44.9029338, -20.1605857], [-44.9028548, -20.1605088], [-44.90283900000001, -20.1604687], [-44.9028258, -20.1604352], [-44.9028221, -20.1603851], [-44.90284020000001, -20.1603084], [-44.9028908, -20.1602365], [-44.9029588, -20.1601908], [-44.9030161, -20.160173], [-44.9030997, -20.1601714], [-44.9031996, -20.1602087], [-44.9032591, -20.1602639], [-44.9032836, -20.1603179], [-44.9032993, -20.1603526]]}}, {"id": "1654", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "DIVIN\u00d3POLIS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.90283900000001, -20.1604687], [-44.9025751, -20.1605411], [-44.9017138, -20.1607774]]}}, {"id": "1656", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9834191, -19.8830418], [-44.9835393, -19.882407], [-44.9836412, -19.8817795], [-44.9837463, -19.8811339], [-44.9838258, -19.8806422], [-44.9839914, -19.8796225]]}}, {"id": "1667", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "DIVIN\u00d3POLIS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9017138, -20.1607774], [-44.9008579, -20.1610758], [-44.899991, -20.161378], [-44.8992543, -20.1616349]]}}, {"id": "1668", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "DIVIN\u00d3POLIS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9056204, -20.1737822], [-44.9047975, -20.1740364], [-44.9040873, -20.1742806], [-44.903908, -20.1743311], [-44.9030067, -20.1745875]]}}, {"id": "1722", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "BETIM", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.199594, -19.9496634], [-44.2008078, -19.949727500000005], [-44.2014132, -19.9497596], [-44.2021696, -19.9497995], [-44.2028853, -19.9498374], [-44.2036468, -19.9498777]]}}, {"id": "1723", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL ARTHUR DA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "BETIM", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.2040388, -19.9511584], [-44.2033154, -19.951073], [-44.203071200000004, -19.9510442], [-44.2025499, -19.9509827], [-44.2023933, -19.9509642], [-44.2018048, -19.9508948], [-44.2016791, -19.9508799], [-44.2010386, -19.9508044], [-44.200554200000006, -19.950747200000002]]}}, {"id": "1724", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "RIBEIR\u00c3O DAS NEVES", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.1601836, -19.7546249], [-44.1592748, -19.7541286], [-44.1588885, -19.7539177], [-44.1584591, -19.7536833], [-44.158088, -19.7534806], [-44.157692, -19.7532644], [-44.1572958, -19.753048], [-44.1569011, -19.7528325], [-44.1564895, -19.7526078], [-44.1560882, -19.7523887], [-44.1557093, -19.7521817], [-44.155312, -19.7519648]]}}, {"id": "1725", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "NOVA PORTEIRINHA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2980285, -15.801727200000002], [-43.2984826, -15.802098], [-43.2994482, -15.803203200000002], [-43.3000617, -15.803529600000001], [-43.3002199, -15.8035868]]}}, {"id": "1726", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "NOVA PORTEIRINHA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.3038271, -15.8037781], [-43.303721900000006, -15.8038748], [-43.3033018, -15.8039591], [-43.3028251, -15.8040538], [-43.3026657, -15.8040796], [-43.3021542, -15.804162399999997], [-43.3015098, -15.8042391], [-43.3014038, -15.8042295], [-43.3010182, -15.8041944], [-43.3005917, -15.804088800000002], [-43.3005532, -15.8040793], [-43.3001679, -15.803961600000001]]}}, {"id": "1727", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "NOVA PORTEIRINHA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.3002199, -15.8035868], [-43.30047150000001, -15.803712000000003], [-43.3012027, -15.804023], [-43.3013988, -15.804076999999998], [-43.302112, -15.8040205], [-43.3026378, -15.803931], [-43.3032743, -15.803798800000001], [-43.3036907, -15.8037133], [-43.3038271, -15.8037781]]}}, {"id": "1737", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "OL\u00cdMPIO NORONHA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.2597946, -22.0714131], [-45.2594953, -22.071258], [-45.2594135, -22.0711269]]}}, {"id": "1738", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "S\u00c3O LOUREN\u00c7O", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.0450165, -22.0940863], [-45.0448762, -22.0941833], [-45.04457150000001, -22.0943942], [-45.0442585, -22.0946108], [-45.0439215, -22.0948439]]}}, {"id": "1739", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "S\u00c3O LOUREN\u00c7O", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.0446113, -22.0967054], [-45.0444405, -22.0956916], [-45.0442585, -22.0946108]]}}, {"id": "1740", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "S\u00c3O LOUREN\u00c7O", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.04414250000001, -22.0962896], [-45.0440776, -22.0958648], [-45.0439215, -22.0948439]]}}, {"id": "1756", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE ARTUR DA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "FRUTAL", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.9394273, -20.0119432], [-48.9385849, -20.0119483], [-48.9377993, -20.0119531]]}}, {"id": "1772", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA JO\u00c3O ALVES DE SOUZA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Segundo-tenente da Pol\u00edcia Militar de Goi\u00e1s. Pariticipou de casos de execu\u00e7\u00e3o, desaparecimento for\u00e7ado oculta\u00e7\u00e3o de cad\u00e1ver.", "city": "MONTE ALEGRE DE MINAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.8913239, -18.8599543], [-48.8899479, -18.8595798], [-48.8894954, -18.8594567], [-48.8879929, -18.8590121], [-48.8863293, -18.8585939]]}}, {"id": "1778", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.0212102, -19.8540119], [-45.0230517, -19.8532609], [-45.0244912, -19.8526989], [-45.0256336, -19.8521901]]}}, {"id": "1790", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "IGARAP\u00c9", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.3092989, -20.0772876], [-44.3099604, -20.0774119], [-44.3117173, -20.0777463]]}}, {"id": "1791", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "IGARAP\u00c9", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.3092989, -20.0772876], [-44.3089665, -20.077223], [-44.3086097, -20.0771584], [-44.3078796, -20.077017], [-44.3068089, -20.0768171]]}}, {"id": "1792", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "IGARAP\u00c9", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.2857387, -20.075866300000005], [-44.2830088, -20.0757382], [-44.2826816, -20.0757228], [-44.2819872, -20.0756902], [-44.2813936, -20.0756623], [-44.2808177, -20.0756353], [-44.2802186, -20.075607100000003], [-44.279903100000006, -20.0755923], [-44.27962060000001, -20.0755791], [-44.2790214, -20.0755509], [-44.2784648, -20.0755248], [-44.277896, -20.075498100000004], [-44.2772873, -20.0754695], [-44.2771634, -20.0754637], [-44.2765131, -20.0754331], [-44.2763842, -20.0754271], [-44.2759191, -20.0754052], [-44.2752997, -20.0753762]]}}, {"id": "1793", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "S\u00c3O JOAQUIM DE BICAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.2857387, -20.075866300000005], [-44.2830088, -20.0757382], [-44.2826816, -20.0757228], [-44.2819872, -20.0756902], [-44.2813936, -20.0756623], [-44.2808177, -20.0756353], [-44.2802186, -20.075607100000003], [-44.279903100000006, -20.0755923], [-44.27962060000001, -20.0755791], [-44.2790214, -20.0755509], [-44.2784648, -20.0755248], [-44.277896, -20.075498100000004], [-44.2772873, -20.0754695], [-44.2771634, -20.0754637], [-44.2765131, -20.0754331], [-44.2763842, -20.0754271], [-44.2759191, -20.0754052], [-44.2752997, -20.0753762]]}}, {"id": "1828", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "EL\u00d3I MENDES", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.5679858, -21.6032032], [-45.5678718, -21.6039058], [-45.567603, -21.6048273], [-45.5674227, -21.6054993]]}}, {"id": "1830", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "JO\u00c3O MONLEVADE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.181288, -19.8122429], [-43.1816532, -19.8126837], [-43.1826373, -19.8137496], [-43.1829038, -19.8140303], [-43.1832225, -19.8143697], [-43.1833787, -19.814534500000004], [-43.183398, -19.814555], [-43.1843091, -19.8155401], [-43.1843539, -19.8155821], [-43.1844677, -19.8157198], [-43.1856638, -19.817045], [-43.1862895, -19.8177381]]}}, {"id": "1847", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "PASSA QUATRO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.976831, -22.4006849], [-44.9769503, -22.4002757], [-44.9771086, -22.3997626], [-44.9771652, -22.3996875]]}}, {"id": "1849", "type": "Feature", "properties": {"name": "BECO CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "POMP\u00c9U", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9909161, -19.2205302], [-44.99132730000001, -19.2200755]]}}, {"id": "1859", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "CAMPOS ALTOS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.1802689, -19.6961607], [-46.1807257, -19.6965224], [-46.1810799, -19.6968029], [-46.1814412, -19.6971177], [-46.1814709, -19.6971435], [-46.1818535, -19.6974176], [-46.1822361, -19.697633]]}}, {"id": "1885", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "S\u00c3O FRANCISCO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.86865480000001, -15.956691400000002], [-44.8680322, -15.9571007], [-44.8668241, -15.9576764], [-44.8667511, -15.9577217], [-44.8659915, -15.958105500000002], [-44.8652946, -15.9584577], [-44.8648593, -15.9586776]]}}, {"id": "1886", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "S\u00c3O FRANCISCO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.8704224, -15.956351700000003], [-44.8698215, -15.9568004], [-44.8697768, -15.956834100000002], [-44.8690672, -15.957369500000002], [-44.868398600000006, -15.957811699999999], [-44.8672098, -15.958406399999998], [-44.8671337, -15.958448200000001]]}}, {"id": "1941", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "BAR\u00c3O DE COCAIS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4890483, -19.9480573], [-43.4883649, -19.9478747], [-43.487628, -19.9476799]]}}, {"id": "1942", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "BAR\u00c3O DE COCAIS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4886245, -19.947063300000003], [-43.4883649, -19.9478747], [-43.4880782, -19.9488226], [-43.4879534, -19.9491999]]}}, {"id": "1943", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SANTA B\u00c1RBARA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4119086, -19.9632493], [-43.411644100000004, -19.9629332], [-43.4112612, -19.9624762], [-43.4110642, -19.9621873], [-43.4108549, -19.9618535], [-43.4107981, -19.9617568], [-43.4106092, -19.9614349], [-43.4104668, -19.9611917], [-43.4103848, -19.9611006]]}}, {"id": "1944", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SANTA B\u00c1RBARA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4104321, -19.9610228], [-43.4105111, -19.9611021], [-43.4109721, -19.9618747], [-43.4111121, -19.9621026], [-43.4113061, -19.9624183], [-43.4115762, -19.962738], [-43.4119348, -19.9631488], [-43.41198870000001, -19.963196]]}}, {"id": "1945", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SANTA B\u00c1RBARA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.41198870000001, -19.963196], [-43.4119086, -19.9632493]]}}, {"id": "1946", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "SANTA B\u00c1RBARA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4070126, -19.9593965], [-43.4064501, -19.959953300000002], [-43.4063119, -19.9601134], [-43.4060848, -19.9604938], [-43.405959, -19.9607026], [-43.4058456, -19.9607563]]}}, {"id": "1947", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE GEISEL", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Foi Presidente da Rep\u00fablica entre 15 de mar\u00e7o de 1974 e 15 de mar\u00e7o de 1979.          Em seu governo, o AI-5, que marcou os anos de mais intensa repress\u00e3o durante a Ditadura, foi abolido.          Sua pol\u00edtica \u00e9 descrita como o in\u00edcio de uma \"abertura gradual\" que pretendia conduzir o pa\u00eds \u00e0 democracia, mas em processo rigidamente controlado pelo Ex\u00e9rcito.         O jornalista Vladimir Herzog e o oper\u00e1rio Manoel Fiel Filho foram assassinados sob seu governo, e em ambas as situa\u00e7\u00f5es as for\u00e7as de repress\u00e3o tentaram, originalmente, simular um suic\u00eddio. Morreu em 1996.", "city": "BAR\u00c3O DE COCAIS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.487374700000004, -19.9494389], [-43.487092800000006, -19.9493413], [-43.4860561, -19.9490863]]}}, {"id": "1955", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "POUSO ALEGRE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.9376118, -22.2361342], [-45.9377061, -22.236078000000003], [-45.9379958, -22.2360656], [-45.9387241, -22.2361152], [-45.9392832, -22.2361699], [-45.9396802, -22.2362394], [-45.9400745, -22.2363263], [-45.9405063, -22.2364181], [-45.941252, -22.2365522], [-45.9417294, -22.2366242], [-45.9422766, -22.2366937], [-45.9425877, -22.2367608], [-45.9431567, -22.2369161], [-45.9432645, -22.236944], [-45.9436874, -22.2370587], [-45.9437974, -22.2371493]]}}, {"id": "1956", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "ALFENAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.9484781, -21.3986649], [-45.948476, -21.3990738], [-45.9484437, -21.3996286], [-45.9484431, -21.3998814]]}}, {"id": "1957", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "POMP\u00c9U", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9922351, -19.2206539], [-44.9917882, -19.2203971], [-44.99132730000001, -19.2200755], [-44.9908161, -19.219736300000005], [-44.9893237, -19.218716], [-44.987318, -19.2173593], [-44.986436100000006, -19.2167214], [-44.9859204, -19.2163913], [-44.9853874, -19.2160502]]}}, {"id": "1973", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL HUMBERTO ALENCAR CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "LEOPOLDINA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.6471731, -21.5365878], [-42.6473996, -21.5367107], [-42.6478724, -21.5367682], [-42.6481772, -21.536694200000003], [-42.6487295, -21.5365339], [-42.6489018, -21.5365381], [-42.6490785, -21.5366408], [-42.649191, -21.5366897], [-42.649485, -21.5368175], [-42.6496705, -21.5370435], [-42.6497545, -21.537512], [-42.6496264, -21.5380792]]}}, {"id": "1992", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MANHUA\u00c7U", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.0276434, -20.2560843], [-42.0275316, -20.2558031], [-42.0274243, -20.2555213], [-42.027393, -20.2554185], [-42.0273814, -20.255380400000004], [-42.0273814, -20.2553175], [-42.0274297, -20.2552395], [-42.0275236, -20.2551288], [-42.0275987, -20.2549727], [-42.0279366, -20.2542329], [-42.0280493, -20.254092], [-42.0283577, -20.2533623], [-42.0285321, -20.2529546], [-42.0285884, -20.2528842], [-42.028929000000005, -20.252698], [-42.0295164, -20.2523859], [-42.0294477, -20.2523585], [-42.0291248, -20.2522299], [-42.028929000000005, -20.252698]]}}, {"id": "1996", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CONGONHAL", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.0429163, -22.1505039], [-46.0430004, -22.1510176], [-46.0430773, -22.1515222], [-46.0431672, -22.1520125]]}}, {"id": "2008", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA GENERAL COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "CONTAGEM", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0301239, -19.9430096], [-44.0304434, -19.943248]]}}, {"id": "2017", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL HUMBERTO ALENCAR DE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CONTAGEM", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0458653, -19.8866555], [-44.0441256, -19.8863976], [-44.0422222, -19.8861077]]}}, {"id": "2018", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL HUMBERTO ALENCAR DE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CONTAGEM", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0491006, -19.8871412], [-44.04801020000001, -19.8869892], [-44.0462699, -19.8867173]]}}, {"id": "2045", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "CONTAGEM", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0304434, -19.943248], [-44.0307622, -19.9434858], [-44.0315104, -19.9440441], [-44.0316581, -19.9441543]]}}, {"id": "2046", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CONTAGEM", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0283744, -19.9451176], [-44.0283235, -19.9451018], [-44.0273029, -19.9436652], [-44.0272308, -19.9436137], [-44.0271472, -19.9435986], [-44.0266543, -19.9435484], [-44.0264142, -19.9434065], [-44.0262565, -19.94321], [-44.0261435, -19.9430751]]}}, {"id": "2061", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.874385, -19.8945798], [-44.8763965, -19.8934966]]}}, {"id": "2062", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "S\u00c3O GON\u00c7ALO DO PAR\u00c1", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.874385, -19.8945798], [-44.8763965, -19.8934966]]}}, {"id": "2063", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.8765521, -19.8936274], [-44.8754447, -19.8942003], [-44.8744586, -19.8947675]]}}, {"id": "2064", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "S\u00c3O GON\u00c7ALO DO PAR\u00c1", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.8765521, -19.8936274], [-44.8754447, -19.8942003], [-44.8744586, -19.8947675]]}}, {"id": "2065", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.8763965, -19.8934966], [-44.8773381, -19.8929683], [-44.8779249, -19.8927455], [-44.8785191, -19.8926726], [-44.8791154, -19.892726], [-44.882109, -19.8937239], [-44.8828196, -19.8939563], [-44.8833267, -19.8940209], [-44.8836758, -19.8940372], [-44.8840289, -19.8940021], [-44.8844328, -19.8938949], [-44.8848394, -19.8937259], [-44.8854947, -19.8932717], [-44.8867856, -19.8918691], [-44.8875206, -19.8911726], [-44.8896822, -19.8894518], [-44.8906333, -19.8886944], [-44.89532390000001, -19.8851759], [-44.8962988, -19.8846735], [-44.8973309, -19.884394100000005], [-44.898749, -19.884069900000004], [-44.899995, -19.8837389], [-44.9047905, -19.8825234], [-44.9067741, -19.881986], [-44.9077778, -19.8817355]]}}, {"id": "2066", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "IGARATINGA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.8744586, -19.8947675], [-44.8736165, -19.895205], [-44.8722758, -19.895789000000004], [-44.8709368, -19.8962264], [-44.8698342, -19.8964601], [-44.8687315, -19.896636], [-44.8675187, -19.896941], [-44.86635900000001, -19.8972741], [-44.8658066, -19.8973845], [-44.8649238, -19.8975203], [-44.8644513, -19.897534], [-44.86365310000001, -19.8975818], [-44.8627614, -19.8976607], [-44.8624038, -19.8976929], [-44.8610915, -19.8979001], [-44.8606394, -19.8979704], [-44.8598093, -19.8981198], [-44.8583039, -19.8983707], [-44.8575825, -19.8984819], [-44.8574987, -19.8984973], [-44.8567368, -19.8986281], [-44.856324, -19.8986903], [-44.8557172, -19.8987096], [-44.8550215, -19.8986281], [-44.8543075, -19.8984436], [-44.8537076, -19.8982227], [-44.853345, -19.8980318], [-44.8528796, -19.8977466], [-44.8521132, -19.8973755], [-44.8502907, -19.8965112], [-44.8486872, -19.895739], [-44.8471338, -19.8949733], [-44.8454846, -19.8942097], [-44.8441275, -19.8935963], [-44.8429482, -19.8930258], [-44.8419012, -19.8926826], [-44.8409112, -19.8924209], [-44.8390773, -19.8919404], [-44.8376407, -19.8915549], [-44.8371408, -19.8914214], [-44.8353753, -19.890960200000002], [-44.8331513, -19.8903746], [-44.8314542, -19.8899113], [-44.8297275, -19.8894802], [-44.8284867, -19.8891413], [-44.8278024, -19.8890019], [-44.8269721, -19.8889075], [-44.8261213, -19.8889182], [-44.8253708, -19.8889997], [-44.8249739, -19.889074800000003], [-44.8237034, -19.8894437], [-44.822106700000006, -19.889962800000003], [-44.82061040000001, -19.8903918], [-44.8193125, -19.8907908], [-44.818042, -19.8911833], [-44.8168148, -19.8915479], [-44.81611, -19.8917238], [-44.815485, -19.8918053], [-44.8150402, -19.8918461], [-44.8145748, -19.8918418], [-44.8137058, -19.8917753], [-44.8126177, -19.8916208], [-44.8109412, -19.8912905], [-44.8089955, -19.8909388], [-44.8070772, -19.8905806], [-44.805688100000005, -19.8903317], [-44.8035303, -19.889965], [-44.8020864, -19.8896968], [-44.8001909, -19.8893622], [-44.7982087, -19.8890298], [-44.7979081, -19.8889802], [-44.7971066, -19.8888527], [-44.796266, -19.8887134], [-44.7955869, -19.8886009], [-44.7932665, -19.8881718], [-44.7916531, -19.8878372], [-44.7895363, -19.8874339], [-44.7876659, -19.8871122], [-44.7856974, -19.8867604], [-44.7841509, -19.8864816], [-44.7826089, -19.8861963], [-44.7810487, -19.8859131], [-44.7800018, -19.885748], [-44.7784073, -19.8854841], [-44.7768357, -19.8851946], [-44.77481480000001, -19.8848042], [-44.773583, -19.8845661], [-44.7713522, -19.8841671]]}}, {"id": "2067", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "CONCEI\u00c7\u00c3O DO PAR\u00c1", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.8744586, -19.8947675], [-44.8736165, -19.895205], [-44.8722758, -19.895789000000004], [-44.8709368, -19.8962264], [-44.8698342, -19.8964601], [-44.8687315, -19.896636], [-44.8675187, -19.896941], [-44.86635900000001, -19.8972741], [-44.8658066, -19.8973845], [-44.8649238, -19.8975203], [-44.8644513, -19.897534], [-44.86365310000001, -19.8975818], [-44.8627614, -19.8976607], [-44.8624038, -19.8976929], [-44.8610915, -19.8979001], [-44.8606394, -19.8979704], [-44.8598093, -19.8981198], [-44.8583039, -19.8983707], [-44.8575825, -19.8984819], [-44.8574987, -19.8984973], [-44.8567368, -19.8986281], [-44.856324, -19.8986903], [-44.8557172, -19.8987096], [-44.8550215, -19.8986281], [-44.8543075, -19.8984436], [-44.8537076, -19.8982227], [-44.853345, -19.8980318], [-44.8528796, -19.8977466], [-44.8521132, -19.8973755], [-44.8502907, -19.8965112], [-44.8486872, -19.895739], [-44.8471338, -19.8949733], [-44.8454846, -19.8942097], [-44.8441275, -19.8935963], [-44.8429482, -19.8930258], [-44.8419012, -19.8926826], [-44.8409112, -19.8924209], [-44.8390773, -19.8919404], [-44.8376407, -19.8915549], [-44.8371408, -19.8914214], [-44.8353753, -19.890960200000002], [-44.8331513, -19.8903746], [-44.8314542, -19.8899113], [-44.8297275, -19.8894802], [-44.8284867, -19.8891413], [-44.8278024, -19.8890019], [-44.8269721, -19.8889075], [-44.8261213, -19.8889182], [-44.8253708, -19.8889997], [-44.8249739, -19.889074800000003], [-44.8237034, -19.8894437], [-44.822106700000006, -19.889962800000003], [-44.82061040000001, -19.8903918], [-44.8193125, -19.8907908], [-44.818042, -19.8911833], [-44.8168148, -19.8915479], [-44.81611, -19.8917238], [-44.815485, -19.8918053], [-44.8150402, -19.8918461], [-44.8145748, -19.8918418], [-44.8137058, -19.8917753], [-44.8126177, -19.8916208], [-44.8109412, -19.8912905], [-44.8089955, -19.8909388], [-44.8070772, -19.8905806], [-44.805688100000005, -19.8903317], [-44.8035303, -19.889965], [-44.8020864, -19.8896968], [-44.8001909, -19.8893622], [-44.7982087, -19.8890298], [-44.7979081, -19.8889802], [-44.7971066, -19.8888527], [-44.796266, -19.8887134], [-44.7955869, -19.8886009], [-44.7932665, -19.8881718], [-44.7916531, -19.8878372], [-44.7895363, -19.8874339], [-44.7876659, -19.8871122], [-44.7856974, -19.8867604], [-44.7841509, -19.8864816], [-44.7826089, -19.8861963], [-44.7810487, -19.8859131], [-44.7800018, -19.885748], [-44.7784073, -19.8854841], [-44.7768357, -19.8851946], [-44.77481480000001, -19.8848042], [-44.773583, -19.8845661], [-44.7713522, -19.8841671]]}}, {"id": "2068", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "S\u00c3O GON\u00c7ALO DO PAR\u00c1", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.8744586, -19.8947675], [-44.8736165, -19.895205], [-44.8722758, -19.895789000000004], [-44.8709368, -19.8962264], [-44.8698342, -19.8964601], [-44.8687315, -19.896636], [-44.8675187, -19.896941], [-44.86635900000001, -19.8972741], [-44.8658066, -19.8973845], [-44.8649238, -19.8975203], [-44.8644513, -19.897534], [-44.86365310000001, -19.8975818], [-44.8627614, -19.8976607], [-44.8624038, -19.8976929], [-44.8610915, -19.8979001], [-44.8606394, -19.8979704], [-44.8598093, -19.8981198], [-44.8583039, -19.8983707], [-44.8575825, -19.8984819], [-44.8574987, -19.8984973], [-44.8567368, -19.8986281], [-44.856324, -19.8986903], [-44.8557172, -19.8987096], [-44.8550215, -19.8986281], [-44.8543075, -19.8984436], [-44.8537076, -19.8982227], [-44.853345, -19.8980318], [-44.8528796, -19.8977466], [-44.8521132, -19.8973755], [-44.8502907, -19.8965112], [-44.8486872, -19.895739], [-44.8471338, -19.8949733], [-44.8454846, -19.8942097], [-44.8441275, -19.8935963], [-44.8429482, -19.8930258], [-44.8419012, -19.8926826], [-44.8409112, -19.8924209], [-44.8390773, -19.8919404], [-44.8376407, -19.8915549], [-44.8371408, -19.8914214], [-44.8353753, -19.890960200000002], [-44.8331513, -19.8903746], [-44.8314542, -19.8899113], [-44.8297275, -19.8894802], [-44.8284867, -19.8891413], [-44.8278024, -19.8890019], [-44.8269721, -19.8889075], [-44.8261213, -19.8889182], [-44.8253708, -19.8889997], [-44.8249739, -19.889074800000003], [-44.8237034, -19.8894437], [-44.822106700000006, -19.889962800000003], [-44.82061040000001, -19.8903918], [-44.8193125, -19.8907908], [-44.818042, -19.8911833], [-44.8168148, -19.8915479], [-44.81611, -19.8917238], [-44.815485, -19.8918053], [-44.8150402, -19.8918461], [-44.8145748, -19.8918418], [-44.8137058, -19.8917753], [-44.8126177, -19.8916208], [-44.8109412, -19.8912905], [-44.8089955, -19.8909388], [-44.8070772, -19.8905806], [-44.805688100000005, -19.8903317], [-44.8035303, -19.889965], [-44.8020864, -19.8896968], [-44.8001909, -19.8893622], [-44.7982087, -19.8890298], [-44.7979081, -19.8889802], [-44.7971066, -19.8888527], [-44.796266, -19.8887134], [-44.7955869, -19.8886009], [-44.7932665, -19.8881718], [-44.7916531, -19.8878372], [-44.7895363, -19.8874339], [-44.7876659, -19.8871122], [-44.7856974, -19.8867604], [-44.7841509, -19.8864816], [-44.7826089, -19.8861963], [-44.7810487, -19.8859131], [-44.7800018, -19.885748], [-44.7784073, -19.8854841], [-44.7768357, -19.8851946], [-44.77481480000001, -19.8848042], [-44.773583, -19.8845661], [-44.7713522, -19.8841671]]}}, {"id": "2082", "type": "Feature", "properties": {"name": "BECO CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SANTA LUZIA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.933734, -19.7675983], [-43.933896000000004, -19.7677742], [-43.9343806, -19.7675188]]}}, {"id": "2092", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "ARA\u00daJOS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.0289033, -19.850334], [-45.0317578, -19.8486769], [-45.03558580000001, -19.8463095], [-45.0373577, -19.8453413], [-45.040163, -19.8442628], [-45.0414527, -19.8437493], [-45.0420724, -19.8435111], [-45.0482462, -19.8411671], [-45.0490717, -19.8408473], [-45.0537096, -19.8390822], [-45.0574621, -19.8374058], [-45.0577427, -19.8372804], [-45.0605308, -19.8347739], [-45.0611106, -19.8342828], [-45.0619705, -19.8335545], [-45.0629601, -19.832984], [-45.06344, -19.8327073], [-45.0649485, -19.831863], [-45.0654294, -19.8315938], [-45.0685417, -19.8299523], [-45.0703801, -19.828983800000003], [-45.07360430000001, -19.8272853], [-45.082334200000005, -19.822695], [-45.0844579, -19.8215783], [-45.0856461, -19.8205541], [-45.0862304, -19.8198122], [-45.0863616, -19.8195926], [-45.0871548, -19.8183969], [-45.0875947, -19.8178821], [-45.0879094, -19.8175245], [-45.0880077, -19.8174128], [-45.0887212, -19.8168223], [-45.0896332, -19.8163429], [-45.0905805, -19.81603], [-45.0910883, -19.8158942], [-45.0933504, -19.8152963], [-45.0983595, -19.8139494], [-45.0996691, -19.8135991], [-45.1060841, -19.8119334], [-45.1076395, -19.8115223], [-45.1092515, -19.8111198], [-45.1101277, -19.8108837]]}}, {"id": "2093", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.0289033, -19.850334], [-45.0317578, -19.8486769], [-45.03558580000001, -19.8463095], [-45.0373577, -19.8453413], [-45.040163, -19.8442628], [-45.0414527, -19.8437493], [-45.0420724, -19.8435111], [-45.0482462, -19.8411671], [-45.0490717, -19.8408473], [-45.0537096, -19.8390822], [-45.0574621, -19.8374058], [-45.0577427, -19.8372804], [-45.0605308, -19.8347739], [-45.0611106, -19.8342828], [-45.0619705, -19.8335545], [-45.0629601, -19.832984], [-45.06344, -19.8327073], [-45.0649485, -19.831863], [-45.0654294, -19.8315938], [-45.0685417, -19.8299523], [-45.0703801, -19.828983800000003], [-45.07360430000001, -19.8272853], [-45.082334200000005, -19.822695], [-45.0844579, -19.8215783], [-45.0856461, -19.8205541], [-45.0862304, -19.8198122], [-45.0863616, -19.8195926], [-45.0871548, -19.8183969], [-45.0875947, -19.8178821], [-45.0879094, -19.8175245], [-45.0880077, -19.8174128], [-45.0887212, -19.8168223], [-45.0896332, -19.8163429], [-45.0905805, -19.81603], [-45.0910883, -19.8158942], [-45.0933504, -19.8152963], [-45.0983595, -19.8139494], [-45.0996691, -19.8135991], [-45.1060841, -19.8119334], [-45.1076395, -19.8115223], [-45.1092515, -19.8111198], [-45.1101277, -19.8108837]]}}, {"id": "2094", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.0079667, -19.8596205], [-45.0146486, -19.8567572], [-45.0192988, -19.8548333], [-45.0212102, -19.8540119]]}}, {"id": "2101", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "ITABIRA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2079278, -19.6188746], [-43.2078042, -19.6190124], [-43.2077459, -19.6191428], [-43.2077153, -19.6193206], [-43.2077449, -19.619491], [-43.2077963, -19.6196521], [-43.2081757, -19.6202622]]}}, {"id": "2107", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "CORONEL FABRICIANO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.623865, -19.5302861], [-42.6238806, -19.5309653], [-42.6242181, -19.531431600000005], [-42.6249045, -19.5322231], [-42.62507000000001, -19.5323681], [-42.6255066, -19.5327507]]}}, {"id": "2115", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "IPATINGA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.5734425, -19.5082648], [-42.5721475, -19.5070162], [-42.5718197, -19.5066704], [-42.57082640000001, -19.5056015], [-42.5707353, -19.5054959]]}}, {"id": "2123", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SANTA VIT\u00d3RIA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-50.1178346, -18.849229100000002], [-50.1178897, -18.8492758], [-50.119047, -18.8502558], [-50.1191018, -18.8503022], [-50.1201885, -18.851221100000004], [-50.1202489, -18.8512723], [-50.1213896, -18.8522363], [-50.1214504, -18.8522877], [-50.1216708, -18.8524741], [-50.1225889, -18.85325], [-50.1226525, -18.8533038], [-50.1238101, -18.8542822], [-50.1238704, -18.8543333], [-50.1250231, -18.8553075], [-50.125093, -18.8553666]]}}, {"id": "2124", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SANTA VIT\u00d3RIA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-50.125037, -18.8554271], [-50.1249671, -18.855368], [-50.1238137, -18.8543943], [-50.1237535, -18.8543435], [-50.1225949, -18.853365300000004], [-50.1225312, -18.8533115], [-50.1216571, -18.8525735], [-50.1213924, -18.85235], [-50.121331600000005, -18.8522987], [-50.1201905, -18.8513353], [-50.1201301, -18.8512841], [-50.1190427, -18.8503658], [-50.11898800000001, -18.8503194], [-50.1178339, -18.849336200000003], [-50.1177788, -18.8492893]]}}, {"id": "2125", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ESMERALDAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.3191258, -19.7981224], [-44.3187656, -19.798356], [-44.3187656, -19.798443], [-44.3203814, -19.7988505], [-44.3204301, -19.7989742], [-44.3202729, -19.7994939], [-44.3200893, -19.8001006], [-44.3198922, -19.8007524], [-44.3197061, -19.8013674], [-44.31952, -19.8019827], [-44.3186462, -19.8023645], [-44.317948, -19.8026695], [-44.3175927, -19.8032419], [-44.317364, -19.804157700000005], [-44.3173542, -19.804634]]}}, {"id": "2146", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "IPATINGA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.5678839, -19.5024178], [-42.5680338, -19.5025794], [-42.5682162, -19.5027759], [-42.56855010000001, -19.5031358], [-42.5688465, -19.5034553], [-42.5689209, -19.5035277]]}}, {"id": "2175", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PAR\u00c1 DE MINAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.6039333, -19.868475], [-44.6042872, -19.8688835], [-44.6048882, -19.8695168], [-44.6053354, -19.869986], [-44.6058493, -19.8705492], [-44.6063167, -19.8710445]]}}, {"id": "2197", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "ABAET\u00c9", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.4412349, -19.151565000000005], [-45.44148920000001, -19.1510532], [-45.4420734, -19.1498773], [-45.4425707, -19.1488763]]}}, {"id": "2218", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "JACUTINGA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.6199415, -22.2931864], [-46.6200323, -22.2932042], [-46.6205092, -22.2932342], [-46.6207604, -22.2934126], [-46.6208811, -22.2934522], [-46.6209746, -22.293454], [-46.6210389, -22.2934288], [-46.621218, -22.2933279], [-46.621557800000005, -22.2932151], [-46.621956, -22.2930829], [-46.6221137, -22.2929964], [-46.6221585, -22.2929441], [-46.62216240000001, -22.292875700000003]]}}, {"id": "2300", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SETE LAGOAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.28117840000001, -19.499596], [-44.28003050000001, -19.4986352], [-44.2798803, -19.4983419], [-44.2798695, -19.4979374], [-44.2800734, -19.4974823], [-44.2802021, -19.4968653], [-44.2802766, -19.4962035], [-44.2803013, -19.4951991], [-44.2803309, -19.4944178], [-44.2804004, -19.4942155], [-44.2805025, -19.4940133], [-44.2807815, -19.4936896], [-44.2809961, -19.4934469], [-44.2811999, -19.4930626], [-44.2812321, -19.492658], [-44.28111410000001, -19.4922838], [-44.2807386, -19.4919197], [-44.2795275, -19.4913481], [-44.2782602, -19.4907465], [-44.2777645, -19.4904939], [-44.2775106, -19.4903444], [-44.2771015, -19.4899778], [-44.2734227, -19.4862082], [-44.272907200000006, -19.4856799], [-44.2723943, -19.4851543], [-44.2707337, -19.4834527], [-44.2700763, -19.4828134], [-44.2699575, -19.4826783]]}}, {"id": "2328", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JO\u00c3O ALVES DE SOUZA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Segundo-tenente da Pol\u00edcia Militar de Goi\u00e1s. Pariticipou de casos de execu\u00e7\u00e3o, desaparecimento for\u00e7ado oculta\u00e7\u00e3o de cad\u00e1ver.", "city": "AREADO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.1463226, -21.3491518], [-46.1456497, -21.3493022], [-46.1452639, -21.3494443], [-46.1447981, -21.3495854], [-46.14435970000001, -21.3497239], [-46.1440254, -21.349814200000004], [-46.143663, -21.3500648]]}}, {"id": "2330", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SETE LAGOAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.2696986, -19.4821999], [-44.2700741, -19.4825944]]}}, {"id": "2331", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SETE LAGOAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.2700741, -19.4825944], [-44.27026200000001, -19.4828066], [-44.2708806, -19.4834313], [-44.2772731, -19.4898868], [-44.2774739, -19.490076], [-44.2775306, -19.4901295], [-44.2779383, -19.4904532], [-44.2783568, -19.4906554], [-44.2793545, -19.4911207], [-44.2805454, -19.4917275], [-44.2808888, -19.4918893], [-44.2810765, -19.4920126], [-44.2812643, -19.4922433], [-44.2813503, -19.4924559], [-44.2814038, -19.4926378], [-44.2813511, -19.4929188], [-44.2812516, -19.4931877], [-44.2811033, -19.4934873], [-44.2808533, -19.4938137], [-44.2806493, -19.4940515], [-44.2804948, -19.4942894], [-44.2804192, -19.4946073], [-44.2803309, -19.497907], [-44.2803523, -19.498352], [-44.2804918, -19.4987465], [-44.2807493, -19.4990903], [-44.28117840000001, -19.499596]]}}, {"id": "2332", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SETE LAGOAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.2699575, -19.4826783], [-44.2696028, -19.4822966]]}}, {"id": "2333", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SETE LAGOAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.2696028, -19.4822966], [-44.269411, -19.4820811], [-44.2687427, -19.4813998], [-44.2658813, -19.4785026], [-44.2648519, -19.4774631], [-44.2643952, -19.4770019], [-44.2638668, -19.4764684], [-44.263353, -19.4759428], [-44.26280880000001, -19.4753977], [-44.2616091, -19.4741886], [-44.2613973, -19.474115400000002], [-44.2611595, -19.4740913]]}}, {"id": "2348", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "TR\u00caS MARIAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.2277538, -18.2058835], [-45.2283059, -18.2057582], [-45.2285689, -18.2057416], [-45.2293349, -18.2057558], [-45.2296515, -18.2057726]]}}, {"id": "2370", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "BONFIN\u00d3POLIS DE MINAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.9896924, -16.5670441], [-45.9900789, -16.5660338], [-45.9900796, -16.566031], [-45.9902898, -16.5654294], [-45.9907681, -16.5640792], [-45.9908321, -16.5634896]]}}, {"id": "2395", "type": "Feature", "properties": {"name": "TRAVESSA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "VISCONDE DO RIO BRANCO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.8384596, -20.9988969], [-42.8374419, -20.9989122], [-42.837377, -20.9989132], [-42.8367984, -20.9989821], [-42.8363856, -20.9990313]]}}, {"id": "2402", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "JUIZ DE FORA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.381549, -21.7732623], [-43.3796451, -21.7728014], [-43.3788604, -21.7726129], [-43.378413, -21.7725259], [-43.377935, -21.772463500000004], [-43.3771067, -21.7724485], [-43.3766187, -21.7724397]]}}, {"id": "2403", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "JUIZ DE FORA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.3757619, -21.7724242], [-43.3752701, -21.7724131], [-43.3746315, -21.7724038], [-43.3736474, -21.7723943], [-43.3728132, -21.7723544], [-43.3725584, -21.7723495]]}}, {"id": "2404", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "JUIZ DE FORA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.3766187, -21.7724397], [-43.3764045, -21.7724391]]}}, {"id": "2405", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "JUIZ DE FORA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.3764045, -21.7724391], [-43.37618140000001, -21.7724318], [-43.3757619, -21.7724242]]}}, {"id": "2406", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "JUIZ DE FORA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.3725584, -21.7723495], [-43.3720508, -21.7722661], [-43.3719281, -21.7722947], [-43.3717513, -21.7724771], [-43.371505400000004, -21.7727485], [-43.3713106, -21.772942], [-43.3712106, -21.7730065]]}}, {"id": "2407", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "JUIZ DE FORA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.3711142, -21.7730572], [-43.3709791, -21.7730781], [-43.3708665, -21.7730656], [-43.3707574, -21.7730411], [-43.3707037, -21.7730158], [-43.3705948, -21.7729332]]}}, {"id": "2409", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "UBERL\u00c2NDIA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.3087399, -18.8828883], [-48.3088017, -18.8829982], [-48.3088232, -18.8830681], [-48.3087986, -18.8831439], [-48.3080099, -18.8841473], [-48.3073032, -18.885047], [-48.3072696, -18.8850673], [-48.3072348, -18.8850749], [-48.3071637, -18.8850724], [-48.3071355, -18.8850559]]}}, {"id": "2448", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ITAJUB\u00c1", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.4520058, -22.417625900000004], [-45.4525748, -22.4175479], [-45.45320890000001, -22.4174609], [-45.4537672, -22.4173843]]}}, {"id": "2455", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL HUMBERTO CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VI\u00c7OSA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.878757, -20.7548067], [-42.8786653, -20.7547884], [-42.8785737, -20.7547471], [-42.87814670000001, -20.7544025]]}}, {"id": "2456", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VI\u00c7OSA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.8773691, -20.7537119], [-42.8774048, -20.753739300000003], [-42.8774311, -20.7537594], [-42.877478200000006, -20.7537955], [-42.8775558, -20.7538549], [-42.8778919, -20.7541396], [-42.8779697, -20.7542158], [-42.87814670000001, -20.7544025]]}}, {"id": "2458", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VI\u00c7OSA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.8714477, -20.752576], [-42.8716859, -20.7527803], [-42.8719202, -20.7529582], [-42.8719568, -20.7529859], [-42.872453, -20.753261800000004], [-42.8725598, -20.7533477]]}}, {"id": "2459", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "UBERL\u00c2NDIA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.2737123, -18.9378998], [-48.2728057, -18.937892100000003]]}}, {"id": "2460", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "POMP\u00c9U", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9959927, -19.2233259], [-44.9945491, -19.2222771], [-44.9934694, -19.2215512], [-44.9922351, -19.2206539]]}}, {"id": "2462", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 FERREIRA DA SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Tenente-coronel do Ex\u00e9rcito. Comandou o destacamento do Ex\u00e9rcito em Marab\u00e1 e as tropas enviadas para exterminar a Guerrilha do Araguaia, em 1972.", "city": "BOM DESPACHO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.2688275, -19.7097301], [-45.2686607, -19.7104094], [-45.268355, -19.7116006], [-45.2681442, -19.712333800000003]]}}, {"id": "2472", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VI\u00c7OSA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.8678968, -20.7482482], [-42.8679899, -20.7483615]]}}, {"id": "2482", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "ITABIRA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.238478, -19.6504731], [-43.2383359, -19.650117], [-43.238222, -19.6499108], [-43.2380625, -19.6497273], [-43.237839, -19.6494743], [-43.2376563, -19.6493047], [-43.2371814, -19.6492714]]}}, {"id": "2483", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "MIRA\u00cd", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.6113695, -21.1939305], [-42.611380000000004, -21.193721]]}}, {"id": "2484", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MONTE BELO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.3721637, -21.328752], [-46.371859, -21.3286932], [-46.3716945, -21.3286622], [-46.3715852, -21.3286444], [-46.37153240000001, -21.3286471], [-46.3709538, -21.3284966], [-46.3704897, -21.3284161], [-46.3699673, -21.3282994], [-46.3698823, -21.3282804], [-46.3695523, -21.3282126], [-46.3690039, -21.328067100000002], [-46.3683872, -21.3279377], [-46.3676729, -21.3277867], [-46.3672126, -21.3276647], [-46.366420600000005, -21.3274428], [-46.3657525, -21.3273575]]}}, {"id": "2495", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "BOA ESPERAN\u00c7A", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.5823283, -21.0822646], [-45.5818665, -21.0821428], [-45.5814143, -21.0820184], [-45.5811854, -21.0819457], [-45.5809587, -21.0818954], [-45.5804216, -21.0817372], [-45.5798839, -21.0815922], [-45.5793371, -21.0814463], [-45.578789, -21.0812917], [-45.5785816, -21.0812398], [-45.5782322, -21.0811523], [-45.5777658, -21.0810304], [-45.5773013, -21.0809068], [-45.5768328, -21.080768], [-45.5761959, -21.0806152], [-45.5755305, -21.0804556], [-45.5748871, -21.0802929], [-45.5742865, -21.0801433]]}}, {"id": "2496", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "MIRA\u00cd", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.611380000000004, -21.193721], [-42.6113873, -21.1933589], [-42.6114562, -21.1932303], [-42.6116704, -21.1930307], [-42.6118224, -21.1928497], [-42.6122802, -21.1921914], [-42.6131186, -21.1908918], [-42.6134879, -21.1900952]]}}, {"id": "2501", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VI\u00c7OSA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.8679899, -20.7483615], [-42.8680433, -20.7484264], [-42.8699697, -20.7507791]]}}, {"id": "2514", "type": "Feature", "properties": {"name": "PRA\u00c7A COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "S\u00c3O GON\u00c7ALO DO ABAET\u00c9", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.8372677, -18.3419312], [-45.8370797, -18.3411012], [-45.8368882, -18.34019]]}}, {"id": "2515", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "S\u00c3O GON\u00c7ALO DO ABAET\u00c9", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.8369848, -18.3397011], [-45.8376176, -18.3395893], [-45.8385773, -18.3394198]]}}, {"id": "2518", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9648771, -19.8726221], [-44.9628202, -19.8729445], [-44.9607878, -19.8733104], [-44.9568882, -19.8740123], [-44.9564224, -19.8740938], [-44.9531224, -19.8746711], [-44.9503868, -19.8751968], [-44.9486265, -19.8756426], [-44.946742, -19.8762059], [-44.9451322, -19.876745], [-44.9409358, -19.8781543], [-44.9402528, -19.8783837], [-44.936099, -19.8797868], [-44.9322626, -19.8810751], [-44.9318217, -19.8812232], [-44.9314873, -19.881335], [-44.9292093, -19.8820966], [-44.9283811, -19.8822897], [-44.9274256, -19.8823363], [-44.9266045, -19.8822564], [-44.9257757, -19.8820663], [-44.9200307, -19.8802316], [-44.9191443, -19.8799538], [-44.9180493, -19.8797985], [-44.9169195, -19.8797822], [-44.9157322, -19.8798816], [-44.9119767, -19.8808155]]}}, {"id": "2527", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "IBIRACI", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-47.1267589, -20.4690727], [-47.1259639, -20.4697887], [-47.1252444, -20.4704707], [-47.12497, -20.4707564], [-47.1247955, -20.4709545], [-47.1247595, -20.4709974], [-47.124728, -20.4710455], [-47.1244274, -20.471567700000005]]}}, {"id": "2528", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "IBIRACI", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-47.1267589, -20.4690727], [-47.1267207, -20.4692803], [-47.1267179, -20.470707], [-47.1267178, -20.4707454], [-47.126716800000004, -20.470830800000005], [-47.12671420000001, -20.4710557], [-47.1267127, -20.4712241], [-47.12673590000001, -20.4717696], [-47.1267369, -20.4718399], [-47.1267317, -20.471921], [-47.1267223, -20.4719922], [-47.1267046, -20.4720742], [-47.1266202, -20.4724286], [-47.1264681, -20.4731657], [-47.1264201, -20.4735122], [-47.1263004, -20.4742714]]}}, {"id": "2529", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "IBIRACI", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-47.1244274, -20.471567700000005], [-47.1243218, -20.4716644], [-47.124051, -20.4720324], [-47.1232511, -20.4731632]]}}, {"id": "2533", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "BURITIS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.4377223, -15.626871000000001], [-46.4375802, -15.626839600000002], [-46.4368571, -15.6266802], [-46.4361912, -15.626528700000001], [-46.4355063, -15.626372800000002], [-46.4341577, -15.626072], [-46.4334681, -15.6259017], [-46.4328079, -15.6257386], [-46.4312407, -15.6253515], [-46.4292428, -15.6248584], [-46.4291352, -15.6248146], [-46.4280208, -15.624499900000002], [-46.4271367, -15.624250200000002], [-46.4254687, -15.623768400000001]]}}, {"id": "2534", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JO\u00c3O FIGUEIREDO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General de Ex\u00e9rcito, foi Presidente da Rep\u00fablica entre mar\u00e7o de 1979 e mar\u00e7o de 1985, \u00faltimo l\u00edder do Regime Militar.        Em seu governo, foi liberada a atua\u00e7\u00e3o de partidos pol\u00edticos e foi promovida a anistia geral, extendida tanto \u00e0s v\u00edtimas da Ditadura quanto aos militares envolvidos em crimes.        Membros da \"linha dura\" dos militares, insatisfeitos com o processo de redemocratiza\u00e7\u00e3o, come\u00e7aram a promover atentados contra civis. A chamada Opera\u00e7\u00e3o Cristal tinha a inten\u00e7\u00e3o de culpar militantes de esquerda pelos ataques.", "city": "CONCEI\u00c7\u00c3O DA APARECIDA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.2080852, -21.0938484], [-46.2079974, -21.093386], [-46.2078517, -21.0927741], [-46.20776380000001, -21.0923528]]}}, {"id": "2608", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VI\u00c7OSA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.8703458, -20.7511897], [-42.870604, -20.7515014], [-42.870764, -20.7517075], [-42.870848800000005, -20.7518265], [-42.8711284, -20.7522067], [-42.8712687, -20.7523777], [-42.8714065, -20.752528]]}}, {"id": "2609", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VI\u00c7OSA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.8712522, -20.7525935], [-42.8711955, -20.7524557], [-42.8711194, -20.7523474], [-42.8707779, -20.7518646], [-42.8705531, -20.751571800000004], [-42.87028480000001, -20.7512391]]}}, {"id": "2610", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VI\u00c7OSA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.8725598, -20.7533477], [-42.8726675, -20.7533772], [-42.8730197, -20.7534705], [-42.8735223, -20.7535268], [-42.8744673, -20.7534341], [-42.8751199, -20.7533491], [-42.8757542, -20.7533238], [-42.8759416, -20.7533287], [-42.8761984, -20.7533354], [-42.8766443, -20.7534198], [-42.8768428, -20.7534711], [-42.8770487, -20.7535407], [-42.8770779, -20.7535563], [-42.877216, -20.7536301], [-42.8772787, -20.7536636], [-42.877341, -20.7536969], [-42.8773691, -20.7537119]]}}, {"id": "2611", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VI\u00c7OSA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.8725598, -20.7533477], [-42.872431500000005, -20.7533195], [-42.871879, -20.753021], [-42.8715893, -20.7527953], [-42.8714981, -20.7527426], [-42.871345, -20.7527028]]}}, {"id": "2656", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "JO\u00c3O MONLEVADE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1862895, -19.8177381], [-43.1863037, -19.8177714], [-43.1862754, -19.817798], [-43.1862329, -19.817808], [-43.1862081, -19.8177914], [-43.1855747, -19.8171018], [-43.1843788, -19.8157997], [-43.184179, -19.8155821]]}}, {"id": "2657", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "JO\u00c3O MONLEVADE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.184179, -19.8155821], [-43.1832456, -19.8145631], [-43.1831254, -19.8144322], [-43.1828107, -19.8140893], [-43.1816037, -19.812774], [-43.1811729, -19.8122979]]}}, {"id": "2666", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VAZANTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.9055951, -17.992258], [-46.9043923, -17.9922859], [-46.9043217, -17.992288], [-46.9029179, -17.9923211], [-46.9026706, -17.9923269], [-46.901393, -17.992357], [-46.90106010000001, -17.9923648], [-46.9002241, -17.9923845], [-46.9000157, -17.9923894], [-46.89995420000001, -17.9923908]]}}, {"id": "2669", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VAZANTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.901393, -17.992357], [-46.9011565, -17.9922066], [-46.9005511, -17.9918583], [-46.9000427, -17.9915706], [-46.900018, -17.9915302], [-46.899944, -17.9913286], [-46.899925, -17.9912499]]}}, {"id": "2672", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "SENHORA DE OLIVEIRA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.3472438, -20.7935259], [-43.3471479, -20.7941183], [-43.3470301, -20.7948455]]}}, {"id": "2673", "type": "Feature", "properties": {"name": "TRAVESSA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "SENHORA DE OLIVEIRA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.3484893, -20.7945785], [-43.3478535, -20.794345], [-43.3471479, -20.7941183]]}}, {"id": "2678", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "FORMOSO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.2299768, -14.9487337], [-46.2303008, -14.948548300000002], [-46.2309411, -14.9481819], [-46.2316614, -14.947765100000002], [-46.2317188, -14.947723500000002], [-46.23175, -14.9477024], [-46.2317899, -14.9476841], [-46.2322823, -14.9475815], [-46.2333169, -14.9474046], [-46.2341761, -14.947233800000001]]}}, {"id": "2679", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "FORMOSO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.2296097, -14.948912], [-46.228947, -14.9492889], [-46.2282862, -14.9496664]]}}, {"id": "2696", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JO\u00c3O MEDEIROS", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar mineira, integrou a equipe que atirou contra uma multid\u00e3o de cinco mil pessoas em protesto dos trabahadores da sider\u00fargia Usiminas, de Ipatinga (MG), em 1963.", "city": "ABRE CAMPO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.4692938, -20.3090437], [-42.4699781, -20.3077053]]}}, {"id": "2711", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "UBERL\u00c2NDIA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.2812205, -18.933059700000005], [-48.2808212, -18.933127], [-48.2806732, -18.9331704], [-48.2804252, -18.9332493], [-48.2800292, -18.9334129], [-48.2795249, -18.933612], [-48.2794902, -18.9336237], [-48.2794029, -18.933653], [-48.2790497, -18.9337717], [-48.2783182, -18.934026], [-48.2781992, -18.9340648], [-48.278016, -18.9341245], [-48.2774833, -18.9343075], [-48.2772741, -18.9343769], [-48.2767426, -18.9345582], [-48.276628800000005, -18.9345885], [-48.276528, -18.9346154], [-48.2764196, -18.9346351], [-48.2762779, -18.9346528], [-48.276057, -18.9346726], [-48.2757652, -18.9346706], [-48.2755443, -18.934641], [-48.2753194, -18.9345909]]}}, {"id": "2715", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "ITABIRA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2254437, -19.6303979], [-43.22495910000001, -19.6310348], [-43.2245505, -19.6317208]]}}, {"id": "2717", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "A\u00c7UCENA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.5478665, -19.0763353], [-42.5479253, -19.0764391], [-42.5479998, -19.0765355], [-42.5482094, -19.0766526], [-42.5486117, -19.0768209], [-42.5488233, -19.076854200000003], [-42.5489979, -19.0768817], [-42.5493479, -19.0768771], [-42.5495767, -19.0768241], [-42.5501418, -19.0764446], [-42.550889, -19.0760253], [-42.5515714, -19.0755953], [-42.5516736, -19.0755309], [-42.5518644, -19.075292900000004], [-42.5520709, -19.0751155], [-42.5524115, -19.0749684], [-42.55261, -19.074791], [-42.5527924, -19.0744919], [-42.5528702, -19.0742789], [-42.552884, -19.0741921], [-42.552956, -19.073739], [-42.5535381, -19.0736012]]}}, {"id": "2718", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "ABAET\u00c9", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.4398722, -19.1543253], [-45.4399488, -19.1541537], [-45.4405954, -19.152842], [-45.4408675, -19.1523329]]}}, {"id": "2720", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PAPAGAIOS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.7514323, -19.4556415], [-44.750636, -19.4557368]]}}, {"id": "2721", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PAPAGAIOS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.7501065, -19.4558117], [-44.7505113, -19.4557545], [-44.750636, -19.4557368]]}}, {"id": "2734", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VISCONDE DO RIO BRANCO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.8308056, -21.0213783], [-42.8307627, -21.0213157], [-42.8306956, -21.0212756], [-42.8298266, -21.0211504], [-42.8294618, -21.0211179], [-42.8292794, -21.0211129], [-42.8290461, -21.0210828], [-42.8285767, -21.021005200000005]]}}, {"id": "2738", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "VI\u00c7OSA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.8890132, -20.7313663], [-42.8891135, -20.7315521], [-42.8893089, -20.7318825], [-42.889329, -20.7319327], [-42.88932630000001, -20.7319904]]}}, {"id": "2760", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "S\u00c3O GON\u00c7ALO DO RIO ABAIXO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.3357074, -19.8369597], [-43.3355733, -19.8369235], [-43.3353434, -19.8368613], [-43.3351593, -19.8367963], [-43.3351259, -19.8366996], [-43.3347834, -19.836652000000004]]}}, {"id": "2767", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 FERREIRA DA SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Tenente-coronel do Ex\u00e9rcito. Comandou o destacamento do Ex\u00e9rcito em Marab\u00e1 e as tropas enviadas para exterminar a Guerrilha do Araguaia, em 1972.", "city": "OLIVEIRA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.841822, -20.6973432], [-44.8417129, -20.6973723], [-44.8404946, -20.6973085], [-44.8400657, -20.6973043], [-44.8397903, -20.6974307]]}}, {"id": "2772", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9824807, -19.889233], [-44.9826218, -19.8882795]]}}, {"id": "2782", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "TEIXEIRAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.8622286, -20.6478983], [-42.8622725, -20.6478063], [-42.8623559, -20.6476314], [-42.86269, -20.6469633], [-42.8628458, -20.6466517], [-42.8633905, -20.6455625], [-42.8640132, -20.6443174], [-42.864699200000004, -20.6429456], [-42.8647096, -20.6429248], [-42.8651398, -20.642022], [-42.865277, -20.6416957], [-42.8653572, -20.6415049], [-42.8654108, -20.641377400000003], [-42.8658416, -20.6407128]]}}, {"id": "2808", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "S\u00c3O PEDRO DOS FERROS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.5288862, -20.1741717], [-42.5286176, -20.1742583], [-42.5280553, -20.1744429]]}}, {"id": "2828", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JO\u00c3O MEDEIROS", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar mineira, integrou a equipe que atirou contra uma multid\u00e3o de cinco mil pessoas em protesto dos trabahadores da sider\u00fargia Usiminas, de Ipatinga (MG), em 1963.", "city": "JANA\u00daBA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.3002709, -15.8405038], [-43.2990984, -15.8406934], [-43.29737360000001, -15.840972300000002]]}}, {"id": "2843", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DO PARA\u00cdSO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.99279880000001, -20.9312561], [-46.9922964, -20.9312541], [-46.9919938, -20.9312529], [-46.9917538, -20.931252]]}}, {"id": "2851", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DO PARA\u00cdSO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.9796358, -20.9143593], [-46.9788444, -20.9133965], [-46.9784995, -20.912977], [-46.9784784, -20.9129514], [-46.9780232, -20.9124142]]}}, {"id": "2852", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DO PARA\u00cdSO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.9788444, -20.9133965], [-46.9786642, -20.9133589], [-46.9785491, -20.9133657], [-46.9784915, -20.9133858], [-46.978397900000004, -20.9134732]]}}, {"id": "2853", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DO PARA\u00cdSO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.9784995, -20.912977], [-46.9784483, -20.913285], [-46.978397900000004, -20.9134732], [-46.978344, -20.9136548], [-46.9783332, -20.9138464], [-46.9784051, -20.9140111], [-46.9784951, -20.9141287], [-46.9786139, -20.9141993], [-46.97876140000001, -20.9142497], [-46.9788586, -20.914340500000005], [-46.9789341, -20.9144144], [-46.9791069, -20.914622900000005], [-46.9791608, -20.9147035]]}}, {"id": "2857", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ESMERALDAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.1502906, -19.8166916], [-44.1478156, -19.8171148]]}}, {"id": "2869", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ALPERCATA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-41.9843747, -18.9807925], [-41.9847574, -18.9810668], [-41.9850974, -18.9813105], [-41.9851007, -18.9813443], [-41.9850714, -18.9813872], [-41.9846037, -18.9817442], [-41.9837244, -18.9824425]]}}, {"id": "2875", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "DOM CAVATI", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.1047921, -19.373887], [-42.1039653, -19.3744082]]}}, {"id": "2876", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "DOM CAVATI", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.1039141, -19.3744381], [-42.103545, -19.3744499], [-42.1032893, -19.3744329], [-42.1031458, -19.3744372], [-42.1030067, -19.374471], [-42.1028318, -19.3745387], [-42.1026119, -19.3746107], [-42.102446, -19.3746107], [-42.1022262, -19.3746234], [-42.1020736, -19.3746784], [-42.1018314, -19.3748054], [-42.101634, -19.3749323], [-42.1014232, -19.3750677], [-42.101154, -19.3751905], [-42.1007951, -19.3753047], [-42.1005394, -19.375347], [-42.100220900000004, -19.3753851], [-42.09993380000001, -19.3754147], [-42.09943590000001, -19.3753386]]}}, {"id": "2877", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "DOM CAVATI", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.1039653, -19.3744082], [-42.1039141, -19.3744381], [-42.1036841, -19.3745726], [-42.1035136, -19.3746361]]}}, {"id": "2894", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "PEDRAS DE MARIA DA CRUZ", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.3907039, -15.602679600000002], [-44.3900448, -15.6035422], [-44.389868, -15.603773600000002], [-44.3894787, -15.6042578], [-44.3889461, -15.6049202], [-44.3883999, -15.6055995], [-44.3876576, -15.606522700000001], [-44.3869161, -15.6074766], [-44.3862459, -15.608329000000001], [-44.3862371, -15.6084029], [-44.3861361, -15.6089527], [-44.3860007, -15.6097753]]}}, {"id": "2896", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "S\u00c3O JOAQUIM DE BICAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.2821264, -20.0760301], [-44.279887, -20.0759261], [-44.2784457, -20.0758592], [-44.2771424, -20.0757987], [-44.2763684, -20.0757628], [-44.2758064, -20.075736700000004]]}}, {"id": "2906", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "S\u00c3O JOAQUIM DE BICAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.2800182, -20.0595281], [-44.2790936, -20.0586274]]}}, {"id": "2907", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "S\u00c3O JOAQUIM DE BICAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.2812589, -20.0614245], [-44.2803971, -20.0601025], [-44.2800182, -20.0595281]]}}, {"id": "2908", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "S\u00c3O JOAQUIM DE BICAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.2776839, -20.0571745], [-44.2780428, -20.0575444], [-44.2790936, -20.0586274]]}}, {"id": "2909", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "IGARAP\u00c9", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.2876052, -20.075954000000003], [-44.2857387, -20.075866300000005]]}}, {"id": "2910", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "IGARAP\u00c9", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.2821264, -20.0760301], [-44.2828166, -20.076062200000003], [-44.2829862, -20.07607], [-44.2853212, -20.0761728]]}}, {"id": "2911", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "S\u00c3O JOAQUIM DE BICAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.2821264, -20.0760301], [-44.2828166, -20.076062200000003], [-44.2829862, -20.07607], [-44.2853212, -20.0761728]]}}, {"id": "2929", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SACRAMENTO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-47.4458334, -19.8699506], [-47.4453233, -19.8697907], [-47.4446149, -19.8699321], [-47.4442206, -19.8700108], [-47.4438973, -19.8700753], [-47.4423957, -19.8704163], [-47.4423389, -19.8704274]]}}, {"id": "2989", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MATOZINHOS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0760368, -19.5710202], [-44.0758924, -19.5706781], [-44.07567130000001, -19.570154], [-44.0754555, -19.5695438], [-44.0752368, -19.5690902]]}}, {"id": "2990", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MATOZINHOS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0770609, -19.5736453], [-44.0768591, -19.5731725], [-44.0766611, -19.5726751], [-44.0764915, -19.5721837]]}}, {"id": "2991", "type": "Feature", "properties": {"name": "PRA\u00c7A CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MONTE SANTO DE MINAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.9766529, -21.188816], [-46.9769484, -21.1878544], [-46.9769584, -21.1878218]]}}, {"id": "2997", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MATIP\u00d3", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.3450681, -20.2864681], [-42.3451945, -20.2876207]]}}, {"id": "3000", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SERICITA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.4836404, -20.4716031], [-42.4834553, -20.4718205], [-42.4830957, -20.4722428], [-42.482596, -20.4727806], [-42.4823989, -20.472976400000004], [-42.4823527, -20.4730233], [-42.4823109, -20.473076], [-42.4822679, -20.4731521], [-42.482108, -20.4735194]]}}, {"id": "3022", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ANT\u00d4NIO BANDEIRA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, comandou a repress\u00e3o \u00e0 Guerrilha do Araguaia, em 1972. Depoimentos de ex-guerrilheiros afirmam que ele comparecia pessoalmente \u00e0 sess\u00f5es de tortura. Tamb\u00e9m comandou a Opera\u00e7\u00e3o Cristal, na qual o estado executou atentados terroristas com a inten\u00e7\u00e3o de culpar grupos de esquerda.", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.9157795, -19.8378973], [-43.9154069, -19.8367364], [-43.91533, -19.8364924], [-43.9150745, -19.8356822]]}}, {"id": "3026", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CONTAGEM", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0283744, -19.9451176], [-44.0291228, -19.9461862], [-44.0298932, -19.9472858]]}}, {"id": "3042", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "UNA\u00cd", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.90201390000001, -16.3714498], [-46.902037400000005, -16.3712848]]}}, {"id": "3043", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "UNA\u00cd", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.902037400000005, -16.3712848], [-46.9020422, -16.3710755], [-46.9020471, -16.3709528], [-46.9020656, -16.3704932], [-46.9020502, -16.3701196], [-46.902023, -16.3699502], [-46.9019483, -16.3697278], [-46.9018984, -16.3695686], [-46.9012222, -16.3689003], [-46.9011835, -16.3688598], [-46.9009018, -16.3685589], [-46.9004355, -16.3680966]]}}, {"id": "3044", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "UNA\u00cd", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-46.9017648, -16.3725657], [-46.9018709, -16.3721605], [-46.901952800000004, -16.371755500000003], [-46.90201390000001, -16.3714498]]}}, {"id": "3075", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 FERREIRA DA SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Tenente-coronel do Ex\u00e9rcito. Comandou o destacamento do Ex\u00e9rcito em Marab\u00e1 e as tropas enviadas para exterminar a Guerrilha do Araguaia, em 1972.", "city": "IGARAP\u00c9", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.3111696, -20.0343496], [-44.3107229, -20.035084], [-44.3092236, -20.0374998], [-44.3077056, -20.0399376], [-44.306398800000004, -20.0420362], [-44.3048901, -20.044457100000002], [-44.3043752, -20.0452742]]}}, {"id": "3076", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ITAJUB\u00c1", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.454422900000004, -22.4172944], [-45.4546424, -22.4172643], [-45.4552855, -22.4171758], [-45.4560769, -22.4170675]]}}, {"id": "3108", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "UBERL\u00c2NDIA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.2753194, -18.9345909], [-48.2752547, -18.9345574]]}}, {"id": "3120", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "MONTE AZUL", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.8798845, -15.1473175], [-42.8785211, -15.148118100000001], [-42.8776155, -15.1486498], [-42.8774799, -15.148772600000001]]}}, {"id": "3122", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "FRANCISC\u00d3POLIS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.005988300000006, -17.9604513], [-42.0060513, -17.960475900000002], [-42.0064288, -17.9610807], [-42.0067732, -17.961591], [-42.0069635, -17.9618806], [-42.007155, -17.9621571]]}}, {"id": "3128", "type": "Feature", "properties": {"name": "BECO CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "BAEPENDI", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.8856619, -21.955408], [-44.8858463, -21.9550069]]}}, {"id": "3138", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "TARUMIRIM", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.0700431, -19.3101609], [-42.0704959, -19.3103641], [-42.070196, -19.3113682], [-42.069676300000005, -19.3123223]]}}, {"id": "3165", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "TIM\u00d3TEO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.6427256, -19.5793545], [-42.6425176, -19.579209], [-42.642223, -19.5784668], [-42.6421759, -19.5783939], [-42.6421288, -19.5783479], [-42.6420715, -19.5783257], [-42.6419992, -19.5783368], [-42.6419099, -19.5783764], [-42.6416608, -19.5785239], [-42.6414622, -19.5786238], [-42.6412522, -19.5787145], [-42.641114, -19.57876], [-42.640996, -19.578779], [-42.640874, -19.5787676], [-42.6407989, -19.5787259], [-42.64077470000001, -19.5786728], [-42.64077470000001, -19.5786185], [-42.6408056, -19.578526300000004], [-42.6409008, -19.5783708], [-42.6409941, -19.5782771], [-42.6410901, -19.5782137]]}}, {"id": "3187", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MONTE AZUL", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.8747843, -15.1491528], [-42.8751883, -15.1488318], [-42.875489, -15.1485928], [-42.8758579, -15.148301900000002], [-42.87628, -15.1480145]]}}, {"id": "3207", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.90911, -19.8814978], [-44.9078492, -19.8818221]]}}, {"id": "3208", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9091455, -19.8814052], [-44.9103195, -19.8811108], [-44.91196010000001, -19.8806941]]}}, {"id": "3209", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9077778, -19.8817355], [-44.9082096, -19.8816396], [-44.9091455, -19.8814052]]}}, {"id": "3210", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9119767, -19.8808155], [-44.9102077, -19.881253], [-44.90911, -19.8814978]]}}, {"id": "3234", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "RIO DO PRADO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.56618, -16.6085274], [-40.5662526, -16.6090453]]}}, {"id": "3235", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "RIO DO PRADO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.56539080000001, -16.6069752], [-40.5654482, -16.6073776], [-40.5658607, -16.607939], [-40.56604240000001, -16.6081569], [-40.56618, -16.6085274]]}}, {"id": "3248", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "BIAS FORTES", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.7570591, -21.6045991], [-43.7570498, -21.6044589], [-43.7570088, -21.6038406], [-43.7569725, -21.6032922], [-43.7569611, -21.6031207], [-43.7569292, -21.6028656], [-43.7568472, -21.6026173], [-43.7562686, -21.601767600000002], [-43.7557378, -21.6014988], [-43.755444000000004, -21.6014031]]}}, {"id": "3251", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ESTRELA DO SUL", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-47.6395323, -18.595156], [-47.6388153, -18.5958478], [-47.6385566, -18.5960974], [-47.638161000000004, -18.5968056], [-47.6382113, -18.5970048]]}}, {"id": "3254", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "POUSO ALEGRE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.9455007, -22.2376098], [-45.9451026, -22.237713], [-45.9448026, -22.2377079], [-45.9445162, -22.2376148], [-45.9442592, -22.237485600000003], [-45.9438602, -22.2372069], [-45.9437974, -22.2371493]]}}, {"id": "3255", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "POUSO ALEGRE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.9376118, -22.2361342], [-45.9375119, -22.236214], [-45.9372752, -22.2364352], [-45.9370063, -22.236749000000003]]}}, {"id": "3256", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "S\u00c3O JO\u00c3O DA PONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0062122, -15.924400600000002], [-44.0061485, -15.9244622], [-44.0057609, -15.9249135], [-44.005546, -15.925198599999998], [-44.0053013, -15.925604900000002]]}}, {"id": "3282", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "POUSO ALEGRE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.9455007, -22.2376098], [-45.946037, -22.2374674], [-45.9464783, -22.2372989], [-45.946803700000004, -22.2370845], [-45.9471456, -22.2367833], [-45.9474159, -22.2365281], [-45.9475482, -22.2364566], [-45.9477633, -22.2364107], [-45.947886, -22.2364419], [-45.9479839, -22.2364668], [-45.9482431, -22.2364515], [-45.949473, -22.2363851]]}}, {"id": "3299", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA S\u00c9RGIO DE OLIVEIRA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "M\u00e9dico legista do IML de S\u00e3o Paulo, emitiu laudos fraudulentos para encobrir crimes do regime.", "city": "PIMENTA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.80187930000001, -20.4806363], [-45.8019001, -20.480524], [-45.8020325, -20.4800562], [-45.8024061, -20.4788769]]}}, {"id": "3319", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MATOZINHOS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0746503, -19.5676846], [-44.0749246, -19.5683049], [-44.0751022, -19.568764]]}}, {"id": "3325", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA JO\u00c3O ALVES DE SOUZA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Segundo-tenente da Pol\u00edcia Militar de Goi\u00e1s. Pariticipou de casos de execu\u00e7\u00e3o, desaparecimento for\u00e7ado oculta\u00e7\u00e3o de cad\u00e1ver.", "city": "MONTE ALEGRE DE MINAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.8863293, -18.8585939], [-48.8859946, -18.8585232], [-48.8853946, -18.8583509], [-48.8834569, -18.8577944]]}}, {"id": "3349", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9784915, -19.871161100000002], [-44.9781584, -19.8711649]]}}, {"id": "3350", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9840315, -19.8696075], [-44.9838566, -19.8696806], [-44.9811454, -19.8708141], [-44.9806626, -19.8709679], [-44.9798821, -19.871094100000004], [-44.9792759, -19.8711521], [-44.9784915, -19.871161100000002]]}}, {"id": "3351", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9784561, -19.871029300000004], [-44.9787314, -19.8710335], [-44.9793778, -19.8710234], [-44.9799652, -19.8709579], [-44.9807752, -19.8707888], [-44.981496500000006, -19.8705338], [-44.9839821, -19.8694912]]}}, {"id": "3352", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9781373, -19.8710222], [-44.9784561, -19.871029300000004]]}}, {"id": "3353", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.984289200000006, -19.8694997], [-44.9840315, -19.8696075]]}}, {"id": "3354", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9975458, -19.863938], [-44.9921743, -19.8661978], [-44.99139, -19.8665311], [-44.9846301, -19.8693572], [-44.984289200000006, -19.8694997]]}}, {"id": "3355", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9839821, -19.8694912], [-44.98422550000001, -19.8693891]]}}, {"id": "3356", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.98422550000001, -19.8693891], [-44.9886128, -19.8675489], [-44.989687, -19.8670958], [-44.9975072, -19.8638424]]}}, {"id": "3357", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9975072, -19.8638424], [-44.9977158, -19.8637557]]}}, {"id": "3358", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9977769, -19.8638408], [-44.9975458, -19.863938]]}}, {"id": "3359", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9983821, -19.8635862], [-44.9977769, -19.8638408]]}}, {"id": "3360", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9977158, -19.8637557], [-44.9983176, -19.8635053]]}}, {"id": "3361", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9986273, -19.863483], [-44.9983821, -19.8635862]]}}, {"id": "3362", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9983176, -19.8635053], [-44.998567, -19.8634015]]}}, {"id": "3363", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.998567, -19.8634015], [-45.0013589, -19.862262], [-45.002058, -19.8620236]]}}, {"id": "3364", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.002058, -19.8620236], [-45.0011386, -19.8624265], [-44.9986273, -19.863483]]}}, {"id": "3365", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9695374, -19.8718954], [-44.9654554, -19.8725214]]}}, {"id": "3366", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9699148, -19.8718395], [-44.9695374, -19.8718954]]}}, {"id": "3367", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9695161, -19.8717728], [-44.9698922, -19.8717171]]}}, {"id": "3368", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9654381, -19.8724198], [-44.9695161, -19.8717728]]}}, {"id": "3369", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9654554, -19.8725214], [-44.9648771, -19.8726221]]}}, {"id": "3370", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9648433, -19.8725213], [-44.9654381, -19.8724198]]}}, {"id": "3371", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9698922, -19.8717171], [-44.9725878, -19.8712946], [-44.9742213, -19.8710878], [-44.975219, -19.8710297], [-44.9770657, -19.871008300000003], [-44.9781373, -19.8710222]]}}, {"id": "3372", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.9781584, -19.8711649], [-44.9777417, -19.8711697], [-44.9766688, -19.871142], [-44.9753599, -19.8711622], [-44.974122, -19.8712265], [-44.9727005, -19.871398], [-44.9699148, -19.8718395]]}}, {"id": "3374", "type": "Feature", "properties": {"name": "RODOVIA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA SERRANA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.0256336, -19.8521901], [-45.0266305, -19.8516642], [-45.02712, -19.8513732], [-45.0289033, -19.850334]]}}, {"id": "3393", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "BELO HORIZONTE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0024987, -19.914324], [-44.0029074, -19.913551300000005]]}}, {"id": "3395", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "POUSO ALEGRE", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-45.9437974, -22.2371493], [-45.9436553, -22.2371332], [-45.94322880000001, -22.2370264], [-45.9431274, -22.2369965], [-45.9425475, -22.2368253], [-45.9422042, -22.2367682], [-45.9412091, -22.2366267], [-45.9404607, -22.2364852], [-45.9396427, -22.2362915], [-45.9392484, -22.236227], [-45.9387147, -22.2361885], [-45.9378161, -22.2361326], [-45.9376118, -22.2361342]]}}, {"id": "3406", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 FERREIRA DA SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Tenente-coronel do Ex\u00e9rcito. Comandou o destacamento do Ex\u00e9rcito em Marab\u00e1 e as tropas enviadas para exterminar a Guerrilha do Araguaia, em 1972.", "city": "JEQUITIB\u00c1", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0276079, -19.2331423], [-44.0273063, -19.2332057], [-44.0274402, -19.2339752]]}}, {"id": "3407", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 FERREIRA DA SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Tenente-coronel do Ex\u00e9rcito. Comandou o destacamento do Ex\u00e9rcito em Marab\u00e1 e as tropas enviadas para exterminar a Guerrilha do Araguaia, em 1972.", "city": "JEQUITIB\u00c1", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0275059, -19.2327994], [-44.0272246, -19.2328658], [-44.0273063, -19.2332057]]}}, {"id": "3449", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "IPATINGA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.574903, -19.509835400000004], [-42.5740662, -19.5089004], [-42.5734425, -19.5082648]]}}, {"id": "3456", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "CARRANCAS", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.5419, -21.3405494], [-44.542549, -21.3409052]]}}, {"id": "3489", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "BRUMADINHO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.2132043, -20.1440319], [-44.2133646, -20.1446358], [-44.2134799, -20.1449306], [-44.21363720000001, -20.1452122], [-44.2136976, -20.1453182], [-44.2138938, -20.1459245]]}}, {"id": "3490", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "BRUMADINHO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.2132043, -20.1440319], [-44.2130915, -20.1435251]]}}, {"id": "3491", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "CL\u00c1UDIO", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.8429392, -20.3399391], [-44.8428773, -20.3399477], [-44.8428294, -20.339965], [-44.8425527, -20.3401681], [-44.8423611, -20.3403088], [-44.8421721, -20.3404732], [-44.841885000000005, -20.3407231], [-44.8418427, -20.3407598], [-44.8416373, -20.340904300000002], [-44.8414505, -20.3409963], [-44.840735900000006, -20.341351], [-44.840644, -20.3414365], [-44.8404479, -20.3417167], [-44.8403265, -20.3418437], [-44.8401584, -20.3419488], [-44.83997620000001, -20.3420188], [-44.8396914, -20.3420977], [-44.8394112, -20.3421633], [-44.8391917, -20.3421896], [-44.8389488, -20.3422027], [-44.8384678, -20.3421852], [-44.8383184, -20.3422071], [-44.8380849, -20.3422991], [-44.8373377, -20.3427151], [-44.8372256, -20.3427983]]}}, {"id": "3508", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "NOVA PORTEIRINHA", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.3001679, -15.803961600000001], [-43.299982, -15.8039004]]}}, {"id": "3512", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "MONTE AZUL", "state-code": "31", "state": "MG"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.8716058, -15.1549181], [-42.8710566, -15.154357700000002]]}}]}