{"type": "FeatureCollection", "features": [{"id": "1573", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA HUMBERTO DE ALENCAR CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ASSIS BRASIL", "state-code": "12", "state": "AC"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-69.5647179, -10.936415], [-69.5649387, -10.93707], [-69.5652781, -10.9380883], [-69.5655815, -10.9390002], [-69.5656484, -10.939261700000001], [-69.5658749, -10.9399444], [-69.5661625, -10.9408112], [-69.5664092, -10.9414673], [-69.5665644, -10.9421817], [-69.5668636, -10.9430474]]}}, {"id": "1948", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ERNESTO GEISEL", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Foi Presidente da Rep\u00fablica entre 15 de mar\u00e7o de 1974 e 15 de mar\u00e7o de 1979.          Em seu governo, o AI-5, que marcou os anos de mais intensa repress\u00e3o durante a Ditadura, foi abolido.          Sua pol\u00edtica \u00e9 descrita como o in\u00edcio de uma \"abertura gradual\" que pretendia conduzir o pa\u00eds \u00e0 democracia, mas em processo rigidamente controlado pelo Ex\u00e9rcito.         O jornalista Vladimir Herzog e o oper\u00e1rio Manoel Fiel Filho foram assassinados sob seu governo, e em ambas as situa\u00e7\u00f5es as for\u00e7as de repress\u00e3o tentaram, originalmente, simular um suic\u00eddio. Morreu em 1996.", "city": "RODRIGUES ALVES", "state-code": "12", "state": "AC"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-72.6557933, -7.7348342], [-72.6557116, -7.7358996], [-72.6556153, -7.737006], [-72.655588, -7.737341], [-72.65550870000001, -7.738104099999999], [-72.6554546, -7.739179200000001], [-72.6553918, -7.740255500000001], [-72.6552753, -7.7413545], [-72.655259, -7.7415083], [-72.6552291, -7.742126000000001]]}}, {"id": "2290", "type": "Feature", "properties": {"name": "TRAVESSA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "FEIJ\u00d3", "state-code": "12", "state": "AC"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-70.3496502, -8.1626487], [-70.3498934, -8.1636909], [-70.3501454, -8.1647701], [-70.3502249, -8.1655568]]}}, {"id": "2293", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MANOEL URBANO", "state-code": "12", "state": "AC"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-69.2594347, -8.833267], [-69.2592892, -8.8338273], [-69.2592224, -8.8340845], [-69.259076, -8.8344172], [-69.2588271, -8.8347934], [-69.2586465, -8.8350972], [-69.2585928, -8.8353239], [-69.2585099, -8.8356904], [-69.2584756, -8.8357684], [-69.2584123, -8.8359123], [-69.2582707, -8.8360473], [-69.2579876, -8.836192], [-69.2577496, -8.8362676]]}}, {"id": "2338", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "EPITACIOL\u00c2NDIA", "state-code": "12", "state": "AC"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-68.7471264, -11.0228481], [-68.7471033, -11.0223247], [-68.7470496, -11.0220193], [-68.7469745, -11.0216296], [-68.7467707, -11.0211242], [-68.7464381, -11.020408], [-68.7461484, -11.0199447], [-68.7459231, -11.0198288], [-68.7456978, -11.0197867], [-68.7455047, -11.0196814], [-68.74532470000001, -11.0196382], [-68.74514550000002, -11.019595100000002]]}}, {"id": "2340", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "SENADOR GUIOMARD", "state-code": "12", "state": "AC"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-67.7444995, -10.1522326], [-67.7436603, -10.1522693], [-67.7435414, -10.1522262], [-67.7430315, -10.1520413], [-67.7424469, -10.1518024], [-67.7412878, -10.1512862], [-67.74057200000001, -10.1509575], [-67.7396003, -10.1505114]]}}, {"id": "3283", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "SENADOR GUIOMARD", "state-code": "12", "state": "AC"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-67.7444995, -10.1522326], [-67.7448389, -10.1522677], [-67.7455042, -10.1522537], [-67.7459572, -10.1523791], [-67.7462106, -10.1524415], [-67.746297, -10.1524628], [-67.7467217, -10.1524488], [-67.7472314, -10.152616], [-67.7478826, -10.1529226], [-67.7482931, -10.1532431], [-67.7488735, -10.1536333], [-67.7495531, -10.1541768], [-67.7498504, -10.1544555], [-67.7502043, -10.1544415], [-67.7514784, -10.1547899], [-67.7522287, -10.1548735], [-67.7538284, -10.1546784], [-67.7548335, -10.1544973], [-67.755329, -10.153912000000002], [-67.7557679, -10.153271], [-67.7561077, -10.1527833], [-67.7568438, -10.1525185], [-67.757948, -10.1520447], [-67.7588824, -10.1507627], [-67.7599441, -10.1502471], [-67.7607936, -10.1494946], [-67.7610908, -10.1491741], [-67.7615722, -10.1481846], [-67.7619403, -10.1477805], [-67.7623225, -10.1477248], [-67.7626339, -10.1479059], [-67.7629879, -10.1482961], [-67.7632993, -10.1488257], [-67.7634692, -10.1497175], [-67.7635258, -10.1503307], [-67.7640779, -10.151125], [-67.7648141, -10.1517103], [-67.7651397, -10.1525046], [-67.7656352, -10.1532292], [-67.76608820000001, -10.1534522], [-67.76702250000001, -10.153689], [-67.767518, -10.1539259], [-67.7676879, -10.1543161], [-67.7679003, -10.1545112], [-67.7681126, -10.1543579], [-67.7679852, -10.1541768], [-67.7676879, -10.1538841], [-67.7676409, -10.152352600000002], [-67.7676222, -10.1513781]]}}, {"id": "3285", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "SENADOR GUIOMARD", "state-code": "12", "state": "AC"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-67.7313046, -10.1531693], [-67.7302563, -10.1540844]]}}]}