{"type": "FeatureCollection", "features": [{"id": "18", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA LUIZ VIEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas que morava na regi\u00e3o de S\u00e3o Domingos do Par\u00e1 (PA), uniu-se \u00e0 Guerrilha do Araguaia.         Foi morto em uma emboscada armada pelo Ex\u00e9rcito em dezembro de 1973. Seus restos mortais nunca foram entregues aos familiares.", "city": "MARIC\u00c1", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.0150835, -22.9703066], [-43.0146991, -22.9700523], [-43.0144139, -22.9698726], [-43.0142536, -22.9697715], [-43.0140915, -22.9695303], [-43.0139734, -22.9693229], [-43.0136793, -22.9690874], [-43.0135755, -22.9690453], [-43.013017500000004, -22.9689475], [-43.0122461, -22.9688981], [-43.0114308, -22.9688507], [-43.010787, -22.9687875], [-43.0103321, -22.9687559], [-43.009903, -22.9687085], [-43.0091051, -22.968663], [-43.0089331, -22.9686531], [-43.0083923, -22.9685504], [-43.0066156, -22.9683845], [-43.0056623, -22.9683127], [-43.0044098, -22.9682185], [-43.0038775, -22.9682107], [-43.0022855, -22.9681968]]}}, {"id": "28", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 CAMPOS BARRETO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Conhecido como \"Zequinha\", foi um metal\u00fargico e sindicalista que participou de greves em S\u00e3o Paulo e ajudou Carlos Lamarca a organizar um foco guerrilheiro no interior do Bahia.         Foi emboscado e assassinado junto com Lamarca enquanto descansavam sob uma \u00e1rvore ap\u00f3s passar dias fugindo do Ex\u00e9rcito.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4665533, -22.8905056], [-43.4658774, -22.8899323]]}}, {"id": "29", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ANT\u00d4NIO CARLOS BICALHO LANA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante, participou da A\u00e7\u00e3o Libertadora Nacional (ANL) e recebeu treinamento militar em Cuba.         Foi capturado em 1973, quando tentava comprar passagens de \u00f4nibus para viajar de S\u00e3o Vicente (SP) at\u00e9 a capital do Estado.         Foi torturado e assassinado no dia 30 de novembro, aos 24 anos.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.46874450000001, -22.858686], [-43.4687338, -22.8590616], [-43.46822, -22.859489], [-43.4669142, -22.860575]]}}, {"id": "30", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MAUR\u00cdCIO GRABOIS", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Militante do PCdoB, foi um combatente da Guerrilha do Araguaia no interior do Par\u00e1. Desapareceu no Natal de 1973, aos 61 anos.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.46822, -22.859489], [-43.4685718, -22.8599219], [-43.4689728, -22.8604683]]}}, {"id": "31", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA JOAQUIM C\u00c2MARA FERREIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Militante comunista desde os anos 1930, foi preso e torturado ainda durante o Estado Novo.         Ap\u00f3s o fim da ditadura de Get\u00falio, foi vereador da cidade de Jaboticabal (SP), eleito em 1946.         Ap\u00f3s o Golpe de 1964, entrou para a clandestinidade e participou da funda\u00e7\u00e3o da A\u00e7\u00e3o Libertadora Nacional (ALN). ", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4878462, -22.8598237], [-43.4871704, -22.8598095], [-43.4864083, -22.859793400000004], [-43.4852071, -22.8597681], [-43.4845632, -22.8597545], [-43.4838766, -22.859715], [-43.4837711, -22.8596963], [-43.4833187, -22.8596161], [-43.4825676, -22.8594876], [-43.482225, -22.8593771], [-43.4821385, -22.8593492], [-43.4814373, -22.8591206], [-43.4809083, -22.8589517], [-43.4795743, -22.8585286], [-43.4795636, -22.858429800000003], [-43.4794885, -22.8583507], [-43.4794089, -22.8583214], [-43.4789075, -22.8581365], [-43.4787911, -22.8580936], [-43.4781366, -22.8578761], [-43.4780401, -22.8579058], [-43.4775036, -22.8577278], [-43.4772461, -22.8576092], [-43.4769565, -22.8575598], [-43.4766239, -22.8575993], [-43.4762484, -22.8577575], [-43.4751755, -22.857975000000003], [-43.4749609, -22.8579256]]}}, {"id": "32", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 TOLEDO DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Banc\u00e1rio mineiro radicado no Rio de Jarneiro, era editor de um jornal de esquerda e filiado ao PCdoB. Foi preso duas vezes entre 1968 e 1969. No come\u00e7o de 1970, juntou-se \u00e0 guerrilha no interior do Par\u00e1, onde foi morto em setembro de 1972.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.48319360000001, -22.8565295], [-43.4823889, -22.8566976], [-43.4821636, -22.8568261], [-43.4816915, -22.857093], [-43.4815091, -22.8572512], [-43.4814126, -22.8574588], [-43.4812775, -22.8578586], [-43.4811221, -22.8583187], [-43.4809083, -22.8589517]]}}, {"id": "33", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOAQUIM PIRES CERVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Ex-militar e vereador de Curitiba, teve os direitos pol\u00edticos cassados ap\u00f3s o Golpe.         Nos anos 1970, entrou para a Frente de Liberta\u00e7\u00e3o Nacional (FLN), quando foi preso e torturado.         Exilado, viveu na Arg\u00e9lia e na Argentina. Desapareceu em Buenos Aires em dezembro de 1973.         H\u00e1 ind\u00edcios de que tenha sido levado para o Brasil e morrido durante sess\u00f5es de tortura.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4795743, -22.8585286], [-43.4795678, -22.8589144], [-43.4795636, -22.8591614], [-43.4795636, -22.8597644], [-43.479584, -22.8599102], [-43.4796065, -22.8600709], [-43.4796315, -22.8601323], [-43.4796994, -22.8602677], [-43.4798318, -22.8604367], [-43.4800275, -22.8605392], [-43.4801707, -22.8606279], [-43.4803799, -22.8607386], [-43.4805602, -22.860834500000003], [-43.480746100000005, -22.8609183], [-43.4807438, -22.8609261], [-43.4808725, -22.8609903], [-43.4811085, -22.8610892], [-43.4813518, -22.861152], [-43.4813767, -22.861158400000004], [-43.4815047, -22.8611674], [-43.4815762, -22.8611725], [-43.4817719, -22.8611863], [-43.4817952, -22.861188], [-43.4819224, -22.8611968], [-43.4822243, -22.8612177], [-43.482350100000005, -22.8612479], [-43.4824711, -22.861277], [-43.4826622, -22.861374800000004], [-43.4827608, -22.8614253], [-43.4828049, -22.8614533], [-43.483067, -22.8616196], [-43.4832436, -22.8617317], [-43.4832796, -22.8617532], [-43.483426, -22.8618405], [-43.483662, -22.8619097], [-43.4838158, -22.861918000000003], [-43.4838444, -22.8619196], [-43.4841341, -22.861801], [-43.4843272, -22.8617021], [-43.4846598, -22.8616724], [-43.4847386, -22.8616841], [-43.4849924, -22.8617219], [-43.4851555, -22.8618277], [-43.485282, -22.8619097], [-43.4854927, -22.8620359], [-43.485549, -22.8620696], [-43.4857112, -22.8621667], [-43.4859598, -22.8622511], [-43.4861189, -22.8623051], [-43.4862468, -22.8623178], [-43.4863639, -22.8623295], [-43.4864474, -22.8623378], [-43.4865159, -22.8623447], [-43.4867735, -22.86234], [-43.487063, -22.8623348], [-43.4871372, -22.8623263], [-43.4871832, -22.862321], [-43.4873205, -22.8623051], [-43.4873724, -22.862307200000004], [-43.4875941, -22.8623224], [-43.4876099, -22.862327400000005], [-43.4877711, -22.8623743], [-43.4878186, -22.8623618], [-43.4879213, -22.8623348], [-43.4880072, -22.8622162]]}}, {"id": "34", "type": "Feature", "properties": {"name": "PRA\u00c7A MANOEL FIEL FILHO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Metal\u00fargico, era membro do PCB e atuava entre os oper\u00e1rios do bairro da Mooca, em S\u00e3o Paulo.         Em 17 de janeiro de 1976, aos 49 anos, foi conduzido ao DOI-CODI do II Ex\u00e9rcito, onde morreu ap\u00f3s ser torturado.         Os militares tentaram forjar um falso suic\u00eddio, em caso semelhante ao do jornalista Vladimir Herzog.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4801685, -22.8591175], [-43.4796994, -22.8602677]]}}, {"id": "35", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA L\u00daCIA MARIA DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante de Medicina, era ligada ao PCdoB.         Abandonou os estudos em 1971, no quarto ano da faculdade, e juntou-se \u00e0 Guerrilha do Araguaia. L\u00e1, foi emboscada e fuzilada em outubro de 1973.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4803799, -22.8607386], [-43.4809054, -22.8593452]]}}, {"id": "36", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ARILDO VALAD\u00c3O", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante de f\u00edsica e militante do PCdoB, lutou na Guerrilha do Araguaia.         Em 24 de novembro de 1973, companheiros ouviram tiros e logo depois encontraram seu corpo sem a cabe\u00e7a. Tinha 24 anos.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4824439, -22.8598154], [-43.4828144, -22.8599424], [-43.4833509, -22.8600511], [-43.4837522, -22.8600805], [-43.4851956, -22.8601346], [-43.4864016, -22.8601798]]}}, {"id": "37", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ELMO CORR\u00caA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudou at\u00e9 o terceiro ano do curso de Medicina na Escola de Medicina e Cirurgia do Rio de Janeiro.         Em 1971, juntou-se \u00e0 Guerrilha do Araguaia. Foi morto entre 1973 e 1974.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4837322, -22.860486300000005], [-43.4841451, -22.860497], [-43.4851745, -22.8605236], [-43.4855825, -22.8605341], [-43.4859902, -22.8605447], [-43.486395, -22.8605551], [-43.4871483, -22.8605793], [-43.4883187, -22.860616900000004]]}}, {"id": "38", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA GUSTAVO BUARQUE SCHILLER", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Militante ligado \u00e0 Vanguarda Armada Revolucin\u00e1ria Palmares (VAR-Palmares), foi preso e torturado diversas vezes nos anos 1970.         Exilado e, posteriormente, anistiado, retornou ao Brasil em 1979.         Viveu seus \u00faltimos anos com depress\u00e3o at\u00e9 cometer suic\u00eddio, em 1985.         De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, h\u00e1 rela\u00e7\u00e3o direta entre as a\u00e7\u00f5es do Estado e sua morte, j\u00e1 que ele nunca se recuperou das viol\u00eancias que sofreu.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4863881, -22.8609506], [-43.4882278, -22.8609893]]}}, {"id": "39", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARIA REGINA MARCONDES PINTO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Na virada de 1969 para 1970, estava em Paris e planejava voltar para o Brasil quando seis militantes foram presos, o que a fez desistir da ideia. Foi ent\u00e3o para Santiago do Chile e, depois, para a Argentina, onde se uniu ao Movimiento de Izquierda Revolucion\u00e1ria (MIR).         Desapareceu nas ruas de Buenos Aires em abril de 1976.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4871483, -22.8605793], [-43.4871592, -22.8601997], [-43.4871704, -22.8598095]]}}, {"id": "40", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JANE VANINI", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Jornalista, trabalhava na Editora Abril quando se aproximou do movimento A\u00e7\u00e3o Libertadora Nacional (ALN).         Em 1970, procurada pelos \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a, saiu do pa\u00eds.         Morou no Uruguai e em Cuba, onde vinculou-se ao Movimento de Liberta\u00e7\u00e3o Popular (Molipo) e retornou clandestinamente ao Brasil.         Como o grupo sofreu diversas baixas em a\u00e7\u00f5es do Ex\u00e9rcito, ela deixou o pa\u00eds novamente, rumo ao Chile, em 1972.         Com o golpe de estado perpetrado por Pinochet, teve de entrar na clandestinidade l\u00e1 tamb\u00e9m.         Foi morta por for\u00e7as do Ex\u00e9rcito chileno em dezembro de 1974.         O governo do Chile j\u00e1 reconheceu sua participa\u00e7\u00e3o na morte de Jane. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, ela tamb\u00e9m est\u00e1 entre as v\u00edtimas fatais de persegui\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o pela ditadura brasileira.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.485549, -22.8620696], [-43.4855825, -22.8605341]]}}, {"id": "41", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA REINALDO SILVEIRA PIMENTA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante de engenharia, participou do Movimento Revolucion\u00e1rio 8 de Outubro.         Aos 24 anos, foi emboscado por policiais e jogado da janela de seu apartamento no Rio de Janeiro (RJ), em 27 de junho de 1969.         Na \u00e9poca, o DOPS alegou que ele teria cometido suic\u00eddio.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4833509, -22.8600511], [-43.4833092, -22.8607037], [-43.4832436, -22.8617317]]}}, {"id": "60", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "DUQUE DE CAXIAS", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.3006095, -22.7099202], [-43.3006095, -22.7092571]]}}, {"id": "64", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA FL\u00c1VIO CARVALHO MOLINA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante de qu\u00edmica da UFRJ, foi preso ao participar de manifesta\u00e7\u00f5es estudantis em 1968. Participou da ALN e do Movimento de Liberta\u00e7\u00e3o Popular (Molipo).        Entrou na clandestinidade e saiu do pa\u00eds, exilando-se no Uruguai e em Cuba. Voltou ao Brasil em 1971, mesmo ano em que foi levado para o DOI-CODI de S\u00e3o Paulo e morto, aos 23. ", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4976325, -23.026702], [-43.4972556, -23.028844500000005], [-43.4971071, -23.029812]]}}, {"id": "65", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA EDUARDO COLLIER FILHO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante de direito da UFBA, foi detido durante o Congresso clandestino da UNE, em 1968, e expulso da universidade no ano seguinte.        Preso no Rio de Janeiro em fevereiro de 1974, est\u00e1 desaparecido desde ent\u00e3o.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4934567, -23.0225082], [-43.4935294, -23.0224468], [-43.4936089, -23.0224262], [-43.4943296, -23.0225378], [-43.4963989, -23.022845300000004], [-43.4986204, -23.0231878], [-43.5004226, -23.0234569]]}}, {"id": "66", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA IVAN MOTA DIAS", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante, participou da Vanguarda Popular Revolucion\u00e1ria (VPR).         Foi um dos 700 estudantes presos em 1968, no Congresso clandestino da UNE que foi interrompido por militares.        Foi libertado, mas passou a viver na clandestinidade diante de novo pedido de pris\u00e3o.         Capturado por agentes do Centro de Informa\u00e7\u00f5es da Aeron\u00e1utica (CISA) em 15 de maio de 1971, desde ent\u00e3o sua fam\u00edlia n\u00e3o teve mais not\u00edcias de seu paradeiro.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.495856, -23.0307137], [-43.4950169, -23.030587], [-43.4940941, -23.0304579], [-43.4931659, -23.0303227]]}}, {"id": "91", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOAQUIM PIRES CERVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Ex-militar e vereador de Curitiba, teve os direitos pol\u00edticos cassados ap\u00f3s o Golpe.         Nos anos 1970, entrou para a Frente de Liberta\u00e7\u00e3o Nacional (FLN), quando foi preso e torturado.         Exilado, viveu na Arg\u00e9lia e na Argentina. Desapareceu em Buenos Aires em dezembro de 1973.         H\u00e1 ind\u00edcios de que tenha sido levado para o Brasil e morrido durante sess\u00f5es de tortura.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4880072, -22.8622162], [-43.48817180000001, -22.8613571], [-43.4882278, -22.8609893], [-43.4883187, -22.860616900000004], [-43.4883849, -22.8603458]]}}, {"id": "121", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MAUR\u00cdCIO GRABOIS", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Militante do PCdoB, foi um combatente da Guerrilha do Araguaia no interior do Par\u00e1. Desapareceu no Natal de 1973, aos 61 anos.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.5862816, -22.9024853], [-43.586342, -22.9016946], [-43.5863608, -22.9012449], [-43.5863688, -22.9008299], [-43.5863554, -22.9004246]]}}, {"id": "126", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CARLOS MARIGHELLA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Ex-deputado federal, j\u00e1 havia sido perseguido pelo Estado Novo de Get\u00falio Vargas.         Ap\u00f3s o golpe de 1964, fundou o grupo de resist\u00eancia A\u00e7\u00e3o Libertadora Nacional (ALN) e tornou-se a principal lideran\u00e7a na luta armada contra a Ditadura.         Em novembro de 1969, ap\u00f3s a captura e tortura de alguns de seus aliados, foi emboscado na Alameda Casa Branca, em S\u00e3o Paulo, e morto a tiros. Estava desarmado.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.6630288, -22.9098382], [-43.6633521, -22.9097824], [-43.6639214, -22.9094937], [-43.6639689, -22.9094696], [-43.66461230000001, -22.9090823], [-43.6654656, -22.9085686], [-43.665631600000005, -22.908467000000005], [-43.6656893, -22.9084317], [-43.6667137, -22.9078044], [-43.6677359, -22.9071785], [-43.668155, -22.9069219], [-43.6688118, -22.906445]]}}, {"id": "128", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA IEDA SANTOS DELGADO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Desapareceu aos 29 anos, durante viagem de S\u00e3o Paulo para o Rio de Janeiro em que cumpria tarefas da A\u00e7\u00e3o Libertadora Nacional (ALN), grupo de resist\u00eancia armada em que militava.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.6253434, -22.91991], [-43.6252805, -22.9202766], [-43.6252312, -22.9206189], [-43.6251886, -22.920995], [-43.6251621, -22.9213537], [-43.6251177, -22.9217079], [-43.625103, -22.921879], [-43.625084, -22.9220472], [-43.6250296, -22.9224084], [-43.6250153, -22.9225686], [-43.6249882, -22.922754], [-43.6249646, -22.9229342], [-43.6249376, -22.9231103], [-43.6249191, -22.9232849], [-43.6248968, -22.9234674], [-43.6248772, -22.9236416], [-43.6248095, -22.9241993]]}}, {"id": "129", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA S\u00c9RGIO LANDULFO FURTADO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante de Economia na UFBA, juntou-se ao Movimento Revolucion\u00e1rio 8 de Outubro (MR-8). Desapareceu em 11 de julho de 1972, no Rio de Janeiro (RJ).", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.6250296, -22.9224084], [-43.6232497, -22.9222175]]}}, {"id": "130", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PAULO STUART WRIGHT", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Soci\u00f3logo, foi levado para o DOI-CODI, em S\u00e3o Paulo, em setembro de 1973. Nunca mais foi visto. Tinha 40 anos.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.6249376, -22.9231103], [-43.6232394, -22.9229332]]}}, {"id": "131", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA DAVID CAPISTRANO DA COSTA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Ingressou no Ex\u00e9rcito em 1931, onde foi apresentado \u00e0 ideologia comunista.         Lutou ao lado de Luiz Carlos Prestes na Intentona Comunista de 1935, quando foi preso. Fugiu e foi para a Europa, onde lutou na Guerra Civil Espanhola e, depois, na Resist\u00eancia Francesa contra Hitler.         Capturado pelos nazistas, passou tr\u00eas anos prisioneiro.         Livre, voltou ao Brasil. Foi preso novamente e anistiado ap\u00f3s o fim do Estado Novo.         Dedicou-se ao PCB at\u00e9 1964, quando, depois do Golpe, entrou para a clandestinidade.         Passou anos no bloco sovi\u00e9tico at\u00e9 voltar ao Brasil em 1974, quando desapareceu.         Teria sido capturado durante uma viagem entre Uruguaiana (RS) e S\u00e3o Paulo (SP) e levado para a Casa da Morte, em Petr\u00f3polis (RJ), onde foi assassinado.         O presidente da Fran\u00e7a na \u00e9poca, Val\u00e9ry Giscard d\u2019Estaing, questionou oficialmente o governo Geisel sobre o caso, j\u00e1 que Capistrano era considerado her\u00f3i de guerra no pa\u00eds europeu.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.6256827, -22.9203218], [-43.62548970000001, -22.9219019]]}}, {"id": "132", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 MONTENEGRO DE LIMA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "L\u00edder estudantil e militante do PCB no Cear\u00e1.         Ap\u00f3s o Golpe, mudou-se para S\u00e3o Paulo no intuito de fugir da persegui\u00e7\u00e3o que sofria em seu Estado.         Desapareceu entre 29 e 30 de setembro de 1975, aos 27 anos.         De acordo com depoimento do ex-sargento Marival Chaves, foi morto ao receber uma inje\u00e7\u00e3o para cavalos em um centro de tortura clandestino localizado em Itapevi (SP).", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.6233713, -22.9162361], [-43.6234751, -22.9167135], [-43.6239356, -22.9178851], [-43.62416780000001, -22.918455200000004], [-43.6241197, -22.918547], [-43.6239361, -22.9188981]]}}, {"id": "150", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ARNALDO CARDOSO ROCHA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Ex-soldado do Ex\u00e9rcito, tornou-se militante da Alian\u00e7a Nacional Libertadora (ALN) e morreu em 15 de mar\u00e7o de 1973. De acordo com registros dos \u00f3rg\u00e3os de repress\u00e3o, ele trocou tiros com a pol\u00edcia. Novo laudo m\u00e9dico, por\u00e9m revelou marcas t\u00edpicas de tortura e execu\u00e7\u00e3o.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.5458407, -22.8868886], [-43.54670480000001, -22.888271]]}}, {"id": "151", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CUST\u00d3DIO SARAIVA NETO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Envolveu-se com pol\u00edtica desde que era estudante secundarista.         Foi perseguido ap\u00f3s o Golpe de 1964 e teve de entrar para a clandestinidade.         Juntou-se \u00e0 Guerrilha do Araguaia na d\u00e9cada de 1970. Foi morto em fevereiro de 1974.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.54631460000001, -22.8867759], [-43.5470089, -22.8879372], [-43.5472647, -22.888365]]}}, {"id": "152", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA BERGSON GURJ\u00c3O FARIAS", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante, foi preso em  em outubro de 1968, durante o Congresso da UNE em Ibi\u00fana (SP) que foi interrompido por militares.         Em julho de 1969, foi condenado a dois anos de reclus\u00e3o pela Justi\u00e7a Militar. Para fugir, mudou-se para a regi\u00e3o de Caianos, no sudeste do Par\u00e1.        Segundo os presos pol\u00edticos sobreviventes Jos\u00e9 Geno\u00edno e Dower Moraes Cavalcante, Bergson desapareceu em meados de 1972, ap\u00f3s ser torturado.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.5453898, -22.8869983], [-43.5460851, -22.8880588], [-43.5461611, -22.888172100000002]]}}, {"id": "153", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA DORIVAL FERREIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "L\u00edder sindical e militante da A\u00e7\u00e3o Libertadora Nacional (ALN), morreu aos 38 anos, em 29 de fevereiro de 1996.         Foi baleado dentro da pr\u00f3pria casa, em Osasco (SP). Mesmo ferido, foi preso e executado.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.5470089, -22.8879372], [-43.5475608, -22.8879979], [-43.5481093, -22.8880925], [-43.549027, -22.8882646], [-43.5499283, -22.8884173], [-43.5510841, -22.8886346], [-43.5527708, -22.8888976]]}}, {"id": "154", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARIA AUGUSTA THOMAZ", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante de filosofia da PUC-SP, foi presa no Congresso da UNE de 1968. Depois que seu namorado, que participava da ALN de Carlos Marighella, foi fuzilado, ela entrou para a clandestinidade. Foi acusada de participar do sequestro de um avi\u00e3o da Varig, que foi levado para Cuba. Recebeu treinamento militar na ilha comunista e voltou ao Brasil em 1971. Foi executada em 4 de maio de 1973, aos 26 anos. O caseiro da casa onde ele estava, em Rio Verde (GO), conta ter sido obrigado a enterrar o corpo.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.5539059, -22.918529], [-43.5538043, -22.918909400000004], [-43.5536634, -22.9194608], [-43.5536107, -22.919667100000005], [-43.5535394, -22.9198077]]}}, {"id": "156", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARCO ANT\u00d4NIO DA SILVA LIMA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Preso por crime comum, cumpria pena quando entrou em contato com presos pol\u00edticos da Ditadura.         Em maio de 1969, fugiu do pres\u00eddio e se juntou ao grupo de resist\u00eancia Movimento de A\u00e7\u00e3o Revolucion\u00e1ria (MAR). Quatro meses depois, foi preso e morto sob tortura. O Estado tentou simular um suic\u00eddio para encobrir seu assassinato.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.6672835, -22.9066157], [-43.6674168, -22.9067768], [-43.6674786, -22.9068514], [-43.6677359, -22.9071785]]}}, {"id": "180", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "MACA\u00c9", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-41.766959, -22.3551088], [-41.76726870000001, -22.3547937], [-41.7677025, -22.3544302], [-41.7680792, -22.3541658], [-41.7684797, -22.3538904]]}}, {"id": "252", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "ANGRA DOS REIS", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.43816, -22.9643265], [-44.438675, -22.9637759]]}}, {"id": "253", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "ANGRA DOS REIS", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.4382578, -22.9644021], [-44.4372305, -22.9655545], [-44.4371419, -22.9656366]]}}, {"id": "287", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "ITALVA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-41.6851825, -21.4351469], [-41.6845084, -21.4355588], [-41.6844363, -21.435645], [-41.6843643, -21.435736], [-41.6842511, -21.4361623], [-41.6841122, -21.4363395], [-41.6840967, -21.4364593], [-41.6841842, -21.436603], [-41.6842563, -21.4368185], [-41.6842563, -21.4374795], [-41.6841379, -21.4378052], [-41.6839681, -21.437968], [-41.683752, -21.4379536], [-41.6826869, -21.4378195]]}}, {"id": "295", "type": "Feature", "properties": {"name": "TRAVESSA ANGELINA GON\u00c7ALVES", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Oper\u00e1ria, foi morta durante manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores no dia Primeiro de Maia de 1950, em Porto Alegre, com um tiro na nuca.         Ainda que n\u00e3o tenha sido morta por agentes da Ditadura Militar que governou o pa\u00eds entre 1964 e 1985, seu nome consta no relat\u00f3rio final da Comiss\u00e3o Nacional da Verdade.", "city": "CAMPOS DOS GOYTACAZES", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-41.3319204, -21.784335], [-41.3324816, -21.7855057], [-41.3326643, -21.7858963]]}}, {"id": "319", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 SABINO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Participava de uma manifesta\u00e7\u00e3o estudantil no Rio de Janeiro quando levou o que o matou. Detalhes sobre sua biografia s\u00e3o desconhecidos.", "city": "BARRA MANSA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.1728972, -22.5639522], [-44.1734786, -22.5634963], [-44.1741018, -22.5628953], [-44.1750355, -22.5624745], [-44.1751362, -22.5622678], [-44.1751201, -22.5619284], [-44.1751738, -22.5617823], [-44.175375, -22.5616411], [-44.1755117, -22.5614107], [-44.1755573, -22.5610863], [-44.1755064, -22.5606627], [-44.1755466, -22.5605265], [-44.1756298, -22.560437], [-44.1759308, -22.56028], [-44.1763198, -22.5602388], [-44.1764378, -22.5602998], [-44.17668100000001, -22.560576400000002], [-44.1769039, -22.5611487], [-44.1764291, -22.5627489], [-44.1754333, -22.5641668], [-44.1747399, -22.5647888]]}}, {"id": "323", "type": "Feature", "properties": {"name": "TRAVESSA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "NITER\u00d3I", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1157914, -22.8697342], [-43.1164942, -22.8698808], [-43.116421, -22.8703996]]}}, {"id": "324", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ANDR\u00c9 GRABOIS", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Filho de antigo l\u00edder do PCB, foi obrigado a abandonar os estudos aos 17 anos, ap\u00f3s o Golpe de 1964. Na clandestinidade, viveu na China e na Alb\u00e2nia at\u00e9 voltar para o pa\u00eds em 1967, quando foi instalar uma estrutura de guerrilha no interior do Par\u00e1.         Com ele, foram o pai, o cunhado e a esposa. Morto em outubro de 1973, aos 29 anos.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4933589, -23.0250803], [-43.4946415, -23.0252565], [-43.4959438, -23.0254809], [-43.4970646, -23.025639500000004], [-43.4981568, -23.0258107], [-43.4993001, -23.0259768], [-43.4998819, -23.0260776], [-43.4998158, -23.0261744], [-43.4992777, -23.0260907], [-43.4981373, -23.0259166], [-43.4970461, -23.0257548], [-43.4959249, -23.0255813], [-43.4946192, -23.0253721], [-43.4933536, -23.0251919]]}}, {"id": "325", "type": "Feature", "properties": {"name": "PRA\u00c7A PAULO C\u00c9SAR BOTELHO MASSA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudava economia na UERJ quando come\u00e7ou a atuar no movimento estudantil.         A partir de 1969, passou a ser perseguido e, em 1971, entrou para a clandestinidade.         No ano seguinte, foi sequestrado e levado ao DOI-CODI/RJ. Nunca mais foi visto. Tinha 26 anos.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4939299, -23.0261392], [-43.4935509, -23.0282704]]}}, {"id": "326", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA EDUARDO COLLIER FILHO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante de direito da UFBA, foi detido durante o Congresso clandestino da UNE, em 1968, e expulso da universidade no ano seguinte.        Preso no Rio de Janeiro em fevereiro de 1974, est\u00e1 desaparecido desde ent\u00e3o.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.5004226, -23.0234569], [-43.5008422, -23.0235102], [-43.5013705, -23.0235919], [-43.5016084, -23.023713100000002], [-43.5017021, -23.0238702], [-43.5017323, -23.0240497], [-43.5016845, -23.0242292], [-43.5015562, -23.0243624], [-43.5013896, -23.0244822]]}}, {"id": "327", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA GILBERTO OL\u00cdMPIO MARIA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Jornalista de Mirassol (SP), militou pelo PCB e pelo PCdoB. Depois de receber treinamento na China, voltou ao Brasil e participou da Guerrilha do Araguaia. Foi morto pelo Ex\u00e9rcito no Natal de 1973.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4985462, -23.0268386], [-43.4982602, -23.0284423], [-43.4982019, -23.0288568]]}}, {"id": "328", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA GILBERTO OL\u00cdMPIO MARIA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Jornalista de Mirassol (SP), militou pelo PCB e pelo PCdoB. Depois de receber treinamento na China, voltou ao Brasil e participou da Guerrilha do Araguaia. Foi morto pelo Ex\u00e9rcito no Natal de 1973.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.5013896, -23.0244822], [-43.501283300000004, -23.0245597], [-43.5005102, -23.0252875], [-43.50041410000001, -23.0253884], [-43.4999396, -23.0260739], [-43.4998735, -23.026180600000004], [-43.4994111, -23.026961200000002], [-43.4985171, -23.0285568], [-43.4984248, -23.0286573], [-43.4982019, -23.0288568], [-43.4980856, -23.0289645], [-43.4976928, -23.0293161], [-43.4971071, -23.029812], [-43.4956996, -23.0309193]]}}, {"id": "351", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA RUY FRAZ\u00c3O SOARES", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Funcion\u00e1rio p\u00fablico, militou nos grupos de esquerda Juventude Universit\u00e1ria Cat\u00f3lica (JUC) e A\u00e7\u00e3o Popular (AP).         Em 1965 foi preso e torturado por ter liderado a resist\u00eancia dos estudantes de Engenharia da UFPE. Em novembro de 1966, foi condenado a dois anos de reclus\u00e3o acusado de \u201cagita\u00e7\u00e3o na classe universit\u00e1ria\u201d.         Desapareceu em 27 de maio 1974, Petrolina (PE).", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.3633162, -23.010560900000005], [-43.363396, -23.010512], [-43.3634987, -23.0103302]]}}, {"id": "352", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA RUY FRAZ\u00c3O SOARES", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Funcion\u00e1rio p\u00fablico, militou nos grupos de esquerda Juventude Universit\u00e1ria Cat\u00f3lica (JUC) e A\u00e7\u00e3o Popular (AP).         Em 1965 foi preso e torturado por ter liderado a resist\u00eancia dos estudantes de Engenharia da UFPE. Em novembro de 1966, foi condenado a dois anos de reclus\u00e3o acusado de \u201cagita\u00e7\u00e3o na classe universit\u00e1ria\u201d.         Desapareceu em 27 de maio 1974, Petrolina (PE).", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.3634987, -23.0103302], [-43.363505, -23.010392], [-43.363578, -23.010496], [-43.3636745, -23.0105654]]}}, {"id": "353", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA RUY FRAZ\u00c3O SOARES", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Funcion\u00e1rio p\u00fablico, militou nos grupos de esquerda Juventude Universit\u00e1ria Cat\u00f3lica (JUC) e A\u00e7\u00e3o Popular (AP).         Em 1965 foi preso e torturado por ter liderado a resist\u00eancia dos estudantes de Engenharia da UFPE. Em novembro de 1966, foi condenado a dois anos de reclus\u00e3o acusado de \u201cagita\u00e7\u00e3o na classe universit\u00e1ria\u201d.         Desapareceu em 27 de maio 1974, Petrolina (PE).", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.3634987, -23.0103302], [-43.363488, -23.00989], [-43.363931, -23.00947], [-43.36434, -23.009447], [-43.364477, -23.009408], [-43.365166, -23.008738], [-43.36563110000001, -23.008722300000002], [-43.3657303, -23.008720400000005]]}}, {"id": "456", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ITAIR JOS\u00c9 VELOSO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Oper\u00e1rio ligado ao PCB, passou a ser perseguido ap\u00f3s o Golpe de 1964 e teve de entrar para a clandestinidade.         Desapareceu em 1975, depois de sair de casa para encontrar companheiros de partido.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.62575030000001, -22.9226501], [-43.6256345, -22.9230167], [-43.625545, -22.9233522], [-43.6254622, -22.9236995], [-43.6252362, -22.9244522]]}}, {"id": "457", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 MONTENEGRO DE LIMA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "L\u00edder estudantil e militante do PCB no Cear\u00e1.         Ap\u00f3s o Golpe, mudou-se para S\u00e3o Paulo no intuito de fugir da persegui\u00e7\u00e3o que sofria em seu Estado.         Desapareceu entre 29 e 30 de setembro de 1975, aos 27 anos.         De acordo com depoimento do ex-sargento Marival Chaves, foi morto ao receber uma inje\u00e7\u00e3o para cavalos em um centro de tortura clandestino localizado em Itapevi (SP).", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.6239361, -22.9188981], [-43.6237776, -22.9191954], [-43.62349710000001, -22.919728], [-43.6233971, -22.9200008], [-43.6233917, -22.9200764]]}}, {"id": "513", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2164701, -22.8845852], [-43.2042282, -22.8713946], [-43.2039404, -22.8710843], [-43.2036316, -22.8707887], [-43.2034588, -22.8706385], [-43.20329430000001, -22.8704876], [-43.2031435, -22.8703637], [-43.2030016, -22.8702478], [-43.2028748, -22.8701535], [-43.2027629, -22.8700696], [-43.202643, -22.8699788], [-43.2024937, -22.869868], [-43.2022751, -22.8697119], [-43.20203690000001, -22.8695555], [-43.2018903, -22.8694639], [-43.2016982, -22.8693408], [-43.2015091, -22.8692276], [-43.2013263, -22.8691265], [-43.201173, -22.869043800000004], [-43.2009698, -22.8689405], [-43.2007909, -22.8688532], [-43.2006223, -22.8687766], [-43.200445, -22.868696100000005], [-43.200205, -22.868588100000004], [-43.1999636, -22.8684862], [-43.199745, -22.8684034], [-43.199572, -22.8683409], [-43.1993511, -22.8682656], [-43.1991093, -22.8681864], [-43.1988663, -22.8681114], [-43.1986245, -22.8680429], [-43.1982836, -22.8679636], [-43.1979785, -22.8678949], [-43.1977702, -22.8678509], [-43.197557200000006, -22.8678141], [-43.19729420000001, -22.8677731], [-43.1970487, -22.8677386], [-43.1967699, -22.867704], [-43.1965275, -22.867678300000005], [-43.1962565, -22.867658600000002], [-43.1959657, -22.8676418], [-43.1957455, -22.8676308], [-43.1954226, -22.8676248], [-43.1951537, -22.867628], [-43.1949039, -22.8676316], [-43.1946714, -22.8676436], [-43.1942603, -22.867678500000004], [-43.1581366, -22.870929500000003]]}}, {"id": "518", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2168319, -22.8847691], [-43.2170652, -22.8851007], [-43.2173122, -22.88556], [-43.2174114, -22.8858123], [-43.2175351, -22.8862834], [-43.2175571, -22.886407], [-43.217652, -22.8875725], [-43.2176973, -22.8878435]]}}, {"id": "519", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2223417, -22.8887819], [-43.2221243, -22.8888433], [-43.2218778, -22.888898], [-43.221548, -22.888916], [-43.2208745, -22.8889245]]}}, {"id": "520", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2208466, -22.8888358], [-43.2216401, -22.8887975], [-43.2218795, -22.8887783], [-43.2221046, -22.8887303], [-43.2223315, -22.8886007]]}}, {"id": "521", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2208745, -22.8889245], [-43.2193148, -22.8890045], [-43.2190487, -22.8889975], [-43.2188482, -22.888964], [-43.2186015, -22.8888837], [-43.2183474, -22.8887552]]}}, {"id": "524", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NITER\u00d3I", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1155576, -22.8778661], [-43.114171, -22.879029400000004], [-43.1140634, -22.8791673], [-43.1140004, -22.8792853]]}}, {"id": "525", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NITER\u00d3I", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1157465, -22.8780945], [-43.1145493, -22.8788823], [-43.1143766, -22.879021], [-43.1142256, -22.8792171], [-43.1141481, -22.8793714], [-43.11406, -22.8796949], [-43.1140018, -22.88002]]}}, {"id": "552", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "NITER\u00d3I", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1156184, -22.8848213], [-43.1157885, -22.8848385], [-43.1160546, -22.8848385], [-43.1165782, -22.8847989], [-43.1170502, -22.8845854], [-43.1172803, -22.8843975]]}}, {"id": "553", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "NITER\u00d3I", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1154698, -22.884775], [-43.1151706, -22.8846961], [-43.1149094, -22.8846092], [-43.1146863, -22.8844716], [-43.1144206, -22.8842668], [-43.1142608, -22.884055600000003], [-43.1141063, -22.8838105], [-43.1139947, -22.8835258], [-43.1139346, -22.883344], [-43.1139088, -22.8830672], [-43.1139088, -22.8826639], [-43.11396030000001, -22.882403], [-43.1139841, -22.882321]]}}, {"id": "585", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NITER\u00d3I", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1176817, -22.8765325], [-43.1170341, -22.877018]]}}, {"id": "586", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NITER\u00d3I", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1175975, -22.8764434], [-43.1184356, -22.8758767]]}}, {"id": "602", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.158145, -22.8708195], [-43.1942585, -22.8675687], [-43.1945832, -22.867537], [-43.1948349, -22.8675259], [-43.1951241, -22.8675164], [-43.195410900000006, -22.8675169], [-43.1957579, -22.8675215], [-43.1959963, -22.8675321], [-43.1962715, -22.8675459], [-43.196479, -22.8675604], [-43.1966961, -22.8675789], [-43.19694700000001, -22.8676054], [-43.1972157, -22.8676421], [-43.1974907, -22.8676896], [-43.1977609, -22.8677386], [-43.1980308, -22.8677926], [-43.198294000000004, -22.867852300000003], [-43.1986752, -22.8679446], [-43.1989077, -22.8680113], [-43.1990818, -22.8680665], [-43.1993035, -22.8681323], [-43.19952610000001, -22.8682102], [-43.1997609, -22.8682902], [-43.1999873, -22.8683794], [-43.2002095, -22.8684705], [-43.20041340000001, -22.8685619], [-43.2006221, -22.8686586], [-43.2008022, -22.8687385], [-43.2009878, -22.8688318], [-43.2012292, -22.8689501], [-43.2014149, -22.8690508], [-43.2016036, -22.869152100000004], [-43.2017914, -22.8692613], [-43.2019586, -22.8693641], [-43.2021167, -22.8694681], [-43.2022941, -22.8695829], [-43.2024924, -22.8697191], [-43.2027433, -22.8699038], [-43.2028683, -22.8699919], [-43.2030483, -22.8701314], [-43.2032199, -22.8702657], [-43.2033692, -22.8703962], [-43.2035437, -22.8705488], [-43.2036892, -22.8706826], [-43.2038492, -22.8708356], [-43.2040254, -22.8710067], [-43.2042843, -22.871286], [-43.2168319, -22.8847691]]}}, {"id": "603", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": null, "state-code": null, "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1581366, -22.870929500000003], [-43.1562365, -22.871114], [-43.1513842, -22.871553]]}}, {"id": "604", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA S\u00c9RGIO DE OLIVEIRA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "M\u00e9dico legista do IML de S\u00e3o Paulo, emitiu laudos fraudulentos para encobrir crimes do regime.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.3444564, -22.8678255], [-43.3459735, -22.8700439], [-43.3466401, -22.8709954]]}}, {"id": "605", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SAQUAREMA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.522313, -22.9284449], [-42.5226207, -22.9287694], [-42.5226111, -22.9292992], [-42.5226146, -22.9299182], [-42.5226205, -22.930565700000002], [-42.5226165, -22.9312178], [-42.5226153, -22.931865600000002], [-42.5226249, -22.9325173]]}}, {"id": "606", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "SAQUAREMA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.5469615, -22.9295325], [-42.544510100000004, -22.9295553], [-42.5427846, -22.9295996], [-42.5405226, -22.9296157], [-42.538044, -22.9296753], [-42.53588570000001, -22.9297068], [-42.5331478, -22.9297493], [-42.5312402, -22.929762100000005], [-42.5290607, -22.9297835], [-42.5268955, -22.9298198], [-42.5241699, -22.9298589], [-42.5226146, -22.9299182], [-42.5196932, -22.929958900000003], [-42.5191721, -22.9300084], [-42.5185273, -22.9301074]]}}, {"id": "607", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "SAQUAREMA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.550609, -22.9296707], [-42.5523877, -22.9296217], [-42.5535496, -22.9296372], [-42.5566965, -22.9295056], [-42.5568236, -22.9294719], [-42.5571122, -22.9294467], [-42.5599745, -22.9293635], [-42.5611882, -22.9293781]]}}, {"id": "609", "type": "Feature", "properties": {"name": "ESTRADA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "NIL\u00d3POLIS", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4384107, -22.8116017], [-43.4379668, -22.8113954], [-43.437679, -22.8112685], [-43.4373523, -22.8111244], [-43.4372917, -22.8110977], [-43.4371107, -22.8110179], [-43.4368644, -22.8109092], [-43.4367999, -22.810880800000003], [-43.4361281, -22.8105845], [-43.435454, -22.8102988], [-43.435143, -22.810167000000003], [-43.4348932, -22.8100611], [-43.4347717, -22.8100096], [-43.4342435, -22.8097858], [-43.4335069, -22.8094736], [-43.4332552, -22.809367], [-43.4329802, -22.8092504], [-43.4327397, -22.809148500000003], [-43.4324135, -22.8088478], [-43.4318212, -22.808756800000005], [-43.4317955, -22.8087529], [-43.4317395, -22.8087292], [-43.4314181, -22.8085936], [-43.431183700000005, -22.8084947], [-43.4309795, -22.8084085], [-43.4304373, -22.8081796], [-43.429704, -22.8078701], [-43.4292527, -22.8076796], [-43.428534, -22.8073762], [-43.4277995, -22.8070583], [-43.42762770000001, -22.8069839], [-43.427369, -22.806872], [-43.4272801, -22.8068335], [-43.4271264, -22.806767]]}}, {"id": "610", "type": "Feature", "properties": {"name": "ESTRADA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "NIL\u00d3POLIS", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4261736, -22.8063714], [-43.4263453, -22.8063081], [-43.4267183, -22.8064677], [-43.42706630000001, -22.8066166], [-43.4271264, -22.806767], [-43.4269547, -22.8067986], [-43.4265931, -22.8066505], [-43.4262595, -22.8065138], [-43.4261736, -22.8063714]]}}, {"id": "611", "type": "Feature", "properties": {"name": "ESTRADA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "NIL\u00d3POLIS", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4261736, -22.8063714], [-43.4259735, -22.8062877]]}}, {"id": "617", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2860534, -22.81972], [-43.2859237, -22.8198388], [-43.2821809, -22.822784], [-43.2813146, -22.8234621], [-43.2801731, -22.8239763], [-43.2788255, -22.824917700000004], [-43.2784317, -22.8251884], [-43.2782773, -22.8252167]]}}, {"id": "628", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": null, "state-code": null, "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1285452, -22.8734869], [-43.131223, -22.873247000000003]]}}, {"id": "629", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": null, "state-code": null, "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1513981, -22.8714323], [-43.1562248, -22.8709927], [-43.158145, -22.8708195]]}}, {"id": "630", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": null, "state-code": null, "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.131223, -22.873247000000003], [-43.13306450000001, -22.8730748]]}}, {"id": "631", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": null, "state-code": null, "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1312243, -22.8733653], [-43.1285425, -22.8736086]]}}, {"id": "632", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NITER\u00d3I", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1285425, -22.8736086], [-43.124997, -22.8739263], [-43.1244298, -22.8739765], [-43.1236736, -22.874048300000002], [-43.1232221, -22.8741151], [-43.1228415, -22.8741893], [-43.1224919, -22.8742655], [-43.1220494, -22.874373300000002], [-43.1214862, -22.874539], [-43.1210755, -22.8746809], [-43.1205388, -22.8748886], [-43.1199057, -22.875174700000002], [-43.1196733, -22.8752947]]}}, {"id": "633", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": null, "state-code": null, "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1513842, -22.871553], [-43.1364278, -22.8728952]]}}, {"id": "643", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ITABORA\u00cd", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.853630100000004, -22.7480714], [-42.8534877, -22.7478748], [-42.8532622, -22.747304200000002], [-42.852954800000006, -22.746522500000005], [-42.8527904, -22.7453765], [-42.8528766, -22.7451988]]}}, {"id": "657", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4983418, -22.8688242], [-43.498759, -22.8686617], [-43.498878000000005, -22.868671], [-43.499007000000006, -22.868676], [-43.4992752, -22.8687056], [-43.4994898, -22.8687649], [-43.4998438, -22.8688341], [-43.5002408, -22.868755], [-43.5012493, -22.868913200000005], [-43.501475000000006, -22.868979000000003], [-43.5016797, -22.8690105], [-43.5018191, -22.8689858]]}}, {"id": "699", "type": "Feature", "properties": {"name": "ESTRADA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MESQUITA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.43888, -22.8110411], [-43.4396413, -22.8099997]]}}, {"id": "700", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MESQUITA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4303291, -22.7985795], [-43.4289183, -22.7980038]]}}, {"id": "701", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "MESQUITA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4234377, -22.7949102], [-43.4233886, -22.7952267], [-43.4232001, -22.7956995], [-43.4231744, -22.7957626], [-43.42312050000001, -22.7958964], [-43.4230342, -22.7960551], [-43.4230213, -22.7960737], [-43.4228512, -22.7962484], [-43.4227435, -22.7964009]]}}, {"id": "712", "type": "Feature", "properties": {"name": "VIADUTO BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "DUQUE DE CAXIAS", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.3097857, -22.7795271], [-43.309399500000005, -22.7794776], [-43.3091206, -22.7794578], [-43.3088094, -22.7794776], [-43.3084768, -22.7795468], [-43.308315900000004, -22.7796062], [-43.3079189, -22.7797645], [-43.307522, -22.7799425], [-43.3070499, -22.7801898], [-43.3066744, -22.7803481], [-43.306492, -22.7804272], [-43.3063418, -22.7804668]]}}, {"id": "713", "type": "Feature", "properties": {"name": "VIADUTO BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "DUQUE DE CAXIAS", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.30632030000001, -22.7803877], [-43.3064813, -22.7803283], [-43.3067602, -22.7802195], [-43.3072323, -22.779992], [-43.3077687, -22.7797249], [-43.3079833, -22.7796161], [-43.3082515, -22.7795172], [-43.3085734, -22.7794084], [-43.3088523, -22.7793985], [-43.3092171, -22.7793985], [-43.3097857, -22.779438]]}}, {"id": "716", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NITER\u00d3I", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1140004, -22.8792853], [-43.1139178, -22.8794459], [-43.1136531, -22.8801939], [-43.1135899, -22.8803205], [-43.1134811, -22.880469], [-43.1133645, -22.880589600000004]]}}, {"id": "775", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA FRIBURGO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.5312785, -22.2615296], [-42.531276, -22.2616456], [-42.5312475, -22.2617906], [-42.5312562, -22.2619644], [-42.5317953, -22.2649273], [-42.5322173, -22.2671224], [-42.5326351, -22.2694563], [-42.5327521, -22.2700122], [-42.5329107, -22.2707659]]}}, {"id": "777", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CACHOEIRAS DE MACACU", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.6388108, -22.432064], [-42.638689, -22.4317953], [-42.6381975, -22.43128], [-42.6377255, -22.4310222], [-42.6368802, -22.4307009], [-42.6361832, -22.43057], [-42.6354839, -22.4303296], [-42.6347136, -22.4300954], [-42.6336968, -22.4295959], [-42.632783200000006, -22.429199], [-42.6323012, -22.4289585], [-42.6318424, -22.428564900000005], [-42.6314419, -22.4280706], [-42.6313101, -22.4279089], [-42.6313887, -22.4278316], [-42.6314774, -22.427721500000004], [-42.6314749, -22.4275177], [-42.6314546, -22.4271287], [-42.6313785, -22.4268054], [-42.6311986, -22.4264891], [-42.631082, -22.4263274], [-42.6309299, -22.4262618], [-42.630717, -22.4262689], [-42.6305142, -22.4263017], [-42.630423, -22.4262337], [-42.6302861, -22.4260369], [-42.6301589, -22.4254933], [-42.6301435, -22.4254152], [-42.6300804, -22.425095], [-42.6300423, -22.4248045], [-42.6299916, -22.4246123], [-42.6297635, -22.4242656], [-42.62914, -22.4235908], [-42.6285875, -22.4230496], [-42.6280096, -22.4224591], [-42.6277586, -22.4221873], [-42.6276446, -22.4219765], [-42.6275913, -22.421775], [-42.627604, -22.4214376], [-42.6278409, -22.4209143], [-42.627893, -22.4207511], [-42.6279386, -22.4204043], [-42.62781950000001, -22.4200856], [-42.627560900000006, -22.4197365], [-42.627272, -22.4195069], [-42.6266839, -22.4190617], [-42.6261035, -22.4186798], [-42.625921, -22.4186072], [-42.6253472, -22.418514600000005], [-42.6238457, -22.4184908], [-42.6220497, -22.4185054], [-42.6215294, -22.4185096], [-42.6211107, -22.4184974], [-42.6208167, -22.4184842], [-42.6206769, -22.4184643], [-42.6205156, -22.4183583], [-42.6200102, -22.4177684], [-42.619279, -22.417119]]}}, {"id": "778", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0941013, -22.4991596], [-44.0937231, -22.4994054], [-44.0935325, -22.4995072], [-44.0933365, -22.4996314], [-44.0931271, -22.4997117], [-44.0924975, -22.4999355], [-44.09207000000001, -22.5000403], [-44.0914364, -22.5001266]]}}, {"id": "779", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0903392, -22.5003601], [-44.0900509, -22.5002865]]}}, {"id": "780", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0905802, -22.5003088], [-44.09037820000001, -22.5003518], [-44.0903392, -22.5003601], [-44.0902417, -22.500381]]}}, {"id": "781", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0911169, -22.5002163], [-44.0907044, -22.5003029], [-44.0905802, -22.5003088]]}}, {"id": "782", "type": "Feature", "properties": {"name": "ELEVADO PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.1334224, -22.5282736], [-44.1336565, -22.5280718], [-44.1339326, -22.5278334], [-44.13413520000001, -22.5276863], [-44.1346024, -22.5274193], [-44.1357838, -22.5266972], [-44.1367789, -22.5260599]]}}, {"id": "783", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.121491, -22.5084963], [-44.1207057, -22.5078202], [-44.1200119, -22.5071578], [-44.1196138, -22.5068817], [-44.1190957, -22.5065614], [-44.1178608, -22.5059675], [-44.1170686, -22.5055646], [-44.1166082, -22.5053305], [-44.1161619, -22.5051041], [-44.1160979, -22.505071], [-44.1155682, -22.5048122], [-44.1143101, -22.5041634], [-44.113729, -22.5039004], [-44.11351560000001, -22.5038094], [-44.1131331, -22.5037058], [-44.11297630000001, -22.5036806]]}}, {"id": "784", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.121491, -22.5084963], [-44.1222465, -22.5091106], [-44.1227369, -22.509514], [-44.1231387, -22.5098233], [-44.12363150000001, -22.5101891], [-44.1240072, -22.5104429], [-44.1249925, -22.5110736], [-44.1251397, -22.5111625], [-44.1258009, -22.5115438], [-44.1260316, -22.5117003], [-44.1262465, -22.5118733], [-44.1267106, -22.5122359], [-44.1271199, -22.512557], [-44.1275158, -22.51296], [-44.127641800000006, -22.5131862], [-44.1277671, -22.5133496], [-44.1280046, -22.5137046], [-44.1283439, -22.5144435], [-44.12852790000001, -22.5150359], [-44.1286752, -22.5153167], [-44.1289418, -22.5159026], [-44.12917610000001, -22.516371], [-44.1293761, -22.5166844], [-44.1294868, -22.5168567], [-44.129673, -22.5170334], [-44.1299316, -22.5172778], [-44.1302527, -22.5175092], [-44.1306365, -22.5177293], [-44.1308808, -22.5178541], [-44.1314808, -22.5181044], [-44.1322867, -22.5184291], [-44.1326564, -22.5185765], [-44.1329293, -22.5187112], [-44.1330341, -22.5187537], [-44.1333785, -22.5189597], [-44.1337746, -22.519243100000004], [-44.1340983, -22.5195576], [-44.1342331, -22.5196877], [-44.1343762, -22.5199031], [-44.1345461, -22.520149], [-44.1346105, -22.5203276], [-44.1346915, -22.5204482], [-44.1347595, -22.5206366], [-44.1348195, -22.520803000000004], [-44.134846, -22.5209257], [-44.1348716, -22.5210438], [-44.1349032, -22.5212541], [-44.1349222, -22.5216818], [-44.1349231, -22.5217658], [-44.1349317, -22.5222015], [-44.1349348, -22.522297300000005], [-44.134941100000006, -22.5224891], [-44.1349664, -22.5227591], [-44.1350154, -22.5230248], [-44.1350992, -22.5232978], [-44.1351735, -22.5234847], [-44.1352809, -22.5236832], [-44.1354944, -22.5240107], [-44.1355654, -22.5241197], [-44.1362858, -22.5254869], [-44.1363381, -22.5255947], [-44.1363564, -22.5256608], [-44.1365005, -22.5258958], [-44.1367501, -22.5262506], [-44.1369326, -22.5264924], [-44.1376744, -22.5277075], [-44.1378136, -22.5278916], [-44.1380249, -22.5281355], [-44.1384741, -22.5286095], [-44.1384978, -22.5286344], [-44.1392828, -22.529337300000005]]}}, {"id": "813", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "NOVA IGUA\u00c7U", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.435236, -22.7399542], [-43.4343243, -22.7418256]]}}, {"id": "815", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "NOVA IGUA\u00c7U", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4722217, -22.7497033], [-43.471578, -22.7493768], [-43.4712883, -22.7493669]]}}, {"id": "816", "type": "Feature", "properties": {"name": "PRA\u00c7A CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ARRAIAL DO CABO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.0244985, -22.9674772], [-42.0242259, -22.9673311], [-42.024004, -22.9672533], [-42.0238699, -22.9672282], [-42.0237307, -22.9672269], [-42.023672, -22.9672368], [-42.0236274, -22.967265], [-42.0235466, -22.9673487]]}}, {"id": "821", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL ARTUR DA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NIL\u00d3POLIS", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4284427, -22.805227100000003], [-43.4278689, -22.80602], [-43.4272801, -22.8068335]]}}, {"id": "954", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "MACA\u00c9", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-41.7827174, -22.3836437], [-41.7826518, -22.3831219], [-41.7826174, -22.3828989], [-41.7825009, -22.3821404], [-41.7822805, -22.3806826], [-41.7820562, -22.3793033]]}}, {"id": "967", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA S\u00c9RGIO DE OLIVEIRA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "M\u00e9dico legista do IML de S\u00e3o Paulo, emitiu laudos fraudulentos para encobrir crimes do regime.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.3444886, -22.8675226], [-43.3445284, -22.8676048], [-43.3445413, -22.8677176], [-43.3444564, -22.8678255], [-43.3443296, -22.8678265], [-43.3442104, -22.8677721], [-43.344161, -22.8676909]]}}, {"id": "976", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NITER\u00d3I", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.114482900000006, -22.8784988], [-43.114646, -22.8783441], [-43.1150399, -22.877945400000005], [-43.1151623, -22.8778244], [-43.115305500000005, -22.877709000000003], [-43.1154331, -22.8776289], [-43.1157036, -22.8774708], [-43.1166303, -22.8770349], [-43.1168677, -22.8769178], [-43.1171064, -22.8767691], [-43.1175975, -22.8764434]]}}, {"id": "977", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2176973, -22.8878435], [-43.2177754, -22.8880469], [-43.2179015, -22.888216], [-43.2181125, -22.8884565], [-43.218296, -22.8886092], [-43.2184566, -22.8887189], [-43.218621, -22.888789], [-43.2188209, -22.8888675], [-43.2190067, -22.8889128], [-43.2192001, -22.8889226], [-43.2194506, -22.8889262], [-43.2208466, -22.8888358]]}}, {"id": "978", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2183474, -22.8887552], [-43.2181168, -22.8885761], [-43.2179271, -22.8883927], [-43.2177641, -22.8881546], [-43.2176501, -22.8879472], [-43.2176159, -22.8878545]]}}, {"id": "979", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NITER\u00d3I", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1133645, -22.880589600000004], [-43.1132431, -22.8806822], [-43.1131121, -22.8807451], [-43.1129619, -22.8808099], [-43.1128351, -22.8808452], [-43.1126622, -22.880877]]}}, {"id": "1082", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": null, "state-code": null, "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1356404, -22.8729735], [-43.134898, -22.8730448]]}}, {"id": "1083", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": null, "state-code": null, "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1347792, -22.8729236], [-43.1348983, -22.872912]]}}, {"id": "1084", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": null, "state-code": null, "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1333606, -22.8730444], [-43.1347792, -22.8729236]]}}, {"id": "1085", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": null, "state-code": null, "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1333802, -22.8731637], [-43.133074, -22.8731917]]}}, {"id": "1121", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "MESQUITA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4217649, -22.798739], [-43.4219755, -22.798224]]}}, {"id": "1122", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "MESQUITA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4219755, -22.798224], [-43.4219607, -22.798295900000003], [-43.4219094, -22.7985453], [-43.4218415, -22.7987437]]}}, {"id": "1165", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ARMA\u00c7\u00c3O DOS B\u00daZIOS", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-41.9158348, -22.7805921], [-41.9164498, -22.7797777]]}}, {"id": "1166", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "RIO BONITO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.624054, -22.7103501], [-42.62405090000001, -22.709328], [-42.6240533, -22.7090773], [-42.624163, -22.708483000000005], [-42.6242093, -22.7082322], [-42.6242358, -22.7080966], [-42.6242602, -22.7080367]]}}, {"id": "1189", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "TERES\u00d3POLIS", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.978313, -22.42702], [-42.9785238, -22.4279194], [-42.9784995, -22.428024300000004], [-42.9784508, -22.4281667], [-42.9781007, -22.4286601], [-42.977750500000006, -22.4291537]]}}, {"id": "1194", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2880119, -22.8715823], [-43.2881996, -22.8712941], [-43.288386300000006, -22.8710747], [-43.2886081, -22.8708142], [-43.2889032, -22.8705961], [-43.2889611, -22.8705534], [-43.2890231, -22.8705444], [-43.2891104, -22.8704872], [-43.2892071, -22.8704268], [-43.2892676, -22.8703889], [-43.2893898, -22.870321000000004], [-43.2894499, -22.8702906], [-43.2894945, -22.8702406], [-43.2894758, -22.8701978], [-43.2894111, -22.8701129], [-43.2892012, -22.8699421], [-43.2883504, -22.8692738], [-43.2878218, -22.868827100000004], [-43.2876818, -22.868737], [-43.2875967, -22.8686587], [-43.2875518, -22.868564], [-43.2873624, -22.868413], [-43.2862014, -22.8674805]]}}, {"id": "1195", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ANT\u00d4NIO BANDEIRA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, comandou a repress\u00e3o \u00e0 Guerrilha do Araguaia, em 1972. Depoimentos de ex-guerrilheiros afirmam que ele comparecia pessoalmente \u00e0 sess\u00f5es de tortura. Tamb\u00e9m comandou a Opera\u00e7\u00e3o Cristal, na qual o estado executou atentados terroristas com a inten\u00e7\u00e3o de culpar grupos de esquerda.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.5525746, -22.8853874], [-43.5540758, -22.8852376]]}}, {"id": "1218", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NITER\u00d3I", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1196733, -22.8752947], [-43.1191935, -22.8755464], [-43.11883460000001, -22.8757653], [-43.1185078, -22.8759646]]}}, {"id": "1219", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": null, "state-code": null, "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.13306450000001, -22.8730748], [-43.1333606, -22.8730444]]}}, {"id": "1220", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": null, "state-code": null, "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.134898, -22.8730448], [-43.1333802, -22.8731637]]}}, {"id": "1221", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NITER\u00d3I", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1196037, -22.8751916], [-43.11987380000001, -22.8750614], [-43.1204923, -22.8747829], [-43.12102250000001, -22.8745828], [-43.1214662, -22.8744302], [-43.1220281, -22.8742624], [-43.1224595, -22.8741516], [-43.122707, -22.8740982], [-43.1231718, -22.8740112], [-43.123688400000006, -22.8739304], [-43.1244416, -22.8738602], [-43.1250186, -22.8738139], [-43.1285452, -22.8734869]]}}, {"id": "1222", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": null, "state-code": null, "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1348983, -22.872912], [-43.1363667, -22.8727842]]}}, {"id": "1223", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NITER\u00d3I", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1184356, -22.8758767], [-43.1187637, -22.875672200000004], [-43.1190781, -22.8754763], [-43.1196037, -22.8751916]]}}, {"id": "1224", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NITER\u00d3I", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1185078, -22.8759646], [-43.1176817, -22.8765325]]}}, {"id": "1225", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": null, "state-code": null, "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.133074, -22.8731917], [-43.1312243, -22.8733653]]}}, {"id": "1348", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SAPUCAIA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.67707930000001, -21.8808701], [-42.6773084, -21.8803056], [-42.6775413, -21.8797289], [-42.6777864, -21.8791221]]}}, {"id": "1394", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NITER\u00d3I", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1126622, -22.880877], [-43.1124257, -22.8808854], [-43.1122165, -22.8808402], [-43.1120346, -22.8807798], [-43.11183990000001, -22.8806742], [-43.1116216, -22.8804697], [-43.1113487, -22.8801915], [-43.11103560000001, -22.8797585], [-43.110741, -22.8791774]]}}, {"id": "1440", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2753661, -22.827236400000004], [-43.2769429, -22.8261354]]}}, {"id": "1441", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2782773, -22.8252167], [-43.2782981, -22.8251146], [-43.2800701, -22.8238814], [-43.2811859, -22.823383], [-43.2820826, -22.8226793], [-43.285795, -22.8197676], [-43.2859676, -22.8196092]]}}, {"id": "1442", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2770585, -22.8260421], [-43.2782773, -22.8252167]]}}, {"id": "1453", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "RESENDE", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.4480992, -22.4632405], [-44.4476218, -22.4633433], [-44.4468482, -22.4634951], [-44.4460395, -22.4636653], [-44.44520620000001, -22.463812700000002], [-44.4445529, -22.4639298], [-44.4444399, -22.4639801], [-44.4443694, -22.464026100000005], [-44.4442817, -22.4640929], [-44.4442146, -22.4641326], [-44.4441678, -22.4641536], [-44.4440891, -22.4641231], [-44.4439502, -22.464061], [-44.4438846, -22.4640524], [-44.4438037, -22.4640516]]}}, {"id": "1569", "type": "Feature", "properties": {"name": "TRAVESSA JO\u00c3O FIGUEIREDO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General de Ex\u00e9rcito, foi Presidente da Rep\u00fablica entre mar\u00e7o de 1979 e mar\u00e7o de 1985, \u00faltimo l\u00edder do Regime Militar.        Em seu governo, foi liberada a atua\u00e7\u00e3o de partidos pol\u00edticos e foi promovida a anistia geral, extendida tanto \u00e0s v\u00edtimas da Ditadura quanto aos militares envolvidos em crimes.        Membros da \"linha dura\" dos militares, insatisfeitos com o processo de redemocratiza\u00e7\u00e3o, come\u00e7aram a promover atentados contra civis. A chamada Opera\u00e7\u00e3o Cristal tinha a inten\u00e7\u00e3o de culpar militantes de esquerda pelos ataques.", "city": "S\u00c3O GON\u00c7ALO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.0800296, -22.8373439], [-43.0801292, -22.8374109], [-43.0801654, -22.8374791], [-43.0802322, -22.8375324], [-43.0804345, -22.8376722], [-43.0806151, -22.8377671], [-43.0807987, -22.8378645], [-43.0809534, -22.8380105]]}}, {"id": "1577", "type": "Feature", "properties": {"name": "PRA\u00c7A CORONEL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1983174, -22.9119908], [-43.1975414, -22.9119395]]}}, {"id": "1670", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ANGRA DOS REIS", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.3208018, -23.0098736], [-44.3205861, -23.0102209], [-44.3205726, -23.0109598], [-44.32051760000001, -23.0115179]]}}, {"id": "1671", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA COMANDANTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ANGRA DOS REIS", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.3070317, -22.9981593], [-44.306716, -22.9987177]]}}, {"id": "1728", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ARARUAMA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.3253067, -22.8594962], [-42.3251919, -22.8594315], [-42.3249512, -22.8593226], [-42.324466300000005, -22.8592629], [-42.32422520000001, -22.8592373], [-42.3239482, -22.8592078], [-42.3238679, -22.8591986], [-42.323266, -22.8590964], [-42.3223516, -22.858915], [-42.3216967, -22.8588031], [-42.321412200000005, -22.8587039], [-42.3211353, -22.8585622], [-42.3208662, -22.8583425], [-42.3206509, -22.8580732], [-42.3203793, -22.857584700000004], [-42.32010900000001, -22.8570985], [-42.3200049, -22.8569111], [-42.3198046, -22.8566019], [-42.3197138, -22.8564618], [-42.3193236, -22.855850100000005], [-42.31828800000001, -22.8539369], [-42.3177733, -22.8529846], [-42.3174056, -22.8522695], [-42.3172749, -22.8517876]]}}, {"id": "1729", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE ARTHUR DE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "BOM JESUS DO ITABAPOANA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-41.6719707, -21.1323465], [-41.6724503, -21.1334604], [-41.6727302, -21.1339532], [-41.6734137, -21.1354834]]}}, {"id": "1864", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA GENERAL HUMBERTO DE ALENCAR CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "QUATIS", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.261949, -22.4175656], [-44.2616825, -22.4171996], [-44.2611667, -22.4165176], [-44.2611071, -22.416477], [-44.2601768, -22.4164064]]}}, {"id": "1889", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ANT\u00d4NIO DA SILVA CAMPOS", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General de Divis\u00e3o. Chefe do Centro de Informa\u00e7\u00f5es do Ex\u00e9rcito, \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel por censura e repress\u00e3o durante a Ditadura, de fevereiro de 1976 a outubro de 1977.", "city": "NATIVIDADE", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-41.9668023, -21.046076], [-41.966693, -21.0461031], [-41.9662092, -21.0462194], [-41.966003300000004, -21.0462833], [-41.9649425, -21.0466445], [-41.9637186, -21.0470612], [-41.9634972, -21.0471366], [-41.9631191, -21.0472653], [-41.9626264, -21.0475247], [-41.96158, -21.0480755], [-41.9609102, -21.0484431], [-41.9603941, -21.0487264], [-41.9602939, -21.0487814], [-41.9599003, -21.0489994], [-41.9598135, -21.0490763], [-41.959787, -21.0491848], [-41.9597767, -21.0492645], [-41.9598068, -21.049513300000005], [-41.9599784, -21.0506903], [-41.9600478, -21.0511812], [-41.9602241, -21.0524278]]}}, {"id": "1966", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0892432, -22.5036138], [-44.0883393, -22.5012869]]}}, {"id": "1967", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.1127423, -22.5036238], [-44.1121838, -22.503514], [-44.1116423, -22.5034039], [-44.1110553, -22.5033135], [-44.1105023, -22.5032093], [-44.109664, -22.5030268], [-44.1088668, -22.5028135], [-44.1085254, -22.5027366], [-44.1080935, -22.50266], [-44.1077875, -22.5026138], [-44.105897, -22.5023432], [-44.1052272, -22.5022545], [-44.1044243, -22.5022224]]}}, {"id": "1968", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.1044243, -22.5022224], [-44.1040926, -22.5021946]]}}, {"id": "1969", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.11297630000001, -22.5036806], [-44.1127423, -22.5036238]]}}, {"id": "1970", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.1040926, -22.5021946], [-44.1039276, -22.5021613], [-44.1037441, -22.5021562], [-44.1023623, -22.5019827], [-44.1007797, -22.5017866], [-44.100543, -22.5017762], [-44.100130400000005, -22.5016676], [-44.0999514, -22.5016141], [-44.0996209, -22.5014513], [-44.0991155, -22.5010826], [-44.0985183, -22.5005874], [-44.0980308, -22.500128], [-44.0978157, -22.499936], [-44.0975442, -22.4996935], [-44.0973621, -22.4995309], [-44.096947300000004, -22.4992785], [-44.0965154, -22.4990488], [-44.0962516, -22.4989549], [-44.0960225, -22.4988841], [-44.0958828, -22.4988715], [-44.0955915, -22.4988385], [-44.095411, -22.4988369], [-44.0952198, -22.4988328], [-44.0947675, -22.498903700000003], [-44.0945252, -22.4989787], [-44.0943781, -22.499032700000004], [-44.094299, -22.4990637], [-44.0941013, -22.4991596], [-44.0934774, -22.4994198]]}}, {"id": "1971", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0926822, -22.4999263], [-44.0926538, -22.4997838], [-44.0926685, -22.4996959], [-44.092702, -22.4996763], [-44.0928073, -22.4996312]]}}, {"id": "1972", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0926822, -22.4999263], [-44.0926011, -22.4998291], [-44.092523, -22.4997623], [-44.09245, -22.4997528], [-44.0922273, -22.4997976]]}}, {"id": "1977", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MESQUITA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.42312050000001, -22.7958964], [-43.4231246, -22.796065300000002], [-43.4231522, -22.7961312], [-43.4231636, -22.7961652], [-43.4231837, -22.7961986], [-43.4232092, -22.7962252], [-43.4232378, -22.7962497], [-43.4233257, -22.7963152], [-43.4234686, -22.7963447], [-43.4236085, -22.7962883], [-43.423705, -22.796193], [-43.4237858, -22.7960657], [-43.4238106, -22.7960153]]}}, {"id": "2042", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA HUMBERTO DE ALENCAR CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "S\u00c3O GON\u00c7ALO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.0439257, -22.8333829], [-43.044069, -22.8334076], [-43.04442, -22.8334385], [-43.0447388, -22.8334665], [-43.0448996, -22.8334807], [-43.0451468, -22.8334808], [-43.0455792, -22.8334802], [-43.045668, -22.8334842], [-43.0467058, -22.8334765], [-43.0473563, -22.8334692], [-43.0477501, -22.8334596], [-43.0480989, -22.8334679], [-43.0484267, -22.8334948], [-43.0488061, -22.8335433], [-43.0494708, -22.8336383], [-43.0501531, -22.8337605], [-43.0507431, -22.8338932], [-43.0513836, -22.834058], [-43.0516718, -22.8341378], [-43.0522076, -22.8342863], [-43.0529749, -22.8345964], [-43.0539077, -22.8351244], [-43.0539944, -22.8351735], [-43.0545359, -22.8354359], [-43.05481, -22.8354986], [-43.0550687, -22.8354834], [-43.0554066, -22.8354523], [-43.0555906, -22.8354354], [-43.0559696, -22.8354005], [-43.056305, -22.8353639], [-43.0566849, -22.8353183], [-43.056825, -22.8353051], [-43.0568894, -22.835299], [-43.0570973, -22.8352365], [-43.0573668, -22.8351259], [-43.0575192, -22.8350425], [-43.057603, -22.8349967], [-43.0577921, -22.834883], [-43.0579866, -22.8348296], [-43.05816, -22.834796500000003], [-43.0583796, -22.8347849], [-43.05854870000001, -22.8348013], [-43.0587366, -22.8348566], [-43.058918000000006, -22.834935], [-43.0589692, -22.8349571], [-43.0598189, -22.8353527], [-43.0599182, -22.835396], [-43.0605033, -22.8356512], [-43.0608205, -22.8357895], [-43.0609205, -22.8358342], [-43.060992, -22.8358662], [-43.061041800000005, -22.8358922], [-43.0614875, -22.8360796]]}}, {"id": "2049", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": null, "state-code": null, "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1363667, -22.8727842], [-43.1513981, -22.8714323]]}}, {"id": "2050", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": null, "state-code": null, "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1364278, -22.8728952], [-43.1356404, -22.8729735]]}}, {"id": "2102", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "MESQUITA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4227435, -22.7964009], [-43.4229184, -22.7960222], [-43.4229256, -22.7960063], [-43.4230482, -22.7957251], [-43.423275800000006, -22.7951862], [-43.4234377, -22.7949102]]}}, {"id": "2103", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "MESQUITA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.42665240000001, -22.7877056], [-43.4265543, -22.7879261]]}}, {"id": "2104", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "MESQUITA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4265543, -22.7879261], [-43.426398, -22.7882773], [-43.42606690000001, -22.7890216], [-43.4258006, -22.78962], [-43.4256858, -22.789878], [-43.4253192, -22.790702], [-43.4252227, -22.7909189], [-43.4249449, -22.7915432], [-43.4245705, -22.7923847], [-43.4241777, -22.793242], [-43.423811, -22.7940679], [-43.4234377, -22.7949102]]}}, {"id": "2105", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "MESQUITA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4227435, -22.7964009], [-43.422678, -22.796561900000004], [-43.422556, -22.7968156], [-43.42253840000001, -22.7968584], [-43.4223107, -22.7974109], [-43.4222913, -22.7974578], [-43.4219755, -22.798224]]}}, {"id": "2106", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "MESQUITA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4289859, -22.7831295], [-43.4289211, -22.7832767], [-43.4287437, -22.7836827], [-43.4285879, -22.7840667], [-43.428525, -22.7842049], [-43.4284321, -22.7843568], [-43.4282762, -22.7845724], [-43.4281324, -22.7847409], [-43.4279885, -22.7849177], [-43.4278777, -22.7850531], [-43.4277575, -22.7852084], [-43.42762830000001, -22.7854708], [-43.4275161, -22.7857643], [-43.4267572, -22.78747], [-43.42665240000001, -22.7877056]]}}, {"id": "2138", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "RIO DAS OSTRAS", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-41.9400106, -22.5315068], [-41.93870510000001, -22.5317956], [-41.9381016, -22.5318822]]}}, {"id": "2164", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "TRAJANO DE MORAES", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.0634662, -22.0635239], [-42.0646667, -22.0635507], [-42.0647725, -22.0635432], [-42.0650467, -22.0635277], [-42.0653214, -22.0635105], [-42.0656315, -22.0634898], [-42.06603350000001, -22.0634585], [-42.0660999, -22.0636435], [-42.0661004, -22.0638534]]}}, {"id": "2165", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "TRAJANO DE MORAES", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.0601654, -22.0639077], [-42.060339000000006, -22.0638468], [-42.0607101, -22.0635955], [-42.060805, -22.0635328], [-42.0613943, -22.0633902], [-42.0617657, -22.0633801], [-42.0634662, -22.0635239]]}}, {"id": "2166", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CAMPOS DOS GOYTACAZES", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-41.3263149, -21.7337738], [-41.3253043, -21.7348367]]}}, {"id": "2181", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRACA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ARRAIAL DO CABO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.0239759, -22.96832], [-42.0239639, -22.9675229]]}}, {"id": "2182", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ARRAIAL DO CABO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.024770800000006, -22.9779758], [-42.0249359, -22.9773626], [-42.0249991, -22.9771279]]}}, {"id": "2183", "type": "Feature", "properties": {"name": "TRAVESSA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ARRAIAL DO CABO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.0249359, -22.9773626], [-42.023937, -22.9772216]]}}, {"id": "2196", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA EDUARDO RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Delegado de pol\u00edcia, serviu no DOPS do Estado da Guanabara. Participou de casos de deten\u00e7\u00e3o ilegal, execu\u00e7\u00e3o e tortura.", "city": "ITABORA\u00cd", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.857808000000006, -22.7511954], [-42.8569648, -22.7526251], [-42.8569465, -22.7527823]]}}, {"id": "2206", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ITABORA\u00cd", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.89900620000001, -22.7118179], [-42.8995414, -22.7110601], [-42.9004734, -22.7096227], [-42.9032092, -22.7054033]]}}, {"id": "2224", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2662075, -22.8587632], [-43.266256, -22.8587728], [-43.2663812, -22.8587901], [-43.2663733, -22.858843], [-43.266463900000005, -22.8588491], [-43.2665611, -22.8588939], [-43.2666583, -22.8589163], [-43.2667047, -22.858729]]}}, {"id": "2233", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2663812, -22.8587901], [-43.2663844, -22.8587636], [-43.2664667, -22.8587588], [-43.2664741, -22.8586117], [-43.2664626, -22.8586024]]}}, {"id": "2251", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "S\u00c3O PEDRO DA ALDEIA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.0619837, -22.848777], [-42.0616552, -22.8483631], [-42.0615697, -22.8482554], [-42.0613976, -22.8480447], [-42.0613467, -22.8479824], [-42.0612098, -22.8478148], [-42.0611758, -22.8477731], [-42.0609404, -22.8474849], [-42.060859400000005, -22.8473858], [-42.0602834, -22.8468928], [-42.0602384, -22.846834], [-42.0599015, -22.8464222], [-42.0597053, -22.8462083], [-42.0594505, -22.845930600000003], [-42.0592814, -22.8457648], [-42.058997600000005, -22.8454592], [-42.0589058, -22.8453316], [-42.0586321, -22.8449585], [-42.0583337, -22.8445986], [-42.0580215, -22.8442428], [-42.0577021, -22.8439161], [-42.0572752, -22.8434954], [-42.0569772, -22.843168], [-42.0568167, -22.8430122], [-42.0562444, -22.8423742]]}}, {"id": "2258", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA HUMBERTO DE ALENCAR CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CORDEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.3596895, -22.0293869], [-42.359483, -22.029178], [-42.3593006, -22.0288647], [-42.3591451, -22.0284744], [-42.3590834, -22.0284172], [-42.3588638, -22.0282016], [-42.3585915, -22.0280002], [-42.3581503, -22.0278175], [-42.3581128, -22.0277976]]}}, {"id": "2263", "type": "Feature", "properties": {"name": "ESTRADA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "NIL\u00d3POLIS", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4259735, -22.8062877], [-43.4256226, -22.8061409], [-43.4253123, -22.8060111], [-43.4247505, -22.8057761], [-43.4242834, -22.8055807], [-43.4239063, -22.805423], [-43.4236032, -22.8052963], [-43.4228578, -22.8049845], [-43.4222692, -22.8047383], [-43.4219419, -22.8046014], [-43.4216325, -22.804472], [-43.4209587, -22.8041923], [-43.4200736, -22.8037928], [-43.4191384, -22.8033725]]}}, {"id": "2264", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MESQUITA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4289183, -22.7980038], [-43.427110500000005, -22.7973135], [-43.425313200000005, -22.7966106]]}}, {"id": "2265", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MESQUITA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.4238106, -22.7960153], [-43.4244129, -22.7962556], [-43.425313200000005, -22.7966106]]}}, {"id": "2266", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NOVA FRIBURGO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.5311848, -22.2613237], [-42.5312431, -22.261422500000002], [-42.5312785, -22.2615296]]}}, {"id": "2274", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "BARRA MANSA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.1392828, -22.529337300000005], [-44.1395715, -22.529597200000005]]}}, {"id": "2275", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.1392828, -22.529337300000005], [-44.1395715, -22.529597200000005]]}}, {"id": "2276", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0911169, -22.5002163], [-44.0904295, -22.5005603], [-44.0900138, -22.5007683]]}}, {"id": "2277", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.088754, -22.5011485], [-44.0892028, -22.5011489]]}}, {"id": "2278", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0885139, -22.5008941], [-44.088448, -22.5009798], [-44.0884925, -22.5010602], [-44.0885689, -22.501123]]}}, {"id": "2279", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0900138, -22.5007683], [-44.0893168, -22.5010962], [-44.0892028, -22.5011489], [-44.088834, -22.5013196]]}}, {"id": "2280", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.088834, -22.5013196], [-44.0883837, -22.5014872], [-44.0881425, -22.5014716], [-44.0879404, -22.5012934], [-44.0878127, -22.5010787], [-44.0877442, -22.5009873]]}}, {"id": "2281", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0902222, -22.4999726], [-44.0901756, -22.5001431], [-44.0902183, -22.5002493], [-44.0903486, -22.5002956], [-44.090445900000006, -22.5003067], [-44.0905802, -22.5003088]]}}, {"id": "2282", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0883393, -22.5012869], [-44.0883864, -22.5011897], [-44.088448, -22.5011367], [-44.0885689, -22.501123], [-44.088754, -22.5011485], [-44.0888325, -22.5011878], [-44.0888665, -22.5012505], [-44.088834, -22.5013196]]}}, {"id": "2302", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0934774, -22.4994198], [-44.0933016, -22.4995056], [-44.0928073, -22.4996312], [-44.092704, -22.4996645], [-44.0922273, -22.4997976], [-44.0914364, -22.5001266], [-44.0911169, -22.5002163]]}}, {"id": "2305", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "RESENDE", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.4438037, -22.4640516], [-44.4435423, -22.4641056]]}}, {"id": "2306", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "RESENDE", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.4435153, -22.4640385], [-44.4437939, -22.4639859]]}}, {"id": "2307", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "RESENDE", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.4437939, -22.4639859], [-44.4440674, -22.4639293], [-44.4444786, -22.463859], [-44.4461453, -22.4635349], [-44.4476598, -22.4632387], [-44.4478136, -22.4631964], [-44.4478913, -22.4631425], [-44.4479457, -22.4630651]]}}, {"id": "2342", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ALMIRANTE ADALBERTO DE BARROS NUNES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Almirante de esquadra. Foi Ministro da Marinha entre 1969 e 1974. De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VOLTA REDONDA", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0904295, -22.5005603], [-44.0904541, -22.5005168], [-44.0904651, -22.5004739], [-44.0904563, -22.500427], [-44.0904298, -22.5003964], [-44.0904121, -22.5003821], [-44.09037820000001, -22.5003518]]}}, {"id": "2355", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "S\u00c3O GON\u00c7ALO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.0040172, -22.8369184], [-43.0044668, -22.837448], [-43.0048603, -22.8379684], [-43.005236, -22.8385321]]}}, {"id": "2360", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "NATIVIDADE", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-41.9830274, -21.0375838], [-41.9826319, -21.037945000000004], [-41.9823279, -21.0385083]]}}, {"id": "2361", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NATIVIDADE", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-41.9829178, -21.0388655], [-41.9827704, -21.0386626], [-41.9831701, -21.0377319]]}}, {"id": "2415", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ARTUR DA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "CARAPEBUS", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-41.65414, -22.1886524], [-41.65352360000001, -22.1879629], [-41.652660600000004, -22.1869976], [-41.6516971, -22.1859198]]}}, {"id": "2426", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA EXPEDICION\u00c1RIO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "S\u00c3O GON\u00c7ALO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.9637763, -22.8460011], [-42.9626889, -22.8461398]]}}, {"id": "2427", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA EXPEDICION\u00c1RIO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "S\u00c3O GON\u00c7ALO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.9626897, -22.8480007], [-42.9628425, -22.847839], [-42.9629612, -22.8474621], [-42.9631384, -22.8468998], [-42.963176, -22.8466098], [-42.9634014, -22.8462895], [-42.9637763, -22.8460011], [-42.9639979, -22.8458307]]}}, {"id": "2532", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CACHOEIRAS DE MACACU", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.6483532, -22.4550575], [-42.6481957, -22.4547881], [-42.6477247, -22.454484], [-42.6472527, -22.4542659], [-42.6471276, -22.4541195], [-42.6469308, -22.453889100000005], [-42.6466042, -22.4528779], [-42.6463581, -22.4517912], [-42.6462449, -22.4514072], [-42.6460296, -22.4510136], [-42.6457128, -22.4505338], [-42.6454283, -22.4502032], [-42.6450781, -22.4499369], [-42.6447823, -22.4498524]]}}, {"id": "2589", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "RESENDE", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.4304623, -22.4533374], [-44.4301632, -22.4535764], [-44.4298824, -22.453803000000004], [-44.4295997, -22.454031], [-44.42931, -22.4542647]]}}, {"id": "2749", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "TANGU\u00c1", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.7202846, -22.7361696], [-42.7182197, -22.7352726]]}}, {"id": "2750", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "TANGU\u00c1", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.7215688, -22.7374376], [-42.72023170000001, -22.7368191]]}}, {"id": "2773", "type": "Feature", "properties": {"name": "PRA\u00c7A PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "AREAL", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1016358, -22.2370433], [-43.1015751, -22.236998], [-43.1015334, -22.2369328], [-43.10178870000001, -22.2358926], [-43.1021724, -22.2351062], [-43.1022289, -22.2348826], [-43.1022632, -22.2344799], [-43.1023668, -22.2344592]]}}, {"id": "2775", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PARA\u00cdBA DO SUL", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2871388, -22.1620057], [-43.2857563, -22.1607615], [-43.2853591, -22.1604041], [-43.2852013, -22.1602621], [-43.2848611, -22.1599917]]}}, {"id": "2776", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PARA\u00cdBA DO SUL", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.291689, -22.1643009], [-43.2915357, -22.164244400000005], [-43.2911136, -22.1640885]]}}, {"id": "2816", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "ITABORA\u00cd", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.8563199, -22.7470735], [-42.8563594, -22.7471953], [-42.8564352, -22.7472824], [-42.8566418, -22.7474745], [-42.8568232, -22.747607000000002], [-42.8569266, -22.7476621], [-42.8570309, -22.7476973], [-42.8571606, -22.7477419], [-42.8572875, -22.7477649], [-42.8575086, -22.7477751], [-42.8583939, -22.7477831]]}}, {"id": "2959", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ITABORA\u00cd", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.8989077, -22.7119999], [-42.8981359, -22.713185900000003], [-42.8981138, -22.7132578], [-42.8971573, -22.7146667], [-42.8962283, -22.716153100000003], [-42.8952745, -22.7176108], [-42.8943124, -22.7191077], [-42.8933668, -22.7205659], [-42.8924211, -22.7220283]]}}, {"id": "2970", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PARA\u00cdBA DO SUL", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2911136, -22.1640885], [-43.29080950000001, -22.163981], [-43.2893892, -22.163205000000005], [-43.2879002, -22.1624115], [-43.2871388, -22.1620057]]}}, {"id": "3029", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2664626, -22.8586024], [-43.2664735, -22.8584577], [-43.2664787, -22.8583911]]}}, {"id": "3030", "type": "Feature", "properties": {"name": "TRAVESSA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2715055, -22.8615334], [-43.2714647, -22.8615769], [-43.2714212, -22.8616508], [-43.2713439, -22.861729], [-43.2712827, -22.8617812], [-43.271228, -22.8618346], [-43.2711383, -22.861929], [-43.2711236, -22.8619444], [-43.2710844, -22.8619935], [-43.2710695, -22.8620121], [-43.2710277, -22.8620684], [-43.2709981, -22.862112300000003], [-43.2709588, -22.8621551], [-43.270904, -22.8622061], [-43.2708474, -22.8622512], [-43.2708221, -22.8622671], [-43.2707946, -22.8622844], [-43.2707482, -22.862305800000005], [-43.270667700000004, -22.8623325], [-43.2705872, -22.8623479], [-43.2705073, -22.8623574], [-43.2704339, -22.8623562], [-43.2703444, -22.8623438], [-43.2702961, -22.8623319], [-43.270222, -22.8623094], [-43.2701583, -22.8622904], [-43.2701615, -22.8622696], [-43.2701563, -22.8622263], [-43.2701483, -22.8621942]]}}, {"id": "3084", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2715072, -22.8607841], [-43.2712721, -22.8615752]]}}, {"id": "3110", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL HUMBERTO CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CORDEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.3581128, -22.0277976], [-42.3579384, -22.0276732]]}}, {"id": "3111", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL HUMBERTO CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CORDEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.3579384, -22.0276732], [-42.357847400000004, -22.027598], [-42.3575683, -22.0273674]]}}, {"id": "3191", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.2176159, -22.8878545], [-43.2175866, -22.8877411], [-43.2174355, -22.8863088], [-43.2173881, -22.8860419], [-43.2173319, -22.8858684], [-43.2172061, -22.8855327], [-43.2171161, -22.8853578], [-43.2170417, -22.8852616], [-43.2164701, -22.8845852]]}}, {"id": "3243", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA COMANDANTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ANGRA DOS REIS", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.306716, -22.9987177], [-44.3065191, -22.9991016], [-44.30624350000001, -22.9996836], [-44.3059513, -23.0002702], [-44.3056456, -23.0009288]]}}, {"id": "3246", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.3865226, -22.9357981], [-43.3875859, -22.9353354], [-43.3879395, -22.9351528], [-43.3882794, -22.9349326], [-43.3884559, -22.934743], [-43.388585, -22.9346079], [-43.3889775, -22.934275], [-43.3892318, -22.9340623], [-43.3893931, -22.9342491]]}}, {"id": "3258", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "RIO DE JANEIRO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.6248665, -22.9848663], [-43.6236634, -22.9861936], [-43.6232745, -22.9864233], [-43.6231055, -22.9865196], [-43.6227514, -22.986843], [-43.6221291, -22.9873961]]}}, {"id": "3304", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "BARRA DO PIRA\u00cd", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-44.0512384, -22.4757411], [-44.0510723, -22.4758427], [-44.0503913, -22.476259], [-44.0497523, -22.4766497], [-44.0491115, -22.4770415], [-44.0484487, -22.4774466], [-44.0477787, -22.4778562], [-44.047125, -22.4782558], [-44.0464751, -22.4786532], [-44.0461217, -22.4788692], [-44.0458607, -22.4790288], [-44.0457275, -22.4791102], [-44.0446029, -22.479797700000002], [-44.0440257, -22.4801506], [-44.0434479, -22.4805038], [-44.0431277, -22.4806764], [-44.0428796, -22.4808101], [-44.0422403, -22.4810872], [-44.041817800000004, -22.4811641], [-44.0414774, -22.4811901], [-44.0410426, -22.4812233], [-44.03997450000001, -22.4811797], [-44.0396233, -22.4811653], [-44.0395518, -22.481162400000002], [-44.0387921, -22.4811313], [-44.0372963, -22.4810702], [-44.0355828, -22.4809656]]}}, {"id": "3415", "type": "Feature", "properties": {"name": "PRA\u00c7A CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "NOVA FRIBURGO", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-42.5324902, -22.2605995], [-42.5324519, -22.2603767]]}}, {"id": "3429", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MAG\u00c9", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.040685, -22.654653400000004], [-43.0413465, -22.6548197], [-43.0420384, -22.6550362], [-43.0423972, -22.6551656]]}}, {"id": "3467", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NITER\u00d3I", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1157264, -22.8777489], [-43.1156391, -22.8777978], [-43.1155576, -22.8778661]]}}, {"id": "3468", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NITER\u00d3I", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1170341, -22.877018], [-43.1157264, -22.8777489]]}}, {"id": "3469", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NITER\u00d3I", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1159086, -22.8779736], [-43.1158374, -22.8780341], [-43.1157465, -22.8780945]]}}, {"id": "3470", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NITER\u00d3I", "state-code": "33", "state": "RJ"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-43.1170341, -22.877018], [-43.1159086, -22.8779736]]}}]}