{"type": "FeatureCollection", "features": [{"id": "146", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "MACAP\u00c1", "state-code": "16", "state": "AP"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-51.04383240000001, 0.0467914], [-51.0438035, 0.0475226], [-51.0437664, 0.048515], [-51.0437176, 0.0495405], [-51.0436529, 0.0510326], [-51.0436106, 0.0519445], [-51.0435567, 0.0528567]]}}, {"id": "1169", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA EM\u00cdLIO M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "MACAP\u00c1", "state-code": "16", "state": "AP"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-51.0582463, 0.0777976], [-51.0581888, 0.0761471], [-51.0581523, 0.0749784], [-51.058134, 0.0743935]]}}, {"id": "2002", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "FERREIRA GOMES", "state-code": "16", "state": "AP"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-51.1838063, 0.857256], [-51.1834941, 0.8560773000000002]]}}, {"id": "2003", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "FERREIRA GOMES", "state-code": "16", "state": "AP"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-51.1834941, 0.8560773000000002], [-51.1833769, 0.8555757000000002], [-51.1832833, 0.8551964], [-51.1832586, 0.8548668], [-51.1833595, 0.8546153]]}}, {"id": "2341", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUAS CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "FERREIRA GOMES", "state-code": "16", "state": "AP"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-51.1855527, 0.8560965], [-51.1843907, 0.8559395], [-51.1839399, 0.855981], [-51.1834941, 0.8560773000000002], [-51.1831454, 0.856318], [-51.1823092, 0.8568233], [-51.1815436, 0.8573126], [-51.1807529, 0.8577985], [-51.18001850000001, 0.8582572], [-51.1792069, 0.858741], [-51.17856880000001, 0.8591422], [-51.1779951, 0.8595299]]}}]}