{"type": "FeatureCollection", "features": [{"id": "898", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PORTO VELHO", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-63.8892398, -8.7821751], [-63.88983030000001, -8.7828159], [-63.8901082, -8.7830242], [-63.89028650000001, -8.7831157], [-63.8913118, -8.7833253], [-63.891432200000004, -8.7833187], [-63.8915893, -8.7832559], [-63.8918434, -8.7831039], [-63.8926091, -8.7822745]]}}, {"id": "901", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PORTO VELHO", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-63.87866880000001, -8.7283274], [-63.87791740000001, -8.7280165], [-63.8751808, -8.7269623], [-63.8747542, -8.7268291], [-63.8745233, -8.7267467]]}}, {"id": "910", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "JI-PARAN\u00c1", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-61.9293054, -10.8946886], [-61.9293086, -10.8941745], [-61.9293365, -10.8935826], [-61.929398799999994, -10.8925185], [-61.9294359, -10.8914497], [-61.929514000000005, -10.8903885], [-61.9295253, -10.8898144], [-61.929533199999995, -10.8892891], [-61.9295555, -10.888279100000002]]}}, {"id": "912", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "PRESIDENTE M\u00c9DICI", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-61.901864800000006, -11.1637329], [-61.90292970000001, -11.1637358], [-61.90402180000001, -11.1637388], [-61.90501419999999, -11.1637415], [-61.9061042, -11.1637445], [-61.9072112, -11.1637592], [-61.90820010000001, -11.1638021], [-61.9089603, -11.1637819], [-61.9097858, -11.163793], [-61.9109307, -11.163808], [-61.9114944, -11.1638155], [-61.912342100000004, -11.1638152], [-61.91308349999999, -11.163815]]}}, {"id": "913", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PRESIDENTE M\u00c9DICI", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-61.905018, -11.1702704], [-61.903971999999996, -11.1702628], [-61.9029153, -11.170255200000001]]}}, {"id": "914", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "PRESIDENTE M\u00c9DICI", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-61.90144, -11.1636975], [-61.90049350000001, -11.1636661]]}}, {"id": "1138", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "VILHENA", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-60.14535970000001, -12.7428747], [-60.14512100000001, -12.7420391], [-60.14487299999999, -12.7411713], [-60.1446277, -12.7403126], [-60.144624, -12.7402997], [-60.144334400000005, -12.739285100000002], [-60.1443108, -12.7392028], [-60.14400979999999, -12.7381497]]}}, {"id": "1139", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILHENA", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-60.14274950000001, -12.7384996], [-60.143053599999995, -12.7395552], [-60.1430777, -12.7396384], [-60.14336860000001, -12.740649500000002], [-60.14337280000001, -12.7406641], [-60.143621399999994, -12.7415275], [-60.1438696, -12.7423896], [-60.1441111, -12.7432281]]}}, {"id": "1149", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "VILHENA", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-60.1463949, -12.7463856], [-60.14624570000001, -12.7459162], [-60.1461124, -12.7454965], [-60.14605340000001, -12.745285400000002], [-60.1458604, -12.7446124], [-60.1456192, -12.7437863], [-60.14535970000001, -12.7428747]]}}, {"id": "1150", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILHENA", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-60.1441111, -12.7432281], [-60.14436030000001, -12.7441402], [-60.1445944, -12.7449682], [-60.144846400000006, -12.7458418], [-60.1450538, -12.7465677]]}}, {"id": "1151", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "VILHENA", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-60.11853, -12.7288935], [-60.119676600000005, -12.7300608], [-60.1198483, -12.7302649], [-60.12000390000001, -12.7304376], [-60.120149000000005, -12.7307926], [-60.1204215, -12.7317557], [-60.1208082, -12.733121700000002], [-60.12116650000001, -12.7344284], [-60.1213451, -12.7350795], [-60.1215286, -12.7357487], [-60.12188160000001, -12.7370361], [-60.12206509999999, -12.7377114], [-60.1222408, -12.7383575], [-60.1222462, -12.7383773], [-60.122280200000006, -12.7385025], [-60.1226983, -12.7400408], [-60.1229114, -12.7408247]]}}, {"id": "1152", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "VILHENA", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-60.1233046, -12.7428302], [-60.12273830000001, -12.7408706]]}}, {"id": "1599", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "CANDEIAS DO JAMARI", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-63.6957896, -8.7866989], [-63.6974915, -8.7866211], [-63.69968440000001, -8.7864539], [-63.70142129999999, -8.7863023]]}}, {"id": "1600", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CANDEIAS DO JAMARI", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-63.6959316, -8.7935463], [-63.69799020000001, -8.7933889], [-63.7001714, -8.7932191], [-63.70240770000001, -8.7930616], [-63.7054378, -8.7928612]]}}, {"id": "1601", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "CANDEIAS DO JAMARI", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-63.7129638, -8.7974241], [-63.71276040000001, -8.7949676], [-63.71268400000001, -8.7939143], [-63.712620300000005, -8.7933394]]}}, {"id": "1602", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CANDEIAS DO JAMARI", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-63.71226610000001, -8.7974795], [-63.712149999999994, -8.796055000000003], [-63.7120782, -8.7950177], [-63.7120134, -8.7939678], [-63.7119941, -8.7935056], [-63.7119342, -8.7933318]]}}, {"id": "1933", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ROLIM DE MOURA", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-61.80547920000001, -11.7205276], [-61.8040858, -11.7205293], [-61.8025374, -11.7205445], [-61.80094799999999, -11.7205513], [-61.799413200000004, -11.7205777], [-61.797859100000004, -11.7205885]]}}, {"id": "2034", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MIRANTE DA SERRA", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-62.67557490000001, -11.0252549], [-62.6744487, -11.0263135], [-62.67344839999999, -11.0271646], [-62.672463400000005, -11.0280028], [-62.671453799999995, -11.0288618], [-62.6704834, -11.0296875], [-62.66947210000001, -11.0305479], [-62.66850879999999, -11.0313676], [-62.6675494, -11.0321896], [-62.6665437, -11.0330395], [-62.6656298, -11.0337902], [-62.66396159999999, -11.035430000000002]]}}, {"id": "2038", "type": "Feature", "properties": {"name": "AV. CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "GUAJAR\u00c1-MIRIM", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-65.317674, -10.7880802], [-65.3183679, -10.7873084], [-65.319115, -10.7864522], [-65.3198212, -10.7856493], [-65.3205444, -10.7848683], [-65.3213128, -10.784062600000002], [-65.3220686, -10.7832383], [-65.3228241, -10.7824573], [-65.3235444, -10.781658300000002], [-65.32429760000001, -10.7808533], [-65.32503220000001, -10.7800532], [-65.3257509, -10.7792542], [-65.3265084, -10.7784535], [-65.3272366, -10.7776614], [-65.3279767, -10.7768426], [-65.3286891, -10.7760882], [-65.3287437, -10.7760322]]}}, {"id": "2039", "type": "Feature", "properties": {"name": "R. PRES. COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "S\u00c3O FRANCISCO DO GUAPOR\u00c9", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-63.5660476, -12.0534728], [-63.5659905, -12.0546184], [-63.5658981, -12.0558358], [-63.56582800000001, -12.057111], [-63.5657288, -12.0582872], [-63.565664700000006, -12.0595215]]}}, {"id": "2040", "type": "Feature", "properties": {"name": "R. PRES. COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "S\u00c3O FRANCISCO DO GUAPOR\u00c9", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-63.56707469999999, -12.0527265], [-63.56701780000001, -12.0534596], [-63.56701270000001, -12.0535415], [-63.5669401, -12.0546977], [-63.56684920000001, -12.0558887], [-63.5667401, -12.0571167], [-63.5666666, -12.058349], [-63.5665809, -12.0595882]]}}, {"id": "2041", "type": "Feature", "properties": {"name": "R. PRES. CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "S\u00c3O FRANCISCO DO GUAPOR\u00c9", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-63.5678576, -12.0527853], [-63.5679085, -12.0536052], [-63.5678406, -12.0547482], [-63.56775499999999, -12.0559561], [-63.5676499, -12.0571796], [-63.5675542, -12.0584163], [-63.567469200000005, -12.0596378]]}}, {"id": "2388", "type": "Feature", "properties": {"name": "R. PRES. COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "S\u00c3O FRANCISCO DO GUAPOR\u00c9", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-63.56557990000001, -12.0603872], [-63.5654779, -12.061654], [-63.56540879999999, -12.0628983], [-63.5652967, -12.0641676], [-63.5651798, -12.0654545], [-63.56506790000001, -12.0667311], [-63.5649618, -12.0679603], [-63.5648546, -12.0691745], [-63.5647415, -12.070521600000001], [-63.5646366, -12.0718512], [-63.5645913, -12.0730613], [-63.56450660000001, -12.0742615], [-63.56440010000001, -12.0756944], [-63.56431440000001, -12.0769353]]}}, {"id": "2389", "type": "Feature", "properties": {"name": "R. PRES. COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "S\u00c3O FRANCISCO DO GUAPOR\u00c9", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-63.566498300000006, -12.0600925], [-63.56648679999999, -12.0604429], [-63.5663742, -12.0617044], [-63.5662795, -12.0629661], [-63.56621100000001, -12.0642107], [-63.5661054, -12.0655344], [-63.56598480000001, -12.066784700000001], [-63.5659082, -12.0680058], [-63.565772, -12.069254000000003], [-63.5656624, -12.0705874], [-63.5655764, -12.0719041], [-63.5654939, -12.0731264], [-63.5654317, -12.0743386], [-63.56532250000001, -12.0757234], [-63.565213299999996, -12.076992], [-63.565087600000005, -12.0785821]]}}, {"id": "2724", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "VILHENA", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-60.12273830000001, -12.7408706], [-60.12209130000001, -12.738552], [-60.122085799999994, -12.7385321], [-60.1220565, -12.7384271], [-60.12205110000001, -12.738407700000002], [-60.12187050000001, -12.7377603], [-60.12173190000001, -12.7372634], [-60.1215005, -12.736434], [-60.12132809999999, -12.7358028], [-60.121145, -12.7351324], [-60.1209672, -12.7344816], [-60.1207845, -12.7338125], [-60.1206102, -12.7331742], [-60.1204316, -12.7325142], [-60.12025620000001, -12.731866100000001], [-60.1202413, -12.7318108], [-60.12022939999999, -12.7317667], [-60.12005239999999, -12.7311118], [-60.11995050000001, -12.730782200000002], [-60.11983759999999, -12.7305475], [-60.11967130000001, -12.7303591], [-60.11939230000001, -12.7300765], [-60.119070400000005, -12.7297521], [-60.11837130000001, -12.7290471]]}}, {"id": "2725", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "VILHENA", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-60.1229114, -12.7408247], [-60.1232464, -12.742057000000003]]}}, {"id": "2731", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "VILHENA", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-60.1079019, -12.7168486], [-60.10818890000001, -12.7179688], [-60.1083684, -12.7186693], [-60.1084331, -12.7188517], [-60.10853500000001, -12.7190453], [-60.10857539999999, -12.7190888], [-60.1090549, -12.7196054], [-60.10999910000001, -12.7205643], [-60.11097589999999, -12.7215562], [-60.111932800000005, -12.7225279], [-60.112901300000004, -12.7235114], [-60.112981999999995, -12.7235934]]}}, {"id": "2732", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "VILHENA", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-60.1074688, -12.7150647], [-60.10748850000001, -12.715146], [-60.1079019, -12.7168486]]}}, {"id": "2735", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "VILHENA", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-60.1232464, -12.742057000000003], [-60.1234547, -12.7427925]]}}, {"id": "2736", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "VILHENA", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-60.10883890000001, -12.7191306], [-60.1090595, -12.719362], [-60.11110320000001, -12.721424000000003], [-60.1116387, -12.7219949], [-60.11164839999999, -12.7220042], [-60.11325980000001, -12.7236174], [-60.1133266, -12.7236842], [-60.1151043, -12.7254639], [-60.11853, -12.7288935]]}}, {"id": "2737", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "VILHENA", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-60.11837130000001, -12.7290471], [-60.1180555, -12.728728], [-60.117048100000005, -12.7277081], [-60.11591429999999, -12.7265608], [-60.1148671, -12.7255011], [-60.11390339999999, -12.7245259], [-60.1131891, -12.723803], [-60.113168300000005, -12.723782], [-60.1131253, -12.7237385], [-60.112981999999995, -12.7235934]]}}, {"id": "2739", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PRESIDENTE M\u00c9DICI", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-61.905018, -11.1702704], [-61.90610620000001, -11.1702782], [-61.9072791, -11.170287900000002], [-61.908208, -11.1702935], [-61.908924, -11.1702986], [-61.909823700000004, -11.1703136], [-61.910718, -11.1703116], [-61.9116778, -11.1703221], [-61.9125552, -11.1703318], [-61.9134112, -11.1703432], [-61.91411540000001, -11.170349]]}}, {"id": "2761", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ITAPU\u00c3 DO OESTE", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-63.1852003, -9.1953737], [-63.18542240000001, -9.195142], [-63.1868139, -9.1937441], [-63.18841320000001, -9.1921402], [-63.1888746, -9.1916728], [-63.1894838, -9.1910557], [-63.1898662, -9.1906682], [-63.1907529, -9.1898144]]}}, {"id": "2762", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "ITAPU\u00c3 DO OESTE", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-63.1841784, -9.1953426], [-63.184922900000004, -9.1946333], [-63.1862921, -9.1932127], [-63.18663780000001, -9.1928347], [-63.1869736, -9.1925164], [-63.1875612, -9.1919232], [-63.1878689, -9.1916087], [-63.1883324, -9.1911433], [-63.18895770000001, -9.1905008], [-63.189256400000005, -9.1901939], [-63.1898451, -9.1895891], [-63.190171199999995, -9.1892539], [-63.1908409, -9.1886086]]}}, {"id": "2763", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "ITAPU\u00c3 DO OESTE", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-63.191441, -9.1880033], [-63.19169930000001, -9.1877052], [-63.1922782, -9.1871421], [-63.1926835, -9.1867478]]}}, {"id": "2918", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "CANDEIAS DO JAMARI", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-63.701672, -8.7833806], [-63.6994685, -8.7836085], [-63.69756280000001, -8.783757], [-63.69661800000001, -8.783827000000002], [-63.69601540000001, -8.7838812], [-63.6954005, -8.7838571], [-63.6952483, -8.783821], [-63.69505620000001, -8.7838128], [-63.6946822, -8.7837969], [-63.6940673, -8.783827000000002], [-63.69361070000001, -8.7838032], [-63.693489, -8.7837969], [-63.6929242, -8.7838145], [-63.6923831, -8.7838314]]}}, {"id": "2945", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PORTO VELHO", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-66.3578622, -9.7711325], [-66.3578923, -9.7713371], [-66.3580293, -9.7722741], [-66.3582027, -9.773286], [-66.3583878, -9.7743108], [-66.3585291, -9.7754304], [-66.3586363, -9.7763728]]}}, {"id": "2946", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ALTO ALEGRE DOS PARECIS", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-61.8608226, -12.136645600000001], [-61.8592965, -12.1366544], [-61.857812800000005, -12.136627], [-61.85644030000001, -12.1366174], [-61.8555214, -12.1365999]]}}, {"id": "2947", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "ALTO ALEGRE DOS PARECIS", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-61.84942650000001, -12.1308562], [-61.850963, -12.1308923], [-61.85243260000001, -12.1308926], [-61.85396000000001, -12.1308893], [-61.85546529999999, -12.1308861], [-61.856598299999995, -12.130883500000001], [-61.8567113, -12.1308836], [-61.857846699999996, -12.1309034], [-61.8593563, -12.1309296], [-61.8608646, -12.1309935]]}}, {"id": "2948", "type": "Feature", "properties": {"name": "R. PRES. CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "S\u00c3O FRANCISCO DO GUAPOR\u00c9", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-63.56743170000001, -12.0601551], [-63.5673974, -12.0605383], [-63.5672981, -12.0617726], [-63.5671929, -12.063047600000003], [-63.5671165, -12.0643079], [-63.5669663, -12.0655761], [-63.566879199999995, -12.0668507], [-63.56676980000001, -12.0680833], [-63.56672360000001, -12.0693364], [-63.56659749999999, -12.0706543], [-63.566549800000004, -12.0719589], [-63.566413600000004, -12.0731792], [-63.5663412, -12.0744145], [-63.5662558, -12.075752800000002], [-63.5661016, -12.0769849], [-63.56595049999999, -12.0786583]]}}, {"id": "3121", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MONTE NEGRO", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-63.294957600000004, -10.2646721], [-63.29509530000001, -10.2645293], [-63.296316700000006, -10.263262500000002], [-63.29691760000001, -10.2626392], [-63.29700450000001, -10.262549], [-63.297730400000006, -10.2617962], [-63.29850509999999, -10.2609926], [-63.2985716, -10.2609236], [-63.29966840000001, -10.2597859], [-63.29975600000001, -10.2596951], [-63.3004272, -10.258999], [-63.3010852, -10.2583164], [-63.302006500000005, -10.2573609], [-63.3024842, -10.2568654], [-63.3033764, -10.2559399]]}}, {"id": "3137", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PARECIS", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-61.6050889, -12.18498], [-61.60471, -12.1851419], [-61.604246100000005, -12.1853461]]}}, {"id": "3183", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "TEIXEIR\u00d3POLIS", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-62.2541776, -10.9333324], [-62.2530888, -10.9337061], [-62.2533956, -10.9346763]]}}, {"id": "3201", "type": "Feature", "properties": {"name": "AV. CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ITAPU\u00c3 DO OESTE", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-63.1918086, -9.1883647], [-63.1930458, -9.1871166], [-63.19373770000001, -9.1865087], [-63.194326, -9.1858708], [-63.1944337, -9.1857705], [-63.19514950000001, -9.1851045]]}}, {"id": "3471", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ITAPU\u00c3 DO OESTE", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-63.1846217, -9.1957869], [-63.1846276, -9.1957342], [-63.1846513, -9.1956867], [-63.1846899, -9.19565], [-63.184739, -9.1956284], [-63.18479250000001, -9.1956246], [-63.18484410000001, -9.195639], [-63.1848877, -9.1956699], [-63.184916, -9.1957092], [-63.18493050000001, -9.1957553], [-63.1849297, -9.1958036], [-63.18491389999999, -9.1958492], [-63.1848844, -9.1958877], [-63.1848443, -9.1959152], [-63.1847975, -9.1959291], [-63.1847486, -9.195928], [-63.18470260000001, -9.1959119], [-63.1846638, -9.1958825], [-63.1846343, -9.1958383], [-63.1846217, -9.1957869]]}}, {"id": "3472", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ITAPU\u00c3 DO OESTE", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-63.184739, -9.1956284], [-63.184924200000005, -9.1955572], [-63.1850552, -9.1954786], [-63.1852003, -9.1953737]]}}, {"id": "3473", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ITAPU\u00c3 DO OESTE", "state-code": "11", "state": "RO"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-63.1852003, -9.1953737], [-63.185067599999996, -9.1955345], [-63.18498619999999, -9.1956707], [-63.1849297, -9.1958036]]}}]}