{"type": "FeatureCollection", "features": [{"id": "85", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3345334, -20.3396573], [-40.3345701, -20.3395701], [-40.334605, -20.3394983], [-40.33479710000001, -20.3391439], [-40.3350272, -20.3388676], [-40.335392, -20.3386011], [-40.3357567, -20.3384753], [-40.336117, -20.3384856], [-40.3363897, -20.3385256], [-40.3369798, -20.3386111]]}}, {"id": "124", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "VIANA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.4372048, -20.3603471], [-40.4361961, -20.3601717], [-40.4351113, -20.3599831]]}}, {"id": "144", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "MARATA\u00cdZES", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.8364891, -21.0450649], [-40.8373502, -21.0451011], [-40.838221, -21.0451343], [-40.83987270000001, -21.045093900000005], [-40.841485, -21.0451214]]}}, {"id": "191", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 TOLEDO DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Banc\u00e1rio mineiro radicado no Rio de Jarneiro, era editor de um jornal de esquerda e filiado ao PCdoB. Foi preso duas vezes entre 1968 e 1969. No come\u00e7o de 1970, juntou-se \u00e0 guerrilha no interior do Par\u00e1, onde foi morto em setembro de 1972.", "city": "BARRA DE S\u00c3O FRANCISCO", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.8941421, -18.7281398], [-40.8945166, -18.7283867], [-40.8952015, -18.7288459], [-40.8962009, -18.729583]]}}, {"id": "275", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ARILDO VALAD\u00c3O", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante de f\u00edsica e militante do PCdoB, lutou na Guerrilha do Araguaia.         Em 24 de novembro de 1973, companheiros ouviram tiros e logo depois encontraram seu corpo sem a cabe\u00e7a. Tinha 24 anos.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3356861, -20.3779019], [-40.3401908, -20.3766752], [-40.341697, -20.3762738]]}}, {"id": "376", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ARILDO VALAD\u00c3O", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante de f\u00edsica e militante do PCdoB, lutou na Guerrilha do Araguaia.         Em 24 de novembro de 1973, companheiros ouviram tiros e logo depois encontraram seu corpo sem a cabe\u00e7a. Tinha 24 anos.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3319703, -20.3783688], [-40.332131, -20.378523], [-40.3322193, -20.3785939], [-40.332344, -20.378658600000005], [-40.3324422, -20.378691], [-40.3325889, -20.378714], [-40.3327367, -20.3787003], [-40.3328597, -20.3786716], [-40.3336553, -20.3784478], [-40.3337423, -20.3784244], [-40.3347609, -20.3781501]]}}, {"id": "380", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ARILDO VALAD\u00c3O", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante de f\u00edsica e militante do PCdoB, lutou na Guerrilha do Araguaia.         Em 24 de novembro de 1973, companheiros ouviram tiros e logo depois encontraram seu corpo sem a cabe\u00e7a. Tinha 24 anos.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3546118, -20.3727743], [-40.3549507, -20.3726656], [-40.355264, -20.3725662]]}}, {"id": "407", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.386536, -20.3094975], [-40.3865145, -20.3094209], [-40.386536, -20.3089417], [-40.3864694, -20.3086842], [-40.3864011, -20.308547], [-40.3862646, -20.3083276], [-40.385837, -20.3079079], [-40.3857037, -20.307673], [-40.3856279, -20.3074424], [-40.3855291, -20.3071364], [-40.3853889, -20.3068218], [-40.3853636, -20.3067226], [-40.3854555, -20.3066365], [-40.385489, -20.3066224]]}}, {"id": "408", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.385489, -20.3066224], [-40.3852832, -20.3060611], [-40.3852671, -20.305873600000005], [-40.3853131, -20.3056602], [-40.3854325, -20.3055245]]}}, {"id": "409", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3858414, -20.3050239], [-40.3856127, -20.3051216], [-40.385484, -20.3051453], [-40.3854335, -20.3054018], [-40.3854325, -20.3055245]]}}, {"id": "439", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ARILDO VALAD\u00c3O", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante de f\u00edsica e militante do PCdoB, lutou na Guerrilha do Araguaia.         Em 24 de novembro de 1973, companheiros ouviram tiros e logo depois encontraram seu corpo sem a cabe\u00e7a. Tinha 24 anos.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3356861, -20.3779019], [-40.3347609, -20.3781501]]}}, {"id": "440", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ARILDO VALAD\u00c3O", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante de f\u00edsica e militante do PCdoB, lutou na Guerrilha do Araguaia.         Em 24 de novembro de 1973, companheiros ouviram tiros e logo depois encontraram seu corpo sem a cabe\u00e7a. Tinha 24 anos.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3420609, -20.3761326], [-40.3423577, -20.3760505], [-40.342624, -20.3759754], [-40.342905, -20.3758995], [-40.3429715, -20.3758816], [-40.3430025, -20.3758732], [-40.3433206, -20.3757931], [-40.3436087, -20.3757469]]}}, {"id": "441", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ARILDO VALAD\u00c3O", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante de f\u00edsica e militante do PCdoB, lutou na Guerrilha do Araguaia.         Em 24 de novembro de 1973, companheiros ouviram tiros e logo depois encontraram seu corpo sem a cabe\u00e7a. Tinha 24 anos.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3453661, -20.3752744], [-40.3459286, -20.3751232], [-40.3465248, -20.374963], [-40.3470787, -20.3748141], [-40.3476352, -20.3746645], [-40.3482065, -20.3745109], [-40.3487577, -20.3743628], [-40.3493203, -20.3742115], [-40.3498704, -20.3740636], [-40.3504448, -20.3739092]]}}, {"id": "442", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ARILDO VALAD\u00c3O", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante de f\u00edsica e militante do PCdoB, lutou na Guerrilha do Araguaia.         Em 24 de novembro de 1973, companheiros ouviram tiros e logo depois encontraram seu corpo sem a cabe\u00e7a. Tinha 24 anos.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3436087, -20.3757469], [-40.3433409, -20.3758443], [-40.3432363, -20.375877], [-40.3427839, -20.3759985], [-40.3426982, -20.3760157], [-40.3421285, -20.3761737], [-40.3420047, -20.3762098], [-40.341697, -20.3762738]]}}, {"id": "445", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ARILDO VALAD\u00c3O", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante de f\u00edsica e militante do PCdoB, lutou na Guerrilha do Araguaia.         Em 24 de novembro de 1973, companheiros ouviram tiros e logo depois encontraram seu corpo sem a cabe\u00e7a. Tinha 24 anos.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3543898, -20.3728488], [-40.3546118, -20.3727743]]}}, {"id": "446", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ARILDO VALAD\u00c3O", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante de f\u00edsica e militante do PCdoB, lutou na Guerrilha do Araguaia.         Em 24 de novembro de 1973, companheiros ouviram tiros e logo depois encontraram seu corpo sem a cabe\u00e7a. Tinha 24 anos.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.352678, -20.3733089], [-40.35325430000001, -20.373154], [-40.3538265, -20.3730002], [-40.3543898, -20.3728488]]}}, {"id": "447", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ARILDO VALAD\u00c3O", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante de f\u00edsica e militante do PCdoB, lutou na Guerrilha do Araguaia.         Em 24 de novembro de 1973, companheiros ouviram tiros e logo depois encontraram seu corpo sem a cabe\u00e7a. Tinha 24 anos.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3448008, -20.3754264], [-40.3453661, -20.3752744]]}}, {"id": "448", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ARILDO VALAD\u00c3O", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante de f\u00edsica e militante do PCdoB, lutou na Guerrilha do Araguaia.         Em 24 de novembro de 1973, companheiros ouviram tiros e logo depois encontraram seu corpo sem a cabe\u00e7a. Tinha 24 anos.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3436087, -20.3757469], [-40.3448008, -20.3754264]]}}, {"id": "449", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ARILDO VALAD\u00c3O", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante de f\u00edsica e militante do PCdoB, lutou na Guerrilha do Araguaia.         Em 24 de novembro de 1973, companheiros ouviram tiros e logo depois encontraram seu corpo sem a cabe\u00e7a. Tinha 24 anos.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3504448, -20.3739092], [-40.3510002, -20.3737599], [-40.3515701, -20.3736067], [-40.3521073, -20.3734623], [-40.352678, -20.3733089]]}}, {"id": "464", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA ARILDO VALAD\u00c3O", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante de f\u00edsica e militante do PCdoB, lutou na Guerrilha do Araguaia.         Em 24 de novembro de 1973, companheiros ouviram tiros e logo depois encontraram seu corpo sem a cabe\u00e7a. Tinha 24 anos.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.341697, -20.3762738], [-40.3419779, -20.3761557], [-40.3420609, -20.3761326]]}}, {"id": "551", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "IBIRA\u00c7U", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.370681, -19.8342926], [-40.369483200000005, -19.8344354], [-40.3691554, -19.8344372]]}}, {"id": "583", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2805241, -20.3349568], [-40.2806346, -20.3348803], [-40.2815149, -20.3347115]]}}, {"id": "613", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA EDUARDO RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Delegado de pol\u00edcia, serviu no DOPS do Estado da Guanabara. Participou de casos de deten\u00e7\u00e3o ilegal, execu\u00e7\u00e3o e tortura.", "city": "PI\u00daMA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.7295118, -20.8391469], [-40.729375, -20.8396065], [-40.7291997, -20.8401956], [-40.7290787, -20.840602400000005]]}}, {"id": "661", "type": "Feature", "properties": {"name": "PRA\u00c7A ANT\u00d4NIO FERREIRA MARQUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ocupou diversos cargos de chefia durante o Regime Militar. Foi Chefe de Estado-Maior do II Ex\u00e9rcito entr 1974 e 1976, Comandante da Primeira Regi\u00e3o Militar de 1978 a 1980, Comandante do III Ex\u00e9rcito entre 1980 e 1981, e Chefe do Estado-Maior do Ex\u00e9rcito em 1981 e 1982.  De acordo com a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, pertencia \u00e0 cadeia de comando respons\u00e1vel por crimes contra os direitos humanos.", "city": "VIT\u00d3RIA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3517221, -20.317132], [-40.3517384, -20.3169708], [-40.3517762, -20.3168689], [-40.3518301, -20.3168337], [-40.3519342, -20.3167882], [-40.3520895, -20.3167902], [-40.3523173, -20.3168204], [-40.35252, -20.3168594]]}}, {"id": "662", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "VIT\u00d3RIA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2978107, -20.2687514], [-40.2974118, -20.269053], [-40.2972529, -20.269178700000005], [-40.2970388, -20.2693444], [-40.2968415, -20.2694892]]}}, {"id": "663", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SERRA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2655532, -20.2440643], [-40.2655123, -20.2442303], [-40.2654754, -20.2442994], [-40.2654004, -20.2444391], [-40.2649806, -20.2452992], [-40.2644258, -20.2464172]]}}, {"id": "684", "type": "Feature", "properties": {"name": "ESCADARIA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VIT\u00d3RIA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3229832, -20.2743015], [-40.3229821, -20.2742525], [-40.3229832, -20.2741915], [-40.322967, -20.2741566], [-40.3229461, -20.274124], [-40.3229298, -20.2740858], [-40.3229186, -20.2740118]]}}, {"id": "745", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ERNESTO GEISEL", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Foi Presidente da Rep\u00fablica entre 15 de mar\u00e7o de 1974 e 15 de mar\u00e7o de 1979.          Em seu governo, o AI-5, que marcou os anos de mais intensa repress\u00e3o durante a Ditadura, foi abolido.          Sua pol\u00edtica \u00e9 descrita como o in\u00edcio de uma \"abertura gradual\" que pretendia conduzir o pa\u00eds \u00e0 democracia, mas em processo rigidamente controlado pelo Ex\u00e9rcito.         O jornalista Vladimir Herzog e o oper\u00e1rio Manoel Fiel Filho foram assassinados sob seu governo, e em ambas as situa\u00e7\u00f5es as for\u00e7as de repress\u00e3o tentaram, originalmente, simular um suic\u00eddio. Morreu em 1996.", "city": "GUARAPARI", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.5165523, -20.6776543], [-40.5167124, -20.6778341], [-40.5169597, -20.6780562], [-40.5170283, -20.6781635], [-40.5170807, -20.6782654], [-40.517132600000004, -20.6784366], [-40.5171597, -20.6790568], [-40.5171868, -20.679536], [-40.5172064, -20.679827900000003], [-40.5173077, -20.6800682], [-40.5175126, -20.6805658]]}}, {"id": "755", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "ANCHIETA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.5774834, -20.76602], [-40.5773692, -20.766069], [-40.5771655, -20.7661123], [-40.5769711, -20.7660979], [-40.57689390000001, -20.7661126], [-40.5768274, -20.7661213], [-40.5767272, -20.7661787], [-40.5765637, -20.766196], [-40.5764951, -20.766231], [-40.5763627, -20.7662492], [-40.5762478, -20.766151800000003], [-40.5759934, -20.7657145]]}}, {"id": "756", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ANCHIETA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.5754062, -20.7645228], [-40.5761199, -20.7642473]]}}, {"id": "763", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SERRA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.1991835, -20.1364237], [-40.1999128, -20.1354892], [-40.2004195, -20.13484]]}}, {"id": "764", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "SERRA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.1964223, -20.1337256], [-40.1969608, -20.133867], [-40.1970872, -20.1339375], [-40.1971633, -20.1340447], [-40.1971726, -20.1340814], [-40.1971881, -20.1341425], [-40.1971781, -20.1342868], [-40.197145, -20.134637], [-40.1971202, -20.1348991], [-40.19717820000001, -20.1351393], [-40.1971944, -20.1352067], [-40.1972787, -20.135329700000003], [-40.1973876, -20.1354887], [-40.1974447, -20.1355102], [-40.197526, -20.1355407], [-40.1976203, -20.1355604], [-40.1976983, -20.1355766], [-40.1978382, -20.1355492], [-40.1980527, -20.1354887], [-40.198097, -20.1354509], [-40.1982888, -20.1352873], [-40.1983746, -20.135106], [-40.1984819, -20.1346627], [-40.1985835, -20.1342806], [-40.1987585, -20.1336221], [-40.1988277, -20.1334976], [-40.1989119, -20.1334531], [-40.1990137, -20.1334514], [-40.1991418, -20.1335025], [-40.1992189, -20.1335797], [-40.1998552, -20.1346426]]}}, {"id": "792", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MUMBERTO ALENCAR CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3555853, -20.3552963], [-40.354819, -20.3554637], [-40.3541812, -20.3556046], [-40.3534447, -20.355764100000002], [-40.3527608, -20.3559135], [-40.3518217, -20.3561203], [-40.3511222, -20.3562715], [-40.3504549, -20.3564174], [-40.3498248, -20.3565558]]}}, {"id": "793", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MUMBERTO ALENCAR CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3490729, -20.3567439], [-40.3484142, -20.3569182], [-40.3476355, -20.357072], [-40.346987, -20.3572192], [-40.3467328, -20.357278000000004], [-40.3460923, -20.3574137], [-40.3455368, -20.3575491], [-40.3449553, -20.3576765]]}}, {"id": "796", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2851277, -20.3342699], [-40.2860443, -20.3341485], [-40.2869528, -20.3340339], [-40.2878614, -20.333907200000002], [-40.28874470000001, -20.3338021], [-40.2891267, -20.3337389], [-40.2893335, -20.333715], [-40.2907582, -20.3335203], [-40.2914629, -20.3334353], [-40.2925737, -20.3332716], [-40.2936301, -20.3331489], [-40.29437790000001, -20.3330471], [-40.2950573, -20.3329653]]}}, {"id": "797", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MUMBERTO ALENCAR CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3582623, -20.3547288], [-40.3582443, -20.354735], [-40.3575056, -20.354874100000004], [-40.3566849, -20.3550367]]}}, {"id": "798", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MUMBERTO ALENCAR CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3586734, -20.3546278], [-40.3585402, -20.3546741]]}}, {"id": "799", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2841554, -20.3343759], [-40.2843084, -20.3343547]]}}, {"id": "800", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MUMBERTO ALENCAR CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.358397, -20.3546853], [-40.3582623, -20.3547288]]}}, {"id": "801", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MUMBERTO ALENCAR CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3585402, -20.3546741], [-40.3584626, -20.3546802], [-40.358397, -20.3546853]]}}, {"id": "824", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MUMBESRTO ALENCAR CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3603907, -20.3540808], [-40.3594474, -20.3543654], [-40.3593924, -20.3543844]]}}, {"id": "840", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "CACHOEIRO DE ITAPEMIRIM", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-41.1086992, -20.845802400000004], [-41.1099346, -20.8462509], [-41.110045, -20.846291], [-41.1104324, -20.846431700000004], [-41.11114800000001, -20.8466548], [-41.11116770000001, -20.8466866], [-41.1112297, -20.8467872], [-41.1114027, -20.8472946]]}}, {"id": "842", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3822571, -20.3464299], [-40.3829797, -20.3469563], [-40.3832706, -20.3475426], [-40.3834461, -20.3478963], [-40.3833073, -20.3487125], [-40.3832013, -20.3493364], [-40.3830933, -20.34997]]}}, {"id": "843", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3735381, -20.3535494], [-40.3737183, -20.3537603]]}}, {"id": "844", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3685562, -20.3530494], [-40.3693099, -20.3524622], [-40.37080050000001, -20.3513579]]}}, {"id": "860", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3555335, -20.4373493], [-40.355336900000005, -20.4375669], [-40.3550311, -20.437905500000003], [-40.3547052, -20.4382846], [-40.3544272, -20.4386082], [-40.3541219, -20.4389634], [-40.3538093, -20.4392591], [-40.3537253, -20.4393385], [-40.3534859, -20.4395651], [-40.3530322, -20.4400379], [-40.3528697, -20.4402073], [-40.3526346, -20.4404523], [-40.3522882, -20.4408333], [-40.3519973, -20.4411856]]}}, {"id": "866", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3418972, -20.3391924], [-40.3415751, -20.3398206], [-40.3412582, -20.3404], [-40.340650100000005, -20.3416103], [-40.3403428, -20.3422221]]}}, {"id": "867", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ARTHUR DA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3567287, -20.3440127], [-40.357147, -20.3433985]]}}, {"id": "868", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "PINHEIROS", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2133094, -18.408839], [-40.213727, -18.4091895], [-40.2141508, -18.4094745], [-40.2146228, -18.4097952], [-40.2151056, -18.4101464], [-40.2157041, -18.410533], [-40.2162415, -18.4109126]]}}, {"id": "869", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3714797, -20.3628188], [-40.3714053, -20.362914], [-40.3710225, -20.3636331]]}}, {"id": "930", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3544919, -20.4372659], [-40.3538658, -20.4367524], [-40.3532325, -20.4362331], [-40.3526185, -20.4357295], [-40.3519709, -20.435198300000003], [-40.3513597, -20.434697], [-40.350714, -20.4341675], [-40.3500675, -20.4336372], [-40.3494568, -20.4331364], [-40.3488376, -20.4326285]]}}, {"id": "932", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3409209, -20.4471694], [-40.3403163, -20.4477732], [-40.3399465, -20.4482629], [-40.3396868, -20.4486567], [-40.3394897, -20.4489269], [-40.3390884, -20.4494147], [-40.3387599, -20.4498475], [-40.3384978, -20.4501305]]}}, {"id": "982", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MARATA\u00cdZES", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.8330249, -21.0485481], [-40.8315999, -21.0485335], [-40.8311751, -21.0485292]]}}, {"id": "1022", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE GARRASTAZU M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "LINHARES", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.0547442, -19.3791827], [-40.0549669, -19.3795925], [-40.0554994, -19.380577500000005], [-40.0555941, -19.3807228], [-40.0560016, -19.3815096], [-40.056343, -19.3821432], [-40.0564479, -19.3823378], [-40.0566522, -19.3827171], [-40.0569747, -19.3833156], [-40.0573152, -19.3839475], [-40.057654, -19.3845635], [-40.0579467, -19.3851197], [-40.0582513, -19.3856849], [-40.0585921, -19.386317300000005], [-40.0589368, -19.386957]]}}, {"id": "1024", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "LINHARES", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.0664401, -19.3796399], [-40.0661454, -19.3796667], [-40.0659482, -19.3796893], [-40.0656361, -19.379711000000004], [-40.0654579, -19.3797319], [-40.0651709, -19.3797645], [-40.064966, -19.3797918], [-40.0647129, -19.3798104], [-40.0645075, -19.3798291], [-40.0642399, -19.3798613], [-40.06384930000001, -19.379889], [-40.0633937, -19.3799374], [-40.0629287, -19.3800157], [-40.0622025, -19.3800835], [-40.0617645, -19.3801244], [-40.0612804, -19.3801696], [-40.0607911, -19.3802153]]}}, {"id": "1026", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "COLATINA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.638873000000004, -19.5233774], [-40.639241500000004, -19.5235873], [-40.6396486, -19.5238201], [-40.6400553, -19.5240509]]}}, {"id": "1028", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "SERRA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2013619, -20.1822609], [-40.2013892, -20.1828177], [-40.201467, -20.1844048], [-40.201515400000005, -20.185792]]}}, {"id": "1029", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SERRA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.200777200000005, -20.1833082], [-40.200775, -20.1844215]]}}, {"id": "1030", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "SERRA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.265942, -20.2226334], [-40.2665525, -20.2224934], [-40.2672221, -20.2223307], [-40.2679078, -20.2221787], [-40.2685904, -20.2219287]]}}, {"id": "1031", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "SERRA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2685904, -20.2219287], [-40.268716, -20.221912400000004], [-40.2692917, -20.2218832], [-40.2700472, -20.2218397]]}}, {"id": "1052", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3755143, -20.301286], [-40.3754966, -20.3013814], [-40.3754081, -20.3014312], [-40.3752931, -20.301369000000005], [-40.3751951, -20.3012428], [-40.375032, -20.3010328], [-40.3743108, -20.3004643], [-40.3740453, -20.3004352], [-40.3738595, -20.3005348]]}}, {"id": "1130", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "SERRA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.1998552, -20.1346426], [-40.2004195, -20.13484], [-40.2007504, -20.1349559]]}}, {"id": "1147", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ITAPEMIRIM", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.778723400000004, -20.8888908], [-40.7785279, -20.889647600000004], [-40.7784753, -20.889862900000004], [-40.7784514, -20.890007], [-40.7783986, -20.8904786], [-40.7782459, -20.8906096]]}}, {"id": "1191", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "SERRA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2630733, -20.223320000000005], [-40.2638421, -20.2231389], [-40.2644696, -20.2229898], [-40.2651262, -20.2228345], [-40.2652005, -20.2228169], [-40.2658423, -20.2226573], [-40.265942, -20.2226334]]}}, {"id": "1235", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.373526, -20.35376], [-40.3735381, -20.3535494]]}}, {"id": "1236", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MUMBERTO ALENCAR CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3592409, -20.3544416], [-40.3592039, -20.3544534], [-40.3589069, -20.3545506], [-40.358691, -20.3546209], [-40.3586734, -20.3546278]]}}, {"id": "1237", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MUMBESRTO ALENCAR CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3593924, -20.3543844], [-40.3592409, -20.3544416]]}}, {"id": "1238", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MUMBESRTO ALENCAR CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3593924, -20.3543844], [-40.3592409, -20.3544416]]}}, {"id": "1241", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VIANA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.407571, -20.3696283], [-40.4093311, -20.3691771], [-40.41070150000001, -20.3688174], [-40.4117984, -20.3685333]]}}, {"id": "1253", "type": "Feature", "properties": {"name": "ESCADARIA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VIT\u00d3RIA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.32288350000001, -20.2739936], [-40.3228475, -20.2739751], [-40.3228817, -20.2739565], [-40.3228603, -20.2739414], [-40.3228406, -20.2739251], [-40.322707, -20.2739402], [-40.3226652, -20.2739032], [-40.3226327, -20.273877], [-40.3225743, -20.2738421], [-40.3225056, -20.2737907], [-40.3224573, -20.2737463], [-40.3224043, -20.2737131], [-40.3223839, -20.2736966], [-40.3223755, -20.2736748], [-40.3223569, -20.273592], [-40.3223423, -20.2735597], [-40.3223253, -20.2735057], [-40.3223114, -20.2734552], [-40.3222941, -20.2733209], [-40.3222829, -20.2731047], [-40.3222721, -20.2730743]]}}, {"id": "1255", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "SERRA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2617735, -20.223732400000003], [-40.261921, -20.2236459], [-40.2620847, -20.2235701]]}}, {"id": "1258", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "ARACRUZ", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2701204, -19.8356176], [-40.2695976, -19.8352809], [-40.2690949, -19.8349791], [-40.2686031, -19.8346957], [-40.2680878, -19.8343941], [-40.2675706, -19.8341065], [-40.2670894, -19.8338447], [-40.2666196, -19.8335472], [-40.2661113, -19.8332678], [-40.2656419, -19.8329509], [-40.2651188, -19.8326654], [-40.2645925, -19.8323741]]}}, {"id": "1379", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ERNESTO GEISEL", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Foi Presidente da Rep\u00fablica entre 15 de mar\u00e7o de 1974 e 15 de mar\u00e7o de 1979.          Em seu governo, o AI-5, que marcou os anos de mais intensa repress\u00e3o durante a Ditadura, foi abolido.          Sua pol\u00edtica \u00e9 descrita como o in\u00edcio de uma \"abertura gradual\" que pretendia conduzir o pa\u00eds \u00e0 democracia, mas em processo rigidamente controlado pelo Ex\u00e9rcito.         O jornalista Vladimir Herzog e o oper\u00e1rio Manoel Fiel Filho foram assassinados sob seu governo, e em ambas as situa\u00e7\u00f5es as for\u00e7as de repress\u00e3o tentaram, originalmente, simular um suic\u00eddio. Morreu em 1996.", "city": "NOVA VEN\u00c9CIA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3916258, -18.689123700000003], [-40.39131520000001, -18.6888849], [-40.3910204, -18.6886581], [-40.3907387, -18.6884415], [-40.3904373, -18.6882097], [-40.3901577, -18.6879947], [-40.3898375, -18.6877485], [-40.389565, -18.6875389], [-40.3892689, -18.6873112], [-40.3889848, -18.6870778], [-40.3888623, -18.6869771]]}}, {"id": "1741", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3724437, -20.3723534], [-40.3726475, -20.3724791], [-40.3728514, -20.3725344], [-40.3731518, -20.3725143], [-40.3735219, -20.3723836], [-40.3737633, -20.3722327], [-40.374214, -20.3718907], [-40.3744822, -20.371589], [-40.3746953, -20.3714787]]}}, {"id": "1794", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3946955, -20.312594], [-40.3944012, -20.3126154], [-40.3938713, -20.3126641]]}}, {"id": "1799", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PONTO BELO", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.5416556, -18.1190911], [-40.5414555, -18.1191964], [-40.5410018, -18.1193516], [-40.5404908, -18.11953], [-40.5402272, -18.1195491], [-40.5398579, -18.1194914], [-40.5392449, -18.1193957], [-40.5388375, -18.1193321], [-40.5383766, -18.1192601], [-40.5382687, -18.1192433], [-40.53798830000001, -18.1191995], [-40.5375821, -18.1191361]]}}, {"id": "1806", "type": "Feature", "properties": {"name": "TRAVESSA JO\u00c3O FIGUEIREDO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General de Ex\u00e9rcito, foi Presidente da Rep\u00fablica entre mar\u00e7o de 1979 e mar\u00e7o de 1985, \u00faltimo l\u00edder do Regime Militar.        Em seu governo, foi liberada a atua\u00e7\u00e3o de partidos pol\u00edticos e foi promovida a anistia geral, extendida tanto \u00e0s v\u00edtimas da Ditadura quanto aos militares envolvidos em crimes.        Membros da \"linha dura\" dos militares, insatisfeitos com o processo de redemocratiza\u00e7\u00e3o, come\u00e7aram a promover atentados contra civis. A chamada Opera\u00e7\u00e3o Cristal tinha a inten\u00e7\u00e3o de culpar militantes de esquerda pelos ataques.", "city": "S\u00c3O MATEUS", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-39.8531517, -18.7149569], [-39.8529778, -18.7143869]]}}, {"id": "1811", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ERNESTO GEISEL", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Foi Presidente da Rep\u00fablica entre 15 de mar\u00e7o de 1974 e 15 de mar\u00e7o de 1979.          Em seu governo, o AI-5, que marcou os anos de mais intensa repress\u00e3o durante a Ditadura, foi abolido.          Sua pol\u00edtica \u00e9 descrita como o in\u00edcio de uma \"abertura gradual\" que pretendia conduzir o pa\u00eds \u00e0 democracia, mas em processo rigidamente controlado pelo Ex\u00e9rcito.         O jornalista Vladimir Herzog e o oper\u00e1rio Manoel Fiel Filho foram assassinados sob seu governo, e em ambas as situa\u00e7\u00f5es as for\u00e7as de repress\u00e3o tentaram, originalmente, simular um suic\u00eddio. Morreu em 1996.", "city": "SERRA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2018195, -20.1822522], [-40.2017783, -20.1817629]]}}, {"id": "1812", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "LINHARES", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.0607911, -19.3802153], [-40.0600849, -19.3802872], [-40.0593834, -19.3803587], [-40.058695500000006, -19.3804288], [-40.057971, -19.3805026], [-40.0572565, -19.3805754], [-40.0570961, -19.3805896], [-40.0565699, -19.3806363], [-40.055878, -19.3806977], [-40.0555941, -19.3807228]]}}, {"id": "1813", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "LINHARES", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.07045840000001, -19.3843517], [-40.0705479, -19.3843391], [-40.0712237, -19.3842756], [-40.0713188, -19.3842727], [-40.0719972, -19.3842159], [-40.0720666, -19.3842087], [-40.0725393, -19.3841596]]}}, {"id": "1836", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO 1", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SERRA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2197696, -20.049671], [-40.219738, -20.0495912], [-40.2196405, -20.0492125], [-40.2195955, -20.0490134], [-40.2194407, -20.0484884], [-40.2194007, -20.0483627]]}}, {"id": "1837", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "COLATINA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.6488421, -19.5217132], [-40.6490721, -19.5216024], [-40.6491771, -19.5215518], [-40.649385, -19.5214063], [-40.649723, -19.521187400000002], [-40.6497542, -19.5211498], [-40.6498673, -19.5211148], [-40.650069, -19.5210999], [-40.650202300000004, -19.521078400000004], [-40.6504606, -19.521083], [-40.6505848, -19.5210653], [-40.6508415, -19.5210577], [-40.6510348, -19.5210471], [-40.6512537, -19.5210324], [-40.6514965, -19.5210289], [-40.6516448, -19.5210299], [-40.651955400000006, -19.5210167], [-40.6520318, -19.5210112], [-40.6524578, -19.5209887], [-40.6528601, -19.5209576], [-40.6530135, -19.5209227], [-40.6532192, -19.5208529], [-40.6535685, -19.5206929], [-40.6539314, -19.5205561], [-40.654245, -19.5204553], [-40.6544876, -19.5204167], [-40.6559299, -19.5201779]]}}, {"id": "1838", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "COLATINA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.646076, -19.5223179], [-40.6463022, -19.5222725], [-40.6464476, -19.5222433], [-40.646709, -19.5221907], [-40.6467844, -19.5221756], [-40.6470569, -19.5221208], [-40.6474407, -19.5220437], [-40.6478124, -19.5219691], [-40.6481748, -19.521919], [-40.648502, -19.5218432], [-40.6488421, -19.5217132]]}}, {"id": "1839", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "COLATINA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.6400553, -19.5240509], [-40.6407878, -19.523765], [-40.641297400000006, -19.5236178], [-40.6415085, -19.5235443], [-40.6417563, -19.5234818], [-40.6420184, -19.5234174], [-40.642663, -19.5232417], [-40.6436105, -19.523071500000004], [-40.6438764, -19.5230414], [-40.6452694, -19.5228119], [-40.64560550000001, -19.5227184], [-40.6459335, -19.5224175], [-40.646076, -19.5223179]]}}, {"id": "1846", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "PEDRO CAN\u00c1RIO", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-39.9585197, -18.2994379], [-39.9582965, -18.2999959]]}}, {"id": "1965", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3749988, -20.3076215], [-40.37497, -20.307397], [-40.3749582, -20.307260200000005], [-40.3749271, -20.3069003], [-40.3749126, -20.3067322], [-40.3748121, -20.3062466], [-40.374788, -20.3061304], [-40.3749127, -20.3054457], [-40.3749221, -20.3053938], [-40.3750083, -20.3049626], [-40.3749796, -20.304253], [-40.3749477, -20.3041095], [-40.3748359, -20.3036062], [-40.37463480000001, -20.3032828], [-40.3745294, -20.3030044], [-40.3742229, -20.3019084], [-40.3739164, -20.3013245], [-40.3737632, -20.3008754], [-40.3738015, -20.3006778], [-40.3738595, -20.3005348]]}}, {"id": "2043", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "LINHARES", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.0673929, -19.3845887], [-40.068185, -19.3845219]]}}, {"id": "2044", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "LINHARES", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.068185, -19.3845219], [-40.0689945, -19.3844645], [-40.0697223, -19.3844038], [-40.07045840000001, -19.3843517]]}}, {"id": "2132", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3723334, -20.3608811], [-40.3722989, -20.3612013], [-40.372202, -20.3615362], [-40.3721605, -20.3616259], [-40.3720193, -20.3619307], [-40.3718316, -20.3622648], [-40.3716618, -20.3625992], [-40.3715867, -20.362716900000002], [-40.3714797, -20.3628188], [-40.3713678, -20.3628659]]}}, {"id": "2315", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MARECHAL FLORIANO", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.6756477, -20.4157404], [-40.6752928, -20.4161211]]}}, {"id": "2374", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MARIL\u00c2NDIA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.544941, -19.413704], [-40.5439814, -19.4137563], [-40.5438738, -19.4137588], [-40.5431648, -19.413806600000004], [-40.5423297, -19.4138628], [-40.541463, -19.4139211]]}}, {"id": "2452", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE GARRASTAZU M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "LINHARES", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.0589368, -19.386957], [-40.0592578, -19.3875529]]}}, {"id": "2522", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MUCURICI", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.5239313, -18.0989288], [-40.523737700000005, -18.098621], [-40.5233442, -18.0979952], [-40.523174100000006, -18.0977292], [-40.5229216, -18.0975675], [-40.5226747, -18.0972076], [-40.5224257, -18.0967365], [-40.5221944, -18.0962987], [-40.5220766, -18.0960758], [-40.5217866, -18.0959382], [-40.5213718, -18.0957413], [-40.52097, -18.0955507], [-40.5206977, -18.0954215], [-40.5204452, -18.0953017], [-40.5195411, -18.0948728], [-40.5188445, -18.0945423]]}}, {"id": "2548", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.37080050000001, -20.3513579], [-40.3711565, -20.3512667], [-40.3718965, -20.3512961], [-40.3720001, -20.3513463], [-40.3725403, -20.3516079], [-40.3729911, -20.3519758], [-40.373143, -20.3523824], [-40.3733608, -20.3530103], [-40.3735381, -20.3535494]]}}, {"id": "2549", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3672322, -20.3623031], [-40.3668701, -20.3634669]]}}, {"id": "2552", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3704909, -20.3733508], [-40.3704112, -20.3733439], [-40.37, -20.3727532], [-40.3696888, -20.3723062], [-40.369577, -20.3721455], [-40.369113, -20.3716341], [-40.3685685, -20.371351], [-40.36802910000001, -20.3708863], [-40.36798650000001, -20.3708496], [-40.3675251, -20.3706082], [-40.3672784, -20.3703869], [-40.3669325, -20.3698084]]}}, {"id": "2553", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3783649, -20.371259], [-40.3782181, -20.3710528], [-40.3776808, -20.3708129], [-40.3773225, -20.3708976], [-40.3760978, -20.3711871], [-40.3759212, -20.3712238], [-40.3746953, -20.3714787]]}}, {"id": "2569", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3830933, -20.34997], [-40.3829874, -20.350591], [-40.3828848, -20.3511957], [-40.3827702, -20.3518695]]}}, {"id": "2646", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2833013, -20.334489900000005], [-40.2841132, -20.3343792], [-40.2841554, -20.3343759]]}}, {"id": "2647", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2815149, -20.3347115], [-40.2825019, -20.3346104], [-40.2833013, -20.334489900000005]]}}, {"id": "2692", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2951606, -20.3329544], [-40.29585170000001, -20.3328468], [-40.2962511, -20.332801800000002]]}}, {"id": "2693", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2950992, -20.3330105], [-40.2950832, -20.3330049], [-40.29507, -20.3329947], [-40.295061, -20.332981], [-40.2950573, -20.3329653], [-40.2950586, -20.3329514], [-40.2950641, -20.3329384], [-40.295073300000006, -20.3329273], [-40.2950854, -20.3329192], [-40.2950995, -20.3329147], [-40.295116, -20.3329142], [-40.2951318, -20.3329186], [-40.2951453, -20.3329275], [-40.2951553, -20.3329398], [-40.2951606, -20.3329544], [-40.295160700000004, -20.33297], [-40.2951556, -20.3329848], [-40.2951458, -20.3329974], [-40.2951322, -20.3330064], [-40.295116300000004, -20.333011], [-40.2950992, -20.3330105]]}}, {"id": "2999", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "LINHARES", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.0725393, -19.3841596], [-40.0728738, -19.3841248], [-40.0730157, -19.3841101], [-40.0736155, -19.384044300000003], [-40.0739925, -19.3840029], [-40.0742769, -19.3839396]]}}, {"id": "3006", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA EDUARDO RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Delegado de pol\u00edcia, serviu no DOPS do Estado da Guanabara. Participou de casos de deten\u00e7\u00e3o ilegal, execu\u00e7\u00e3o e tortura.", "city": "PI\u00daMA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.7290787, -20.840602400000005], [-40.7290463, -20.840711200000005], [-40.7286769, -20.8419525]]}}, {"id": "3009", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3699006, -20.3033861], [-40.3699526, -20.3034657], [-40.3700577, -20.3037318], [-40.3701215, -20.3038243]]}}, {"id": "3010", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3701215, -20.3038243], [-40.3702199, -20.3038838], [-40.370474, -20.3039632], [-40.3706181, -20.3040442], [-40.3706787, -20.3040932], [-40.3707179, -20.3041249], [-40.3707923, -20.3041766], [-40.370886, -20.304227600000004], [-40.3711342, -20.304357]]}}, {"id": "3037", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.372063, -20.3068307], [-40.3720447, -20.307106], [-40.3721058, -20.3073526], [-40.3723444, -20.3075018], [-40.372796900000004, -20.307782800000002], [-40.3734635, -20.308494], [-40.3736226, -20.3085743], [-40.3738855, -20.3085112], [-40.3745644, -20.3082245], [-40.3751999, -20.3079359], [-40.3756213, -20.3077832], [-40.3758799, -20.3076485]]}}, {"id": "3038", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3757363, -20.3071634], [-40.3749988, -20.3076215]]}}, {"id": "3045", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3006643, -20.332238800000002], [-40.3016497, -20.3320956]]}}, {"id": "3046", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3063543, -20.3281591], [-40.306821, -20.3288679]]}}, {"id": "3067", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3519973, -20.4411856], [-40.3515815, -20.4416387]]}}, {"id": "3112", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PEDRO CAN\u00c1RIO", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.1501452, -18.0324145], [-40.1502562, -18.0319145], [-40.1503661, -18.031419500000002], [-40.1504716, -18.0309444], [-40.1505699, -18.0305018], [-40.150684, -18.0299879], [-40.1507988, -18.0294708], [-40.1509176, -18.0289357]]}}, {"id": "3206", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA MUMBERTO ALENCAR CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3449386, -20.3576015], [-40.3455167, -20.3574783], [-40.346073, -20.3573533], [-40.3467089, -20.3572093], [-40.3469275, -20.3571638], [-40.3475734, -20.3570133], [-40.3483436, -20.3568503], [-40.3490131, -20.3566831]]}}, {"id": "3250", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA EDUARDO RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Delegado de pol\u00edcia, serviu no DOPS do Estado da Guanabara. Participou de casos de deten\u00e7\u00e3o ilegal, execu\u00e7\u00e3o e tortura.", "city": "PI\u00daMA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.7285856, -20.8419328], [-40.7289704, -20.8406951], [-40.7290044, -20.8405855]]}}, {"id": "3274", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA EDUARDO RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Delegado de pol\u00edcia, serviu no DOPS do Estado da Guanabara. Participou de casos de deten\u00e7\u00e3o ilegal, execu\u00e7\u00e3o e tortura.", "city": "PI\u00daMA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.7294553, -20.8391351], [-40.729312900000004, -20.8395931], [-40.7291319, -20.8401753], [-40.7290044, -20.8405855]]}}, {"id": "3279", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2843084, -20.3343547], [-40.2843553, -20.3343485], [-40.2851277, -20.3342699]]}}, {"id": "3289", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2966404, -20.3327592], [-40.2965543, -20.3327971], [-40.296383, -20.3328185], [-40.2962511, -20.332801800000002]]}}, {"id": "3290", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2974241, -20.3326619], [-40.2982423, -20.3325606], [-40.2995234, -20.3323873], [-40.2997382, -20.3323583], [-40.3006643, -20.332238800000002]]}}, {"id": "3291", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2962511, -20.332801800000002], [-40.2963842, -20.3327651], [-40.2965472, -20.3327491], [-40.2966404, -20.3327592]]}}, {"id": "3328", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2966404, -20.3327592], [-40.2974241, -20.3326619]]}}, {"id": "3377", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SERRA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3426216, -20.099824000000005], [-40.3427677, -20.0994196], [-40.3429293, -20.0989724]]}}, {"id": "3378", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CARIACICA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3781826, -20.3190793], [-40.3785401, -20.3195604], [-40.378795200000006, -20.3199038]]}}, {"id": "3394", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "VILA VELHA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3576401, -20.4350901], [-40.3570762, -20.4356742], [-40.3567936, -20.4359669], [-40.3565167, -20.4362538], [-40.3564061, -20.4363771], [-40.3561662, -20.4366444], [-40.3558436, -20.4370038], [-40.3555335, -20.4373493]]}}, {"id": "3437", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "SERRA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.261158, -20.2241782], [-40.2617735, -20.223732400000003]]}}, {"id": "3438", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "SERRA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2620847, -20.2235701], [-40.2624973, -20.2234488]]}}, {"id": "3439", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "VIT\u00d3RIA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2955355, -20.2705004], [-40.295328, -20.2706056], [-40.2950564, -20.2706999], [-40.2948716, -20.270674300000003]]}}, {"id": "3440", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "VIT\u00d3RIA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2986867, -20.268091], [-40.2989463, -20.2678786], [-40.299019, -20.267817]]}}, {"id": "3441", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "VIT\u00d3RIA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2922992, -20.2701907], [-40.29184, -20.2700777], [-40.2915149, -20.2699983], [-40.291239000000004, -20.2699346]]}}, {"id": "3446", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "SERRA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.200775, -20.1844215], [-40.2008437, -20.1854373]]}}, {"id": "3448", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "SERRA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2624973, -20.2234488], [-40.2630733, -20.223320000000005]]}}, {"id": "3450", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "BOA ESPERAN\u00c7A", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3555575, -18.5162848], [-40.3551125, -18.5162668], [-40.3549653, -18.5162608], [-40.3545969, -18.5162695], [-40.3545383, -18.5162709], [-40.3541789, -18.5163148], [-40.3541184, -18.5163266], [-40.3540686, -18.5163485], [-40.3537995, -18.5165161], [-40.3530695, -18.5169709], [-40.3524797, -18.5173383], [-40.3515314, -18.517929300000002], [-40.3515046, -18.5179529], [-40.3514852, -18.5179698], [-40.351438900000005, -18.518039], [-40.351414, -18.5180854], [-40.3513956, -18.5181437], [-40.3513873, -18.5182145]]}}, {"id": "3451", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "BOA ESPERAN\u00c7A", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.3513873, -18.5182145], [-40.3514006, -18.5183323], [-40.3514514, -18.5187837], [-40.3514717, -18.518964]]}}, {"id": "3461", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "VIT\u00d3RIA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2968415, -20.2694892], [-40.29667430000001, -20.269612], [-40.2962853, -20.269915500000003], [-40.295926, -20.2701955], [-40.2957515, -20.2703336]]}}, {"id": "3462", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "VIT\u00d3RIA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2957515, -20.2703336], [-40.29565480000001, -20.2704068]]}}, {"id": "3463", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "VIT\u00d3RIA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2948716, -20.270674300000003], [-40.2942891, -20.2705824], [-40.2937122, -20.2704508]]}}, {"id": "3464", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "VIT\u00d3RIA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2933386, -20.2703761], [-40.293088, -20.2703174]]}}, {"id": "3526", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "VIT\u00d3RIA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2935231, -20.2704105], [-40.2933386, -20.2703761]]}}, {"id": "3527", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "VIT\u00d3RIA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2929425, -20.2702878], [-40.2925019, -20.2702249]]}}, {"id": "3528", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "VIT\u00d3RIA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.291239000000004, -20.2699346], [-40.2909925, -20.2698815]]}}, {"id": "3529", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "VIT\u00d3RIA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2909925, -20.2698815], [-40.2907015, -20.2698576], [-40.2905037, -20.269807000000004]]}}, {"id": "3530", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "VIT\u00d3RIA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2906776, -20.2697042], [-40.2906693, -20.2697463], [-40.2906907, -20.2697827], [-40.2909925, -20.2698815]]}}, {"id": "3531", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "VIT\u00d3RIA", "state-code": "32", "state": "ES"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2986867, -20.268091], [-40.2978107, -20.2687514]]}}]}