{"type": "FeatureCollection", "features": [{"id": "25", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 SABINO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Participava de uma manifesta\u00e7\u00e3o estudantil no Rio de Janeiro quando levou o que o matou. Detalhes sobre sua biografia s\u00e3o desconhecidos.", "city": "NATAL", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.168459, -5.8918149], [-35.1685698, -5.891765500000001], [-35.169466, -5.8915008]]}}, {"id": "338", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas desaparecido durante a Guerrilha do Araguaia, em 1972. N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua biografia.", "city": "CAIC\u00d3", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.0992027, -6.463650800000001], [-37.0996442, -6.4632509], [-37.1006583, -6.4624409]]}}, {"id": "484", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "MOSSOR\u00d3", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.3327017, -5.2076649], [-37.3322301, -5.2082871]]}}, {"id": "485", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "MOSSOR\u00d3", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.3336292, -5.2063566], [-37.3335064, -5.2065346], [-37.3327179, -5.2076768]]}}, {"id": "486", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 DE SOUZA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Mec\u00e2nico e sindicalista, morreu aos 33 anos, em 17 de abril de 1964.         Supostamente, cometeu suic\u00eddio atirando-se do terceiro andar do pr\u00e9dio onde estava detido.", "city": "MOSSOR\u00d3", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.33431600000001, -5.2053628], [-37.3336292, -5.2063566]]}}, {"id": "543", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NATAL", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.2484508, -5.7798023], [-35.2466098, -5.7844635]]}}, {"id": "621", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NATAL", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.2143594, -5.8079073], [-35.2150421, -5.8069353], [-35.2157097, -5.8059977], [-35.216278, -5.8052788]]}}, {"id": "622", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "NATAL", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.2465119, -5.784432], [-35.2474625, -5.7820229], [-35.2483709, -5.7797591]]}}, {"id": "626", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "NATAL", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.23779110000001, -5.7419445], [-35.2384668, -5.7424085], [-35.238855400000006, -5.7428249], [-35.2391146, -5.7430437], [-35.2393542, -5.743246], [-35.2396047, -5.7434575], [-35.239854, -5.7436712], [-35.2399854, -5.7437589], [-35.2401038, -5.7438546], [-35.2404637, -5.7441456], [-35.2409259, -5.7445164], [-35.2410198, -5.7445918], [-35.2412036, -5.744739100000001], [-35.2413785, -5.7448793], [-35.241548, -5.7450151], [-35.2417472, -5.7451746], [-35.2418569, -5.7452625], [-35.242371, -5.7456745], [-35.2428666, -5.7460862]]}}, {"id": "653", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA JO\u00c3O MEDEIROS", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar mineira, integrou a equipe que atirou contra uma multid\u00e3o de cinco mil pessoas em protesto dos trabahadores da sider\u00fargia Usiminas, de Ipatinga (MG), em 1963.", "city": "NATAL", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.253941, -5.7752305], [-35.2538067, -5.7754429], [-35.2536214, -5.7756672], [-35.2535007, -5.7757656], [-35.2533493, -5.7758606], [-35.2516954, -5.7765538]]}}, {"id": "654", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA JO\u00c3O MEDEIROS", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar mineira, integrou a equipe que atirou contra uma multid\u00e3o de cinco mil pessoas em protesto dos trabahadores da sider\u00fargia Usiminas, de Ipatinga (MG), em 1963.", "city": "S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.253941, -5.7752305], [-35.2538067, -5.7754429], [-35.2536214, -5.7756672], [-35.2535007, -5.7757656], [-35.2533493, -5.7758606], [-35.2516954, -5.7765538]]}}, {"id": "668", "type": "Feature", "properties": {"name": "TRAVESSA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PARNAMIRIM", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.2681335, -5.9209767], [-35.268509, -5.9215964]]}}, {"id": "1135", "type": "Feature", "properties": {"name": "PONTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MOSSOR\u00d3", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.341323, -5.1954396], [-37.341378, -5.194417], [-37.3414293, -5.193973]]}}, {"id": "1266", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRES. COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "S\u00c3O RAFAEL", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-36.8852152, -5.8010154], [-36.886085, -5.8010037], [-36.8861828, -5.8010024], [-36.8865584, -5.8009973], [-36.8875209, -5.8009729], [-36.8883847, -5.8009626], [-36.8884855, -5.8009614], [-36.8893636, -5.8009508], [-36.88987250000001, -5.8009447], [-36.890718, -5.8009346], [-36.8919149, -5.8009056], [-36.8920329, -5.8009028], [-36.892887, -5.800882100000001]]}}, {"id": "1320", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRES. COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "CURRAIS NOVOS", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-36.5155633, -6.2677358], [-36.5156279, -6.2663565], [-36.5155353, -6.2662542]]}}, {"id": "1647", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "MACAU", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-36.6301476, -5.1117505], [-36.6300788, -5.1113696], [-36.6299755, -5.1107982], [-36.629944, -5.1106234], [-36.6299146, -5.1103876], [-36.6299023, -5.1102884], [-36.6298575, -5.1099285], [-36.6298637, -5.1097502]]}}, {"id": "2633", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "NATAL", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.2240859, -5.8205329], [-35.2232428, -5.8208715], [-35.2223971, -5.8211784]]}}, {"id": "2801", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "MOSSOR\u00d3", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.3254144, -5.2134787], [-37.32380770000001, -5.2147006]]}}, {"id": "2810", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "MOSSOR\u00d3", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.3663914, -5.1487744], [-37.3664876, -5.1487133], [-37.3667164, -5.1486204]]}}, {"id": "2811", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "MOSSOR\u00d3", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.3663914, -5.1487744], [-37.3663086, -5.1488265], [-37.366233, -5.1488946], [-37.3660235, -5.149156], [-37.3658836, -5.1493656], [-37.3657541, -5.1495989], [-37.3656173, -5.1498189]]}}, {"id": "2865", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "JARDIM DO SERID\u00d3", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-36.7781078, -6.588075], [-36.7776361, -6.5882811], [-36.7770957, -6.5886211], [-36.7764482, -6.5890284], [-36.7759361, -6.589350700000001], [-36.7755712, -6.5895802], [-36.775044400000006, -6.5899112], [-36.7749532, -6.5900445], [-36.7749395, -6.5900841], [-36.774884, -6.590245]]}}, {"id": "2919", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "MOSSOR\u00d3", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.3656173, -5.1498189], [-37.3654872, -5.1500394], [-37.3653522, -5.1502592], [-37.3652325, -5.1504713], [-37.3651053, -5.1506919], [-37.364969, -5.1509163000000004], [-37.3648216, -5.1511547], [-37.3646988, -5.1513679], [-37.3644384, -5.1518047], [-37.3641709, -5.1522531]]}}, {"id": "3001", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "MOSSOR\u00d3", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.3616641, -5.1562538], [-37.3614845, -5.1565085], [-37.3612894, -5.1567851], [-37.360918000000005, -5.1573116], [-37.3606234, -5.1577293]]}}, {"id": "3002", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "MOSSOR\u00d3", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.3592934, -5.1595092], [-37.3590839, -5.1597758], [-37.3588345, -5.160106], [-37.3584526, -5.1606176], [-37.357911, -5.1613287], [-37.3575154, -5.1618917], [-37.3572506, -5.1622402], [-37.3570832, -5.1624606], [-37.3568558, -5.1627715]]}}, {"id": "3003", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "MOSSOR\u00d3", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.3641709, -5.1522531], [-37.3640341, -5.152482], [-37.3638978, -5.1527103], [-37.3637716, -5.1529214], [-37.3635043, -5.153368900000001], [-37.3632425, -5.153807], [-37.363115, -5.1540205], [-37.3629924, -5.1542544]]}}, {"id": "3004", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "MOSSOR\u00d3", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.3629924, -5.1542544], [-37.3628447, -5.154478], [-37.3627056, -5.1546887], [-37.3625705, -5.1548932], [-37.362428, -5.1551089], [-37.3623093, -5.1552887], [-37.36202290000001, -5.1557221], [-37.3616641, -5.1562538]]}}, {"id": "3005", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "MOSSOR\u00d3", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.3606234, -5.1577293], [-37.3603111, -5.1581497], [-37.3602444, -5.1582366], [-37.3601851, -5.158315], [-37.3598004, -5.1588428], [-37.3597456, -5.1589085], [-37.3594153, -5.1593437], [-37.3593495, -5.1594345], [-37.3592934, -5.1595092]]}}, {"id": "3172", "type": "Feature", "properties": {"name": "BECO JOS\u00c9 FERREIRA DA SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Tenente-coronel do Ex\u00e9rcito. Comandou o destacamento do Ex\u00e9rcito em Marab\u00e1 e as tropas enviadas para exterminar a Guerrilha do Araguaia, em 1972.", "city": "VILA FLOR", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.0765254, -6.3151543], [-35.0764325, -6.3149392]]}}, {"id": "3188", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "EQUADOR", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-36.71993560000001, -6.943941], [-36.7200048, -6.9437725], [-36.7200596, -6.9435992], [-36.7201727, -6.9431799], [-36.7204996, -6.9419685], [-36.7206221, -6.9416074], [-36.720726, -6.941441], [-36.7208658, -6.9413079], [-36.7216273, -6.9409135]]}}, {"id": "3252", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "CERRO COR\u00c1", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-36.3478548, -6.0458588], [-36.3487492, -6.046183400000001], [-36.3490105, -6.0463689], [-36.3493043, -6.0466633]]}}, {"id": "3481", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MOSSOR\u00d3", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.3382327, -5.1738318], [-37.3375384, -5.1729491], [-37.3362819, -5.1712238], [-37.3359872, -5.1708814], [-37.3351238, -5.1697047], [-37.3349314, -5.169379], [-37.3341648, -5.1680818], [-37.3333738, -5.1668036]]}}, {"id": "3482", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "MOSSOR\u00d3", "state-code": "24", "state": "RN"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.3389632, -5.1750212], [-37.3381568, -5.1738826]]}}]}