{"type": "FeatureCollection", "features": [{"id": "256", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA RAIMUNDO GON\u00c7ALVES FIGUEIREDO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Banc\u00e1rio, participava da Juventude Oper\u00e1ria Cat\u00f3lica (JOC) e tentou criar um sindicato.         Ingressou na organiza\u00e7\u00e3o de esquerda cat\u00f3lica A\u00e7\u00e3o Popular e tamb\u00e9m participou da Vanguarda Armada Revolucion\u00e1ria Palmares (VAR-Palmares).         Desapareceu em 27 de abril de 1971, em Recife (PE), ap\u00f3s ser baleado e preso por homens do DOPS.", "city": "RECIFE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.929441, -8.0119832], [-34.9291926, -8.0126484]]}}, {"id": "257", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA RAIMUNDO GON\u00c7ALVES FIGUEIREDO", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Banc\u00e1rio, participava da Juventude Oper\u00e1ria Cat\u00f3lica (JOC) e tentou criar um sindicato.         Ingressou na organiza\u00e7\u00e3o de esquerda cat\u00f3lica A\u00e7\u00e3o Popular e tamb\u00e9m participou da Vanguarda Armada Revolucion\u00e1ria Palmares (VAR-Palmares).         Desapareceu em 27 de abril de 1971, em Recife (PE), ap\u00f3s ser baleado e preso por homens do DOPS.", "city": "RECIFE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9291578, -8.0126368], [-34.9290197, -8.0132821]]}}, {"id": "258", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA LOURDES MARIA WANDERLEY PONTES", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Estudante e militante do Partido Comunista Brasileiro Revolucion\u00e1rio (PCBR).         Em 1972, foi morta por for\u00e7as do estado em circunst\u00e2ncias controversas, com poss\u00edvel execu\u00e7\u00e3o, aos 29 anos.         Foi enterrada como indigente.", "city": "RECIFE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9295667, -8.008374], [-34.9297001, -8.0088411], [-34.9297461, -8.009093], [-34.9297353, -8.009227], [-34.9297082, -8.0093636], [-34.9296487, -8.0094922], [-34.9295864, -8.0095512], [-34.9294809, -8.0095887]]}}, {"id": "259", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MANOEL ALEIXO DA SILVA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Campon\u00eas, era ligado a movimentos de esquerda e de resist\u00eancia contra o regime na zona rural.         Em agosto de 1973, foi preso e executado com um tiro pelas costas.", "city": "RECIFE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9293202, -8.0134482], [-34.9290197, -8.0132821], [-34.9283884, -8.0129906], [-34.9281692, -8.0123074]]}}, {"id": "260", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MANOEL LISBOA DE MOURA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Um dos fundadores do Partido Comunista Revolucion\u00e1rio (PCR), foi perseguido desde os primeiros dias do Regime Militar.         Depois de ser preso em meados da d\u00e9cada de 1960, entou para a clandestinidade. Foi torturado at\u00e9 a morte em setembro de 1973.", "city": "RECIFE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9319113, -8.0060212], [-34.9309842, -8.0073561], [-34.93040570000001, -8.0076137], [-34.9302397, -8.0077206], [-34.9300432, -8.0079837], [-34.9299989, -8.0082277], [-34.9299961, -8.0084414], [-34.9301179, -8.0091431], [-34.930129, -8.0093295], [-34.9300348, -8.0095762], [-34.9298134, -8.0099955], [-34.9294038, -8.0111741], [-34.9292875, -8.0112865], [-34.9291242, -8.0113852], [-34.9282606, -8.0115304]]}}, {"id": "261", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CARLOS MARIGHELLA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Ex-deputado federal, j\u00e1 havia sido perseguido pelo Estado Novo de Get\u00falio Vargas.         Ap\u00f3s o golpe de 1964, fundou o grupo de resist\u00eancia A\u00e7\u00e3o Libertadora Nacional (ALN) e tornou-se a principal lideran\u00e7a na luta armada contra a Ditadura.         Em novembro de 1969, ap\u00f3s a captura e tortura de alguns de seus aliados, foi emboscado na Alameda Casa Branca, em S\u00e3o Paulo, e morto a tiros. Estava desarmado.", "city": "RECIFE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9290677, -8.0069183], [-34.9295449, -8.0079443], [-34.9296192, -8.0079753], [-34.9298003, -8.0080354]]}}, {"id": "307", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA FREI TITO DE ALENCAR LIMA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Frei dominicano ligado a movimentos estudantis de esquerda, foi sistematiamente perseguido pelo Regime Militar. Preso e torturado em 1969 e 1970, sofreu espancamentos, choques el\u00e9tricos e humilha\u00e7\u00f5es.         Foi solto em troca do embaixador su\u00ed\u00e7o no Brasil, Giovani Enrico Bucher, que havia sido sequestrado pela Vanguarda Popular Revolucion\u00e1ria. Mudou-se para a Fran\u00e7a, onde viveu com dist\u00farbios psiqui\u00e1tricos at\u00e9 cometer suic\u00eddio, em agosto de 1974, aos 29 anos.", "city": "RECIFE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9317312, -8.0092292], [-34.9311109, -8.0087624], [-34.9305744, -8.0083427]]}}, {"id": "413", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MANOEL ALVES DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Segundo-sargento do Ex\u00e9rcito, morreu em 8 de maio de 1964, ap\u00f3s ser torturado na Escola de Cavalaria do Rio de Janeiro.         Tinha 30 anos e cinco filhos.", "city": "VERTENTES", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.9900825, -7.9065414], [-35.9895707, -7.907465300000001], [-35.9895182, -7.9075601], [-35.9893477, -7.9078679]]}}, {"id": "429", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MANOEL ALVES DE OLIVEIRA", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Segundo-sargento do Ex\u00e9rcito, morreu em 8 de maio de 1964, ap\u00f3s ser torturado na Escola de Cavalaria do Rio de Janeiro.         Tinha 30 anos e cinco filhos.", "city": "ALTINHO", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-36.0493622, -8.491934], [-36.0494376, -8.4926294], [-36.049539, -8.4935646], [-36.0496645, -8.4948097]]}}, {"id": "466", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MIGUEL PEREIRA DOS SANTOS", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Banc\u00e1rio filiado ao PCdoB, participou de treinamento te\u00f3rico e pr\u00e1tico de guerrilha na China, em meados dos anos 1960.         Voltou ao Brasil clandestinamente e juntou-se \u00e0 Guerrilha do Araguaia. Foi morto em setembro ou outubro de 1972, no sudeste do Par\u00e1.", "city": "VERTENTES", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.9189113, -7.8800313], [-35.9194969, -7.8800261]]}}, {"id": "467", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MIGUEL PEREIRA DOS SANTOS", "code": "1", "color": "#ffa500", "desc": "Banc\u00e1rio filiado ao PCdoB, participou de treinamento te\u00f3rico e pr\u00e1tico de guerrilha na China, em meados dos anos 1960.         Voltou ao Brasil clandestinamente e juntou-se \u00e0 Guerrilha do Araguaia. Foi morto em setembro ou outubro de 1972, no sudeste do Par\u00e1.", "city": "VERTENTES", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.9188284, -7.880840999999999], [-35.9189113, -7.8800313], [-35.9189175, -7.8799703]]}}, {"id": "568", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "BODOC\u00d3", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-39.9401046, -7.7843142], [-39.9398285, -7.784149600000001], [-39.9397133, -7.7840705], [-39.9390379, -7.783606600000001], [-39.9376866, -7.7826282], [-39.9373355, -7.782374000000001], [-39.9366444, -7.7818737], [-39.9362623, -7.7816202], [-39.9358671, -7.781366700000001], [-39.9339109, -7.7801602], [-39.9331431, -7.7796925], [-39.9329822, -7.779595400000001], [-39.9312908, -7.778574999999999], [-39.9297913, -7.777655200000001], [-39.9294484, -7.777444900000001], [-39.9291029, -7.777233], [-39.9285234, -7.7768775], [-39.9277006, -7.776372800000001], [-39.9273975, -7.776186899999999], [-39.9268284, -7.7758379], [-39.926795000000006, -7.7758023], [-39.9267211, -7.775723600000001]]}}, {"id": "931", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "OLINDA", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8574872, -7.9840633], [-34.8574577, -7.9843106], [-34.8574559, -7.984567700000001], [-34.8574107, -7.9847961000000005], [-34.8573724, -7.9850591], [-34.8572743, -7.9856803], [-34.85721000000001, -7.9861184]]}}, {"id": "955", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA GENERAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PAULISTA", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8484334, -7.9196995], [-34.8473454, -7.919865], [-34.8458506, -7.9200924], [-34.8455225, -7.9201364], [-34.8453253, -7.9201628], [-34.8444834, -7.9202772999999995], [-34.8442447, -7.9203304], [-34.8440582, -7.920409500000001], [-34.8434659, -7.9207226], [-34.8425555, -7.921194400000001], [-34.8417659, -7.921618200000001], [-34.8416503, -7.921681900000001], [-34.8409149, -7.9220873], [-34.8400392, -7.9225453], [-34.8397198, -7.922745300000001], [-34.8394328, -7.9228755], [-34.8385711, -7.9231826]]}}, {"id": "1021", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "RECIFE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9235519, -8.1144913], [-34.9227514, -8.1153856], [-34.9217971, -8.116437]]}}, {"id": "1044", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "RECIFE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8885288, -8.0968677], [-34.8885744, -8.0967747], [-34.8894904, -8.0959004], [-34.889772, -8.095603], [-34.8901797, -8.0950533], [-34.8904238, -8.0947054]]}}, {"id": "1045", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "RECIFE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8924922, -8.0908288], [-34.8926827, -8.0908553], [-34.8927658, -8.0909005], [-34.892798, -8.090953600000002], [-34.8927953, -8.0910253], [-34.8927497, -8.0910678], [-34.892688, -8.0910651], [-34.8926156, -8.09102], [-34.8925467, -8.0909489], [-34.8924922, -8.0908288]]}}, {"id": "1046", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "RECIFE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8919048, -8.0918485], [-34.89208, -8.091411], [-34.892334, -8.0907624], [-34.8924922, -8.0908288]]}}, {"id": "1047", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "RECIFE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8904238, -8.0947054], [-34.890767100000005, -8.0942739], [-34.8910192, -8.0939287], [-34.8912928, -8.0931623], [-34.8914141, -8.0928443], [-34.8919048, -8.0918485]]}}, {"id": "1319", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "GARANHUNS", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-36.4935062, -8.8829649], [-36.492637, -8.8835191], [-36.4925945, -8.8835462], [-36.4921868, -8.8837529]]}}, {"id": "1363", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "PETROLINA", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.518041000000004, -9.3948146], [-40.516502300000006, -9.3950972]]}}, {"id": "1366", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "GARANHUNS", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-36.4767178, -8.887939], [-36.4758434, -8.887515], [-36.4749851, -8.8870804], [-36.4740463, -8.8866193], [-36.4731505, -8.8861799], [-36.4722546, -8.8857559]]}}, {"id": "1367", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PETROLINA", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.4817592, -9.388411], [-40.4829163, -9.3891892], [-40.4837496, -9.3897497], [-40.484595000000006, -9.3903182], [-40.4854268, -9.3908777], [-40.4863566, -9.3914845]]}}, {"id": "1368", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "PETROLINA", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.4884811, -9.3928465], [-40.4864904, -9.3930243]]}}, {"id": "1395", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "PETROL\u00c2NDIA", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-38.2198341, -8.9739009], [-38.2204214, -8.972731100000003]]}}, {"id": "1527", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CARLOS DE BRITO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Delegado de pol\u00edcia, atuou no DOPS de Pernambuco. L\u00e1, participou diretamente de tortura e execu\u00e7\u00e3o.", "city": "RECIFE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.94420540000001, -8.0615453], [-34.9441266, -8.061089], [-34.9440952, -8.0608948], [-34.9440767, -8.0606741], [-34.9440163, -8.0602041], [-34.9439382, -8.0596505], [-34.9438599, -8.0591022], [-34.943687600000004, -8.0578248]]}}, {"id": "1528", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CARLOS DE BRITO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Delegado de pol\u00edcia, atuou no DOPS de Pernambuco. L\u00e1, participou diretamente de tortura e execu\u00e7\u00e3o.", "city": "RECIFE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9442563, -8.0615958], [-34.94420540000001, -8.0615453]]}}, {"id": "1648", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "PAULISTA", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8252441, -7.9143714], [-34.8252899, -7.914253800000001], [-34.8257202, -7.9131494], [-34.8259934, -7.912512800000001], [-34.8262532, -7.911885300000001], [-34.8262687, -7.9118479], [-34.8264619, -7.911327200000001], [-34.8265517, -7.911127700000001], [-34.8266548, -7.910997600000001], [-34.8267529, -7.9107478], [-34.8269804, -7.9102811]]}}, {"id": "1672", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "RECIFE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9601457, -8.10991], [-34.9598468, -8.1090216], [-34.9597763, -8.1088076], [-34.9596654, -8.108471], [-34.9595718, -8.108187], [-34.9594795, -8.1078822], [-34.9593868, -8.1075669], [-34.9592975, -8.1072634], [-34.9589961, -8.1062386], [-34.9589462, -8.1060689], [-34.9588182, -8.1060055], [-34.9587052, -8.1060075], [-34.958046, -8.1063221], [-34.9574157, -8.1066514], [-34.9572857, -8.1067311], [-34.9570751, -8.1068426], [-34.9569034, -8.1069913], [-34.9560687, -8.1079273], [-34.9555661, -8.1084869], [-34.9554658, -8.1086204], [-34.9553799, -8.1086828], [-34.9552707, -8.108748800000003], [-34.9549959, -8.1089149], [-34.9548219, -8.1090201], [-34.9547759, -8.1090479]]}}, {"id": "1673", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "RECIFE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9547759, -8.1090479], [-34.9546966, -8.1091146], [-34.9545372, -8.1091488], [-34.9544076, -8.1091625], [-34.9542668, -8.1091793]]}}, {"id": "1675", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "RECIFE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9317824, -7.98896], [-34.9321049, -7.989602700000001], [-34.9324322, -7.990255000000001], [-34.9327062, -7.9909954], [-34.9327798, -7.9913273], [-34.9328472, -7.9916312000000005], [-34.9329568, -7.992084700000001]]}}, {"id": "1676", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 FERREIRA DA SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Tenente-coronel do Ex\u00e9rcito. Comandou o destacamento do Ex\u00e9rcito em Marab\u00e1 e as tropas enviadas para exterminar a Guerrilha do Araguaia, em 1972.", "city": "OLINDA", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9066515, -7.9888731], [-34.9066502, -7.9889716], [-34.9063879, -7.989522], [-34.906885, -7.9897782], [-34.9073811, -7.9900324], [-34.9084508, -7.9905803], [-34.9086817, -7.9906772]]}}, {"id": "1677", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ABREU E LIMA", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8985104, -7.9163116], [-34.899226, -7.9152892]]}}, {"id": "1770", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "BET\u00c2NIA", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-38.0371628, -8.2731294], [-38.0367602, -8.2729461], [-38.0366366, -8.272894200000001], [-38.0365725, -8.2728664], [-38.036033, -8.2726465], [-38.0359941, -8.2726306], [-38.0356034, -8.2724676]]}}, {"id": "1866", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PETROL\u00c2NDIA", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-38.2184132, -8.9720667], [-38.2190071, -8.9708914]]}}, {"id": "1887", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 RODRIGUES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Soldado da Pol\u00edcia Militar do estado de Minas Gerais. Fez parte da equipe policial que reprimiu a manifesta\u00e7\u00e3o de trabalhadores da Usiminas, em Ipatinga (MG), em 1963. Atirou contra uma multid\u00e3o de cerca de 5 mil pessoas.", "city": "IBIMIRIM", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.6964067, -8.5415764], [-37.6960269, -8.540936], [-37.6957467, -8.5404618], [-37.6954107, -8.5399916], [-37.6950843, -8.5395293], [-37.6947855, -8.5390586], [-37.6944792, -8.5385959], [-37.6941553, -8.5381197], [-37.6938597, -8.5376535], [-37.6934743, -8.5370689], [-37.6933172, -8.5368433], [-37.693074, -8.5365061], [-37.692723, -8.5359673]]}}, {"id": "1888", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "MANARI", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-37.6287372, -8.9603176], [-37.6286036, -8.9604003], [-37.628292, -8.9605694], [-37.6276837, -8.9609304], [-37.6273285, -8.9611412], [-37.6269168, -8.9613897], [-37.6264116, -8.9616943], [-37.6260294, -8.9619365], [-37.6256862, -8.9621518]]}}, {"id": "1921", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRES. COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "JABOAT\u00c3O DOS GUARARAPES", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.0259627, -8.1081851], [-35.0259774, -8.1085489], [-35.0259468, -8.1089185], [-35.0259515, -8.109249], [-35.0259579, -8.1095759], [-35.0259546, -8.1097845], [-35.0258821, -8.1099395]]}}, {"id": "1922", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRES. COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "JABOAT\u00c3O DOS GUARARAPES", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.0262149, -8.113399], [-35.0249103, -8.1136518], [-35.02452780000001, -8.1137044], [-35.0236193, -8.1138907], [-35.0232668, -8.1140012]]}}, {"id": "1923", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "RECIFE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9634875, -8.0131817], [-34.9653724, -8.0140559], [-34.9668436, -8.0147961]]}}, {"id": "1924", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "CAMARAGIBE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9634875, -8.0131817], [-34.9653724, -8.0140559], [-34.9668436, -8.0147961]]}}, {"id": "1925", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "RECIFE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.963416, -8.0136464], [-34.9651497, -8.0144417], [-34.9665573, -8.0151584]]}}, {"id": "1926", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "CAMARAGIBE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.963416, -8.0136464], [-34.9651497, -8.0144417], [-34.9665573, -8.0151584]]}}, {"id": "1961", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "PAULISTA", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8452318, -7.916334699999999], [-34.8450655, -7.916087700000001], [-34.8449363, -7.9158463], [-34.8448536, -7.915599000000001], [-34.8448, -7.9154024], [-34.8447625, -7.9151686], [-34.8447435, -7.914992500000001]]}}, {"id": "1962", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PAULISTA", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8474983, -7.9194935], [-34.8473964, -7.9195652], [-34.8472006, -7.919647600000001], [-34.8470396, -7.919642200000001], [-34.8462296, -7.919759100000001], [-34.8450267, -7.919914499999999], [-34.8446471, -7.9199929000000004], [-34.8442716, -7.920046000000001], [-34.844116, -7.920077900000001], [-34.843998000000006, -7.9201204], [-34.8438899, -7.9201733], [-34.8433157, -7.9204810000000005], [-34.841804, -7.9213133]]}}, {"id": "1963", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "PAULISTA", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8466212, -7.9181891], [-34.8472775, -7.9187547]]}}, {"id": "1986", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "ABREU E LIMA", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.899226, -7.9152892], [-34.89982, -7.9144405], [-34.9006738, -7.913249700000001]]}}, {"id": "2057", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA GENERAL COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "CAMARAGIBE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.0058005, -8.0238262], [-35.0052889, -8.0236455], [-35.004764, -8.0234469], [-35.0043189, -8.0232792], [-35.0038404, -8.0230996], [-35.0033739, -8.0229246], [-35.0027971, -8.0227083]]}}, {"id": "2058", "type": "Feature", "properties": {"name": "2A TRAVESSA GENERAL COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "CAMARAGIBE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.004764, -8.0234469], [-35.0044888, -8.0244485]]}}, {"id": "2059", "type": "Feature", "properties": {"name": "3A TRAVESSA GENERAL COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "CAMARAGIBE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.0043189, -8.0232792], [-35.0040262, -8.0242022]]}}, {"id": "2076", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CORONEL JOS\u00c9 FERREIRA DA SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Tenente-coronel do Ex\u00e9rcito. Comandou o destacamento do Ex\u00e9rcito em Marab\u00e1 e as tropas enviadas para exterminar a Guerrilha do Araguaia, em 1972.", "city": "JO\u00c3O ALFREDO", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.5892718, -7.858857700000001], [-35.5894597, -7.858868700000001], [-35.5895673, -7.858937300000001], [-35.5896196, -7.8590613], [-35.5896838, -7.859112400000001], [-35.5900162, -7.8590975], [-35.5901107, -7.859093199999999], [-35.59029, -7.8591472], [-35.5912607, -7.8594033], [-35.5915016, -7.859466899999999]]}}, {"id": "2383", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "GOIANA", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.0053903, -7.5652821], [-35.0053411, -7.5646579], [-35.0053057, -7.5637742], [-35.0053042, -7.563738200000001], [-35.0053022, -7.563395500000001], [-35.0053016, -7.5632939], [-35.0053065, -7.562805000000001], [-35.0053886, -7.5622905000000005], [-35.0054705, -7.5618525000000005], [-35.0055019, -7.5616843000000005], [-35.0055521, -7.5613944], [-35.0056785, -7.560662600000001]]}}, {"id": "2774", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA GENERAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PAULISTA", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8347621, -7.9244997], [-34.8385711, -7.9231826]]}}, {"id": "2822", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRES. COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "JABOAT\u00c3O DOS GUARARAPES", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.0256767, -8.110087], [-35.0258136, -8.1108205], [-35.025929, -8.1116888], [-35.0259773, -8.1121016], [-35.0260125, -8.1127069], [-35.0261522, -8.1128736], [-35.0262149, -8.113399]]}}, {"id": "2953", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CORONEL JOS\u00c9 FERREIRA DA SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Tenente-coronel do Ex\u00e9rcito. Comandou o destacamento do Ex\u00e9rcito em Marab\u00e1 e as tropas enviadas para exterminar a Guerrilha do Araguaia, em 1972.", "city": "JO\u00c3O ALFREDO", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.5915016, -7.859466899999999], [-35.5921414, -7.8596004], [-35.5925285, -7.8596812]]}}, {"id": "3015", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "BELO JARDIM", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-36.4165258, -8.3296822], [-36.415854, -8.331357], [-36.4156186, -8.3319652], [-36.4153937, -8.3325665]]}}, {"id": "3016", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "BELO JARDIM", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-36.4153937, -8.3325665], [-36.4151281, -8.3332228], [-36.4148868, -8.3338367], [-36.4147848, -8.3341079], [-36.4147441, -8.334375], [-36.4146939, -8.3345474]]}}, {"id": "3039", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PALMEIRINA", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-36.3315037, -9.0052355], [-36.3312811, -9.0050792], [-36.3310683, -9.0049228], [-36.3309495, -9.0047664], [-36.3309196, -9.0047288], [-36.3307318, -9.0044927], [-36.3304646, -9.0041359], [-36.3304547, -9.0039844], [-36.3302865, -9.0036032]]}}, {"id": "3089", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "BODOC\u00d3", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-39.9267211, -7.775723600000001], [-39.926824, -7.7757662], [-39.9268687, -7.7757847], [-39.9289075, -7.7770005], [-39.9291007, -7.7771157], [-39.9295065, -7.7773551], [-39.9330227, -7.7795102], [-39.9331797, -7.7796072], [-39.936244, -7.7814877], [-39.9366798, -7.781790699999999], [-39.9373445, -7.782273699999999], [-39.93987, -7.784108499999999], [-39.9399306, -7.784161600000001], [-39.9401046, -7.7843142]]}}, {"id": "3124", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "LAGOA GRANDE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-40.2719197, -8.9979884], [-40.2716628, -8.9980067], [-40.2707367, -8.9980695]]}}, {"id": "3126", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ALFREDO MAGALH\u00c3ES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Capit\u00e3o de mar e guerra, participou pessoalmente de sess\u00f5es de tortura.", "city": "PO\u00c7\u00c3O", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-36.7049694, -8.182923], [-36.7052245, -8.1837105], [-36.7055586, -8.184672]]}}, {"id": "3189", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "JABOAT\u00c3O DOS GUARARAPES", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.961309, -8.1233527], [-34.9597708, -8.1237641], [-34.959685, -8.1238538], [-34.959341, -8.124053900000002]]}}, {"id": "3190", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "RECIFE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.961309, -8.1233527], [-34.9597708, -8.1237641], [-34.959685, -8.1238538], [-34.959341, -8.124053900000002]]}}, {"id": "3205", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "RECIFE", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.9546966, -8.1091146], [-34.9544721, -8.1094058]]}}, {"id": "3233", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "OLINDA", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-34.8864288, -7.998848400000001], [-34.886296, -7.9976714]]}}, {"id": "3249", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Ministro da Aeron\u00e1utica entre abril de 1965 e mar\u00e7o de 1967", "city": "CARUARU", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.991201700000005, -8.2972414], [-35.9896524, -8.2975494]]}}, {"id": "3277", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "PAUDALHO", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.1837525, -7.8806557], [-35.1837004, -7.8823134999999995]]}}, {"id": "3286", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ERNESTO GEISEL", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito. Foi Presidente da Rep\u00fablica entre 15 de mar\u00e7o de 1974 e 15 de mar\u00e7o de 1979.          Em seu governo, o AI-5, que marcou os anos de mais intensa repress\u00e3o durante a Ditadura, foi abolido.          Sua pol\u00edtica \u00e9 descrita como o in\u00edcio de uma \"abertura gradual\" que pretendia conduzir o pa\u00eds \u00e0 democracia, mas em processo rigidamente controlado pelo Ex\u00e9rcito.         O jornalista Vladimir Herzog e o oper\u00e1rio Manoel Fiel Filho foram assassinados sob seu governo, e em ambas as situa\u00e7\u00f5es as for\u00e7as de repress\u00e3o tentaram, originalmente, simular um suic\u00eddio. Morreu em 1996.", "city": "CARUARU", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.9900169, -8.295477100000001], [-35.991201700000005, -8.2972414], [-35.9914189, -8.2975461]]}}, {"id": "3331", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "TRACUNHA\u00c9M", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.2342919, -7.801768], [-35.2340948, -7.802068900000001], [-35.23387160000001, -7.8026861]]}}, {"id": "3332", "type": "Feature", "properties": {"name": "TRAVESSA PRESIDENTE MARECHAL CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "TRACUNHA\u00c9M", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.2354378, -7.801100100000001], [-35.2351315, -7.801143400000001], [-35.2348539, -7.801006]]}}, {"id": "3389", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal do Ex\u00e9rcito. Em 1963, assumiu a posi\u00e7\u00e3o de chefia de Estado Maior, a qual ocupou durante o Golpe de 1964.         Foi o primeiro Presidente da Rep\u00fablica empossado na Ditadura Militar, ocupando o cargo entre 15 de abril de 1964 e 15 de mar\u00e7o de 1967.        Durante seu governo, o Congresso Nacional foi fechado e todos os partidos pol\u00edticos foram proibidos. Morreu poucos meses depois de deixar o poder, em julho de 1967, em um acidente de avi\u00e3o.", "city": "JABOAT\u00c3O DOS GUARARAPES", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.02528830000001, -8.1102522], [-35.0242101, -8.1105499], [-35.0236226, -8.110465], [-35.0229319, -8.1103729], [-35.022235800000004, -8.1102965], [-35.021475300000006, -8.1102137], [-35.020821, -8.1101052], [-35.0201781, -8.1100027]]}}, {"id": "3390", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA PRES. COSTA E SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Marechal de Ex\u00e9rcito. Foi presidente de 1967 a 1969.         Editou o Ato Institucional N\u00famero 5, base legal da repress\u00e3o contra opositores, em 1968.        Em seu governo, foi criada a Opera\u00e7\u00e3o Bandeirante, esp\u00e9cie de bra\u00e7o inicial dos DOI-CODI, que usava tortura como m\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o.        Nomes como S\u00e9rgio Fleury e Carlos Brilhante Ustra, considerados culpados de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, estiveram entre os comandantes da insituti\u00e7\u00e3o.", "city": "JABOAT\u00c3O DOS GUARARAPES", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.0258821, -8.1099395], [-35.0257607, -8.1100266], [-35.0256767, -8.110087]]}}, {"id": "3401", "type": "Feature", "properties": {"name": "AVENIDA PRESIDENTE M\u00c9DICI", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "General do Ex\u00e9rcito, foi presidente do Brasil entre 1969 e 1974.         Durante seu governo, foram criados os os Destacamentos de Opera\u00e7\u00f5es de Informa\u00e7\u00f5es e os Centros de Opera\u00e7\u00f5es de Defesa Interna: os infames DOI-CODI, \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia e repress\u00e3o do regime.        Cosniderado membro da \"linha dura\" do Ex\u00e9rcito, promoveu a repress\u00e3o violenta contra dissidentes e censura a diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e obras culturais.        Durante seu governo, aconteceram a maior parte dos enfrentamentos e mortes da Guerrilha do Araguaia - que se estendeu, na pr\u00e1tica, at\u00e9 o governo do sucessor Ernesto Geisel.", "city": "VIC\u00caNCIA", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.32766740000001, -7.65968], [-35.3278132, -7.659081199999999], [-35.3278544, -7.658912], [-35.3279222, -7.6586334], [-35.3281259, -7.6577759]]}}, {"id": "3409", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA JOS\u00c9 FERREIRA DA SILVA", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Tenente-coronel do Ex\u00e9rcito. Comandou o destacamento do Ex\u00e9rcito em Marab\u00e1 e as tropas enviadas para exterminar a Guerrilha do Araguaia, em 1972.", "city": "ITAMB\u00c9", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-35.2418541, -7.3791876], [-35.2416583, -7.380096], [-35.2413793, -7.380937800000001]]}}, {"id": "3416", "type": "Feature", "properties": {"name": "RUA ALFREDO MAGALH\u00c3ES", "code": "2", "color": "#a500ff", "desc": "Capit\u00e3o de mar e guerra, participou pessoalmente de sess\u00f5es de tortura.", "city": "PO\u00c7\u00c3O", "state-code": "26", "state": "PE"}, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-36.7055586, -8.184672], [-36.7059108, -8.185947], [-36.7059983, -8.1864417], [-36.7060817, -8.186913]]}}]}